【連登 商業電台 光明頂 討論區（二十三）】

指點江山，笑傲江湖
會當凌絕頂，一覽眾山小
午夜會高峰，煮酒論英雄
多少天下事，盡付笑談中
人傑地靈，光明頂
登絕嶺，看世界，群雄聽晚繼續決戰光明頂

雷霆881商業一台
星期一至五 2300-0000
陶傑 、鮑偉聰
光明頂

第一帖

第二帖

第三帖

第四帖

第五帖

第六帖

第七帖

第八帖

第九帖

第十帖

5001完帖：
第十一帖

第十二帖

第十三帖 (得IN石原里美WeLove兄幫忙開帖，謹謝)

第十四帖

第十五帖

第十六帖

第十七帖

第十八帖

第十九帖

第二十帖

第二十一帖

第二十二帖

直播：

重溫（或隨時失效）：
光明頂重溫

粵韻流聲商業電台版（須自行檢索及下載）

請各位推爆咗第二十二帖先

LM

lm

留名

多謝各位尤其李典兄推爆

光明頂集數維基百科資料庫整理任務置頂咗，歡迎各位踴躍參與，共襄善舉

Lm

入左

IN 巴，焗豬一定要炒底好

各位巴絲好

又係馮智政

垃撚圾馮智障好想熄機

智將

馮智將

才子玩具duty

入左

大灣區投票只係方便建制派做票做

有馮同學好聽好多

全球投票算啦

咁咪教識埋支那人投票

馮智障，你講天滅中共，支那都可以話你觸犯國安法

又講天能荷蘭悶呀

其實晴朗講咗樣嘢
既然你係大灣區有住所嘅話
又點算係經常住喺香港呢

考馮智將

又天能

又TENET

又嚟

19好鐘意天能

每日天能

又嚟？

又講

日日天能

又黎天能 ?!!!

又要鞭了

香港駐全球區議員

馮同學 會唔會扮明? 等比19 鞭

深圳河以北啲樓你都買

其實就已經係戇撚鳩

屌開一集講天能啦

馮同學琴晚冇聽光明頂

Haha
19都屌套戲
佢係咁吹奏

食屎屙飯

D尿又從尿兜去返生殖器

落鞭喇開始

又講大小便

19 成日狙擊天能

又天能
19係咪咁憎套電影

才子唔係先講完咩

天能食屎屙飯

推 餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先 - 分享自 LIHKG 討論區

中伏啦

好核突

又講天能

又天能
又食屎

係咪嬲天能無響商台落廣告？？

19笑撚死我

好有天能feel

可能覺得畀人呃左百幾蚊

中國天能版

食屎痾飯 好有天能feel

食屎痾飯

又智將

又講睇咗 一次零三份一

先抽擊馮同學

馮智障，唔好聽

佢又解到喎

小器到呢

其實陶傑係咪好唔鍾意佢

智障

咁都聽唔明
19都幾廢

馮智障

唔鍾意佢咪柒請佢上嚟啦

話完人智障就廣告，無得還擊

無啦,今次係最後機會玩選舉,但延期之後死咗條心啦,
民意史上最低,建制區議會仲多咗票,
比多一年佢種票玩條撚咩

入場的係傻仔

19真係次次叫佢智將 其實係咪真心串緊佢

好明顯馮智障冇聽光明頂

可能下把位咁啫

邊係三次，二又三分一啊

呢個陶傑講説話來來去去都係嗰套

我都麻麻哋佢
好悶

鄭秀文,係未宣傳

點解唔KEEP打雀

吹奏到咁高

堅定流呀

吹咁大

岩岩馮同學一黎係到吹奏套戲
我已經想笑

明顯冇聽答錯題

sammi 係梅麗史翠普

一國一制緊，邊會比你投

注：19970701已經一國一制

19收左呢套戲幾錢

新聞守護者 終於講 得左19講好耐

琴晚就肯定冇聽

新聞守護者
細片先好睇

天能抽到乾塘

屌左幾次啦

遲到 今日講電影？

係，啱啱入正題

天能

會比你投,分別以前有極些微機會,會有所謂奪到權既機會
而家係100%無可能有

似曾相識既背景

好似今日支國

睇致瑪莎：敍利亞家書

結果咪比人蠶食

歷史不斷重複

未1997前倪生已經講中晒

‘俾啲時間佢，乜乜乜乜⋯⋯’一模一樣⋯⋯

逆時間＝食屎屙飯

今日睇套戲，完全有昨日蘇共，今日中共feel

套好野，不過重點係屌七個nyt , 拍得出真係奇

海洋公園好撚on9

正唔正，過幾日去睇

解放軍稱美軍驅逐艦擅闖西沙領海遭警告驅離

解放軍表示，美軍「麥凱恩號」導彈驅逐艦今日未經中國政府允許，擅自闖入中國西沙領海，南部戰區組織海空兵力全程跟蹤監視、查證識別，並予以警告驅離。解放軍南部戰區發言人說，美方頻頻派軍艦到南海炫耀武力，強化軍事存在，嚴重侵犯中國主權和安全利益，嚴重破壞南海地區和平穩定，是赤裸裸的航行霸權和軍事挑釁，要求美方立即停止挑釁，嚴格管控約束海空軍事行動，以免引發不測事件。發言人強調，中國對南海諸島及其附近海域擁有無可爭辯主權，戰區部隊時刻高度戒備，採取一切必要措施，堅決捍衛國家主權安全，堅決維護南海地區和平穩定。

支那，美軍行到你家門都唔打，好悶囉

跟本唔係逆時間

炫耀武力

仲講緊天能

不完美，可接受，要改善
所以唔好揭發飢荒真相

航行霸權

打鬼咩 啲衛星都影到晒你所有野 分分鐘連航空母艦 潛艇都比人知道埋

REAL DONT KNOW DO WT

正相當寫實，大大力向當年實行綏靖政策的英國刮左一大巴

垃圾國安廣告

國家安全法
保一國一制

還我大師

國安廣告

19表示 :

好聽講歷史
如果有沈生就仲好

光明大師

人類總是重複犯錯

大外宣

這套戲真係合適有佢一齊講

記者被自殺、自由世界記者違反職業操守幫蘇共維穩
越睇越諗起現今世界

利益作怪

大家同一個祖宗呀嘛

共產黨洗腦好撚勁架

好熟口面啊呢啲說話

大陸冇確診你信

咁你信唔信大陸死4634人啦

賀錦麗=戲入面幫蘇共維穩果班西媒

直頭係共產黨員

支那依家冇確診你真係信

無確診應該全面開關

睇到bbc news講英國疫情嚴重地區既時候陰啲陰啲咁加咗句呢啲城市都係有好多中國留學生

藍絲：嘩！你睇吓中央集權幾咁有效率

好撚熟口熟面

d左膠笑9美國

動物農莊

之後世世代代由幾個家族輪住做

mr jones上年的戲
煲返先

19又9up返

笑撚左

太多書太多戲要睇
時間不多了

Bin burn hill

跟住每個家族都密謀掌握最高權力

共產黨咁睇姐
唔係原意真係咁囉

如果用19個觀點睇一次，可能會幾特別

劍橋五人組

Pol Pot 咪又係中共支持出黎嘅人

無鮑sir㩒住

仗快要打啦

最後時間真係9UP

比馮同學講埋啦 下下插嘴

支持馮同學

係就快打係呢一代解決佢
長痛不如短痛

有言論自由同新聞自由唔代表一定有真相

cnn bbc

散水

下星期一11點

各位巴絲記得週末支持黃店

見證到ww3不枉此生

又鞭

C U Monday

Goodbye and hv a nice weekend

17國語言

臨尾又抽燒山一下

see you guys on monday night
have a nice weekend

其實今集都冇咩POINT

有馮同學係度, 19 發揮不足

今晚好正！！

不過換左係包Sir更好10倍！！！

DISMISS

下星期一見

下下插嘴真係

第一次中招就話姐
今時今日仲中招就⋯⋯

杜撰
熄機

杜撰
黃志淙

利物浦

Tenet 當你成個人穿過左部機，你成個人都調轉左（連埋你帶既武器etc)，所以痾屎係正常痾，但本身順時啲人就會見到舊屎入番你屎忽

臨急押後施政報告，而且無再指定公布日期，可以有什麼原因?1. 有高官請辭/被請辭2. 特首自己請辭/被請辭3. 韓正請辭/被請辭4. 次等特區要等埋大灣區最新發展5. 次等特區唔可以同深圳爭頭條.....仲有咩原因要押後施政報告?#DunFF2much #美大選什麼什麼好多原因都係半年前知唔係新消息喇

馮囝

尖啤

講起BEAR好耐冇上光明頂

入入入

入入入入......入左

各位巴絲好

一定係4同5

城巴你好
各位巴絲好

陶鮑

聽新聞深圳一定超越香港呀大家仲等乜？仲唔一起擁抱大灣區

鮑sir

冇馮智將

聖上南巡

中國矽谷

鮑蛇

施政報告關人乜事咩

陶先生、鮑先生
同各位晚安

同我諗法一樣, 高官一定唔會走人

拎去俾聖上批閱奏章

我聽到話delay, well, wfc

已經無人想理, 反正年年都一鳩樣
加埋講完多數唔做

施政報告

共產黨規劃香港報告咋嘛

點只，replace 埋香港啦

應召

應召女郎

777做應召女郎

Bin

成日都bin

歸入下一個五年計劃

陶生又燈

又讚自己

料事如燈

19又讚自己

時間囊

跟住又天能

係咪串緊某個燈神

馬雲都出埋

又撚最新蕭息

又撚

一日出67條片

方駿暉 (方蛇)
Yahoo 有猿人

又抽

你估佢係方駿暉咩

19份人好小氣

隔空暗串緊燈神KOL

深圳有common law同深圳幣未

馬報都識

老溫定老蕭

19串撚到

究竟有幾憎燒山

信黨就得！

又鳩up

大逆不道
聖上話深圳係國際金融中心，咁深圳就係國際金融中心

紅海灣!!!
單打獨鬥 賽蹟優秀

貼打風，直播中

澳門都係

好小氣

燒山又被抽

因住聽朝冇八號波喎

最近抽密左

唔好啊

會「燈」凌絕頂

有條youtube channel成日屌柒佢

會燈凌絕頂，一覽眾山小

會燈凌絕頂

笑死

好撚小器

串足半個鐘

係咪最近燒山鬧過19

一正一邪 香港兩大燈神

遲到

佢話19人渣

19最近小氣左好多

唔係啦
擂漿棍前已經抽密左

大師

李居明大師

李大師

又串老蕭

搵埋大師

燈

搵埋李居明大師

財神在心一生好運日日有福蔭

牛肉

19講正題未

大師 財神在心。。。。日日有燈神

笑4

串燈神又串大師

撥火

抽埋網民

燒山檔野

到底有咩過節

瘋狂抽

又暗示燒山

火

買牛肉？？哈哈

開咪仲要賣牛肉

我 D韓牛好靚架

今晚咁好火

我都等緊

遲到好過冇到

燒山好似無嬲唔鐘意19

屌你咁就講左一節

燒生今日係咪又做錯啲咩

除咗冇開名句句都係抽老燒水

今日未講17國語言

反正冇野講，不如抽成集

無聽一排
一黎就瘋狂抽水
正

串足一節

上海 海南

法西斯

唔知19有無幫襯

聽返10月2號晚嘅光明頂呀

抽到呢

try my breast
陳克勤: 喂大佬你抽燒生水關我咩事喎

try your breast

睇Yahoo新聞
應該唔係流

早排燒山某條片片尾話要用咩雷神棍插19屎忽

畀老燒屌屎忽

走得太前

Joe Biden: "You're trying your breast, but it never feels like enough."

邊段？

終於開波啦

俾 D掌聲自己

又唔講政治

成功爭取Try your breast

抽埋左膠

拜登在拜票時，先是提及川普2016年承諾的基礎設施計劃沒做到，接著就表示如果他當選了，會改善勞工階級的生活，沒想到下一秒他拋出的一段話，瞬間震驚全場，「每個地方都有同樣故事，你正試試自己的乳房（You are trying your breast），但感覺永遠不夠，你不是在尋求救贖，只是在尋找公平機會」。

無心情唔去住

管弟兄

人地唔識國語呀

有瘟疫唔到住

唔識國語，唔去

因為中華____民______國

只懂普通話, 唔去了

笨撚

吹屎眼

等中共武統咗先去lu

崔屎安

好吹屎feel

但殺完人又識路返香港

鬼撚叫燈神當年，想利用阿拉伯搞陶傑咩

真經典

笑死我，崔西安。。。

佢痴Q左線啊

教主:中華人民共和國
香港特別行政區

病父炸芝士

打風唔去住

其實出席果d場面有無得即時傳譯?

撚太撚

笨撚吹屎眼

仲有渣渣輝

聽19講咁多英文法文
竟然有機會聽到佢扮吹屎眼

有翻譯然後就話搭飛機會有耳嗚架啦.屌

唔通唔識日文就唔去日本咩

頭先兩三個字就係抽萧生水？

支支復支支

係

阿鬼，你都係講返中文啦

本來今日返工好辛苦⋯⋯比才子帶來嘅歡樂一掃而空

14:21

19今日好串

唔識？你喺台灣大叫屌你老母睇下有冇人識聽？

打風, 自首不了

thx

上帝幾時造巴別塔，我要投訴。

佳仔：Me... me no know English ah, no la

13分鐘開始聽係最好

一個去過台灣嘅人話驚唔識國語唔去，
呀牧師聽到都唔應該講出黎啦，
一係佢自己作

睇黎哩集要叫做抽某燈神水，概括到內容，又避免19話我地撥火

CLS 幾時約隻揪
出手又好出口又好都可以

要等台灣開返關先得

老蕭個仔負債, 好難怪佢, 佢要幫仔還錢鳩up都要啦

金仔都比柒婆好

宜家報新聞光明頂Break緊係咪有茶點食

監制請食蛋撻

打完風要時間清街道，交通不便唔去啦

又mon post

蕭叔叔

燈叔叔

登叔叔

Mon po

真係breast

佢講得好清楚
try your breast

Trump Youtube channel

係拜燈

搓chest?

仲要never feel enough

搓

搓細路緊係唔夠啦

搓極都嫌細

永遠都嫌細真係男人通病

feels not enough

連美國總統候選人都咁講
以後我地唔洗怕講錯啦

播多次

天朗氣清，咁sad嘅野唔適合咁好天做，不了

聽日冇風打啦旱晒啦

搓你個脆房

乳房*

陳克勤今次咩面都返曬嚟喇

唔制啊

你兩個都永遠聽唔足夠
聽多次

Breast, 佢無時無刻念女性

冇錯年尾可能收埋入牛津大字典add oil

爭在未申請copyright

又想着草

陰天雨天令人冇心情，不了

孤城涙

19 我唔知佢話邊個

陳生行得好前

登語

19

又廁紙包頭

19都唔知邊個

19
廁紙包頭

又法文

十九

19 hi

登語
19

19才子係高登嚟囉喎

Leonardo da Vinci

自抽

講緊你

連登登語..........濕鳩

19係你啦 扮野

小氣到

包頭

19唔係起源自連登架

Hello 19~~~~

登人登語

真係 Mon post

笑到仆街

咪你囉19才子

我自己有時都要上urban dictionary 查

痴到抽埋自己

19今日真係火力全開

19 廁紙包頭

廁紙包頭

NMSL

今晚痴撚線

我肯定廁紙包頭 7成香港人知

點少得NMSL

19由你個frd呀癲狗送比你, 唔好搞錯, 佢同你個年紀差唔多

cnmb

我乜都唔知㗎

我第一次聽

周秀娜個鼻太扁

唔啱佢

自古以來的網名

19才子係咪教主講先

19有睇

CNMB

蕭NN

其實係chan

好似和解咗？

鮑蛇：真係唔識喎

無事啦

鮑sir解比19聽啦

自爆

又扮

教主話19細一輩,算青年架

19扮得好似

又扮北佬

19果然熟路

19 佢自己講出嚟真係笑九死

好撚正

Role play

cos 支那人

好撚似

全部都冇聽過

紅紅火火恍恍惚惚

上

有d古怪字

我懷疑係d大粒有日講錯左個字,然後創造出黎

熟路到

咁熟

蕭生唔啱喎，串還串，有point先得，咁樣人生攻擊，蕭生咁好無風度喎

19有無興趣去做18C

屌絲......

屌絲？

屌屍=毒撚

好似係屌絲?

屌絲 = 廢青

19C

屌絲＝魯蛇

屌絲，是自2012年初開始從中國大陸興起的流行詞，字面意思為男性的陰毛，後引申為「人生失敗者」、「人生輸家」、「愛情輸家」的泛稱[1][2]。義近於台灣網路用語魯蛇或中國大陸的擼瑟[3]，也義近於香港網路用語廢青、毒男。

燒山一向都係咁啦

擼管

侯孝賢。。。
1shot 十幾分鐘 我冇呢個文化耐心去睇

老司機

本身今日唔係幾開心 聽到19自抽即刻精神開心曬

笑到PK

最後一節 19爆seed 未啊

56日零確診（如果你相信嘅話）

正能量

抽到干晒水啦 聽日冇風打

Zoom咪得囉

返去打針 返去讀書 返去攬炒 返去地獄啦

老司機帶帶我，我要上昆明🎵～
有無師兄聽過呢首歌

fb 被禁啊，點開live
會變犯網絡法

把中了肺炎全都槍斃

叫麥美娟試疫苗

dllm.jpg

叫埋刘淑仪、郑月娥一齊

自願檢疫

全民檢測=攞DNA

攞DNA=全民監控

又話全民檢測好有效嘅

輸了

仲有 id card

North Korea

最傑出防疫專家

偉大金仔為左偉大人民落淚

麥美娟打針.jpg

紮砲食生命麵包

14日都唔會有用, 帶菌者可以無病徵

如果你相信有的話

我地終於有羨慕北韓人既一日

仲有係可以有最長40日潛伏 同 再次感染

冰冰冷冷既

老周

陳雲老師又中

ifc堆到上頂

聽到一殻淚

柒婆眼尾都唔望你

用嚟做文宣圖一流

原來連民主都有寫埋落去
咁點解啲小粉紅會夠膽日日話民主係垃圾

發生緊啦，又一城嗰個跳落嚟啦已經

無錢開飯

好多小店執咗

不如直接封城停28日 好撚過

小粉紅好鍾意攞呢張圖翻牆出精

笑聲

散水
聽晚11點

聽晚都唔知開唔開到live 可能phone in

佢話朝早打 2點落波 點會開唔到

根本唔會停到 仲唔放寛係真攬炒

尖沙咀有人中招間酒吧叫China Secret

好心印巴就禁撚咗佢入境啦

777就係要攬炒l

個名好諷刺

送首歌比大家
Good Night everyone

聽晚又到星期二，又有羅博士出現，live聽就記得早半粒鐘入

肥佬周好直接今日周記街坊

佳仔完美演繹何謂殺人放火金腰帶

【奪命狂呼】骨精強喪嗌「紅海灣 」

香港人迫佢去投案

光明頂集數維基百科資料庫整理任務置頂咗，懇切希望大家抽時間踴躍參與，保存文獻

佳仔：坐大飛會暈船浪，不了

等燒山回應下

DISMISS

星期二見

我地要唔要玩陶生又中，今朝堅八號

番聽翻琴晚
笑到傻
以為星期五晚

真係老人痴呆 笑到我腸抽筋

真係中

陶生好波

其實我唔明佢做乜講講下其他野提起19又要插人屎眼

完全冇交接突然間插入去爆肚
佢D片愈黎愈難聽
恃住呢一年做大左有光環冇人屌佢賣廣告愈黎愈肆無忌憚

賣廣告都算

但屌19依下真係無里啦間咁插入去

提早30分鐘入場

先聽末日博士之後直落等濕鳩

各位巴絲晚安

岩岩先聽返尋晚個集
咁撚9up既

施政報告
共產黨共產香港報告先係真

全民檢測=攞DNA
數碼貨幣=共你產
智慧燈柱=監控你

豈何天真地相信一個國家會有兩種制度

只係大陸有新的赤化指示

一個國家係可以有多個制度嘅, 但係就係中共做唔到

末日博士分析得好

大灣區水溝油，油溝水，溝來溝去溝唔到

仲有俾長居大陸‘港人’投票

繼續扮‘国際金融中心’

繼續扮「一國兩制」
實情係「一國一制」

'共产国际金融中心'

READY

正苦: 一係萬年立法會, 一係內地香港居民有得選舉. 你地簡!

聽薯片music show有幾集都介紹過深圳點解會成功其實都好似博士咁解，另一個重要原因係大陸冇知識產權概念，自然R&D唔使成本，間接令到發展成本可以做到好低。不過好似話近好多年已經唔同咗，係唔係真就唔知啦⋯⋯

埋位各位巴絲大家好

已經提早30分鐘入場

先聽末日博士之後直落等濕鳩

各位巴絲晚安

蝗永

收嗲啦黃永

藍永人民幣大道中

蝗永潛左咁耐終於出返嚟

講個位跟本就on99含賓洲，重話喺美國成長；你即係成世抄、偷，點長遠

其實佳仔去南非就得

鹵莽不明廢言 黃永

晚晚香港開電視都見到蝗永

陶馮

入

又係馮智障

雜大大南蠢呀

深圳全面食曬香港

馮同學 學DREAM BEAR 係唔唔唔 仲有好大透氣聲 幾似

仲使重視你？今時今日有乜料見哂啦，妹仔

明知發生緊，但又改變唔到，這叫氣數

啊智障
你地「智庫」唔係好多政策研究
又俾意見政府架咩？
施政報告點會無意思啊？

習大大收左份野
之後靜左好一陣
再之後表示 : 你自己看著辨吧

無啦,今年係最後機會玩選舉,但延期之後死咗條心啦,
民意史上最低,建制區議會仲多咗票,
比多一年佢種票玩條撚咩

唔好太認真

冗員

啱呀
台灣唔係中國神聖不可分割嘅一部分咩

開放台灣燒山有票投

19對其點評及他人反應 :

你馮智障話台灣港人可以投票

你提議到........算鳩數啦

[quote]

香港選舉制度帶入支那地區
將整個選舉文化帶入去
曲線投入香港選舉
到時有人有票同無票, 點解佢可以去選

林奠呢步好絕..... 直情係想徹底改革全中國選舉制度
佢最終目標應該係想做國家主席

玩到咁爛仲保留個選舉制度真係多舊魚
仲扮乜撚

長期住支那有幾多個會投泛民/本土

其實深港共同體啲個不嬲國策嚟,不過加快咗做遮
高登年代已經有人講2000年出版個本大陸書講深港共同體研究

------------------------------------

考古時間
最近睇左一本書叫深港共同體研究

"大陸係2000年出左一本書叫深港共同體研究,作者叫宋兵 , 就係指導港府工作,話要改善中港交通促使人的流動
最終一步一步使香港人唔再堅持中港區隔
最後深圳同香港合一"

突發: 斯朗中o左China Virus

濕鳩：大灣區「一國兩制」如果你相信有的話

0.5%

點宣傳先

China Joe Biden

人民代表大會投票產生
咁香港應該用立法會投票選特首

到時中共政府會幫 住係大灣區啲香港人投票架啦
唔駛你地香港人上黎宣傳

都冇

淨係飯民啲文宣支共肯俾佢哋帶入大灣區？唔好吹到咁大俾佢哋去全国咁大。

不過大陸人會唔會問點解香港人有得咁玩我哋唔得？

公安入撚左黎啦，香港警察代公安，戇撚鳩

大灣區選民選番大灣區區議員
大灣區都可以選，不如全球各地都搞

19 區

法官都換晒, 仲點會有選舉呈請?

唔信

馮智障太睇好香港法官

啲篇講得幾好,講曬香港人既侷限

兩人都鑽研並利用制度的漏洞作為攻防的武器，就像律師一樣。而律師不正是香港人一直很崇拜的職業嗎？這不是巧合。之前我有寫過，賭神本身就是香港人自身願望的投射，而他獲取勝利的方式，就是香港人理想手段的投射。比起羅賓漢挑戰和粉碎制度，香港人更喜歡繞過或玩弄制度，也就是所謂的「識玩」，打擦邊球，旁敲側擊，或者引對方犯法。看看今天的香港，其實大家還是很熱衷於這些事情，賭神，的確就是香港人的理想像。

可是「賭神」只能發生在 97 前的香港。政府尊重規則，才可有咬文嚼字繞過規則的玩法，今天你看到香港人努力繞過規則，最終卻繞不過，只展現出無力。若法治已經失去，你也沒有玩弄的空間。

今天，若野蠻的權力想抓誰，根本不需要規則，是自己人時，就算犯規也不想抓，那恐怕陳金城不需要認識巴拿馬總統，他只需要認識香港的律政司，即使在大嶼山殺人，應該也沒甚麼後果。而自以為聚賭只罰三千的高進，也可以被控多條他自己也沒想過的罪。

不過理解到這種現實的話，聰明如賭神，應該就會叫龍五出來解決問題吧。

----------------------------------------------------------------------------------------------
鄭立：賭王去到今天何須認識巴拿馬總統？認識律政司就行了

淨係資訊流通已經搞唔掂

有，不過真正民選議員永遠都係輸，正苦嬴梗

而家正苦擺明揾老襯, 吹咩

一開始用方法唔比入閘
入閘嘅就審查超耐啲文章，政府話拎咗比大陸啦就得過且過

點只19區
大灣區咁大，冇過百個區會議席都唔夠

前海搞掂未?

好快啦 美國佬唔睇你地香港

雄安搞掂未?

喺溫哥華整返個香港立法會投票站

689收晒聲

海南自貿區，上海自貿區，深圳自貿區

全部Lo

由97年已經開始想取代香港
今次唔係取代,係食咗香港
宜家係消滅香港啲個中間人直接同鬼佬deal
咁你西方夠彊咪未永世都唔同中國做生意，

咁耐以嚟香港都未被取代

我答你點解，因為係美國話事

19撚智障撚到

可惜最大個位連小學三年級o既程度都冇

極品

19: 極品

要直接入中國，一早有上海啦
而家係想深圳利用香港扮國際金融中心
真係得？

同港版國安法一樣全宇宙都有

問題係美國佬信唔信你地自貿區

內地微信新聞只係帶風向

變左啦, 國安法都只係出中文版先

唯獨你是不可取替

邊個金融精英

馮智障真係垃撚圾

國安法冇英文 正撚到

想取代香港，首先搵個市開放網絡啦

兩個拋波波

唔好教精班大陸智障啦

支那就係支那

個法律保障唔到任何人已經唔駛玩啦

要取代香港唔洗開放網絡，只要禁左香港網絡就得

智障係唔會俾人敎精到

幾年前唔係整過上海自貿區 可以比鬼佬上facebook/google咩

c朗

龜兔賽跑
龜要贏唔洗跑得快 ,只要打斷兔仔隻腳就得
這就是支國特式

唔係扮,係深圳同香港合一,大陸全面掌控
成唔成功唔知,但習近平佢就係咁諗同咁做
亦都唔好妄想佢會收手
搏贏咗千古一帝,搏輸咗你食樹皮關佢撚事
唔好用民主國家思維嚟諗佢

c 朗係唔係因為夜生活太多所以染上

細細個已經聽過「深港大都會」，
而家就叫大灣區，
遲下叫咩好

19，佢唔係想替代，係想你香港併埋SZ變所謂GreaterHK：更大香港雞棚嗟！！

正如我9錢屌左廿幾年，你睇我地鳩鐵同各大基建安排就聞到啦！！

廣東省

廣東省香港市

唔好講開放網絡住，講取消外匯管制先啦，任人換美金，呢樣基本嘢都做唔到啦

深圳市香港區咋

當然邊個食邊個，大家心照啦！！

有時真係講得多都口臭
共慘黨而家擺明霸王硬上弓，用盡體制力量去同化香港
睇完777今日講野就知香港人既利益根本唔響體制入面
博士們仲成日講乜乜邏輯，點樣唔合法，心照啦...望下自由人同佳
共慘黨想香港收皮咪盡力做囉，事到如今香港人可以點
叫鮑生上黎開箱好過啦

遲下叫 [習近平新時代社會主義廣深港大灣區]

有得換，d rmb 邊個揸呀？

係大陸兩百美金都換唔到
買金又唔係999

深港共同體研究》
作者 宋丁
出版社 廣東人民出版社

此書是深化深港合作關係的一個最新研究成果，它不但具有新意，而且有一定的理論深度和實踐價值。詳細論述了“共同體”的構建依據、構建障礙、中國“入世”的影響，以及構建思路和運作機制；分析了“共同體”與珠江三角洲及國際國內的關係；探討了深港連接地帶的改造等專題。

序

緒論

第一章 解讀“深港共同體”

第一節 什麼是“共同體”

第二節 區域經濟一體化現像

第三節 關於深港特殊關係的若干觀點

第四節 深港共同體的理論定位

第二章 香港的定位

第一節 百年滄桑

第二節 香港的經濟成長

第三節 亞洲金融危機對香港的影響

第四節 香港的未來走向和國際地位

第三章 深圳的崛起

第一節 中國改革開放催生的經濟特區

第二節 深圳的第一次創業

第三節 深圳的第二次創業

第四節 深圳的發展目標和城市定位

第四章 深港共同體的構建依據

第一節 地緣關係與史緣關係

第二節 深港兩地的特殊地位

第三節 深港兩地的共同利益

第四節 國家新世紀發展戰略的需要

第五章 深港共同體的構建障礙

第一節 社會缺席的差異

第二節 經濟體制的差異

第三節 經濟實力的差異

第四節 城市地位的差異

第五節 社會心態的差異

第六章 中國“入世”對構建深港共同體的影響

第一節 中國“入世”問題

第二節 對構建共同體的積極影響

第三節 對構建共同體的壓力

第七章 20年來的深港關係

第一節 香港對深圳的

第二節 深港貿易往來

第三節 深港兩地政府的合作

第四節 深港間的人員流動

第八章 深港共同體的構建思路

第一節 共同體的認定

第二節 共同體的組織特徵

第三節 共同體協定

第四節 共同體的組建

第五節 共同體發展戰略

第九章 深港共同體的運作機制

第一節 共同體機構的內部運作

第二節 共同體與兩地政府的互動機制

第三節 共同體對民間合作的導引機制

第四節 共同體相關糾紛的處理機制

第十章 深港共同體條件下的兩地關係

第一節 “一國兩制”前提下的深港一體關係

第二節 “戰略依托”關係

第三節 保港帶深關係

第四節 多元合作關係

第五節 優勢互補關繫

第六節 合理競爭關係

第十一章 深港共同體與珠江三角洲的關係

第一節 珠江三角洲概況

第二節 珠江三角洲經濟發展的特點

第三節 深港兩地與珠江三角洲的既往關係

第四節 關於強化珠江三角洲合作關係的一些觀點

第五節 深港共同體與珠港一體化

第十二章 深港共同體與內地、國際的關係

第一節 兩地與內地的關係概況

第二節 兩地與國外的關係概況

第三節 共同體與內地

第四節 共同體與國際社會

第十三章 深港連接地帶的改造

第一節 口岸和過境交通的改造

第二節 深圳河灣區的改造

第三節 香港新界過渡帶的改造

第十四章 深港共同體的大物流格局

第一節 貿易體制和政策的協調

第二節 商貿市場體系的協調

第三節 商貿運輸體系的協調

第十五章 深港共同體的金融合作

第一節 香港金融業的國際地位

第二節 深圳金融業的創新與發展

第三節 共同體金融合作策略

第十六章 深港共同體的創新科技走向

第一節 高科技：深港站在同一起跑線上

第二節 深港高科技發展動向比較

第三節 共同體條件下高科技發展的前景

第四節 共同體傳統產業的創新科技改造

第十七章 深港共同體的社會整合

第一節 城市功能整合

第二節 社會安全整合

第三節 人際交往整合

第四節 文化交流整合

第十八章 深港共同體的前景判斷

第一節 共同體構建

第二節 共同體發展前景

主要參考文獻

後記

Facebook直播玩高達

支那人自己都唔揸

主流媒體係咁
有牌照考慮只能點到即止，唔敢鬧皇帝

快啲取代香港

廿幾年都係想拆關姐

李光耀都講過
共產黨係想要香港嘅經濟模式
唔想要政治模式

五十年後，你以為中國還會容許香港有別於廣東嗎？

真心唔介意深圳超越香港，外資信香港定大陸？

叫習帝出巡
班偽人咪有工開囉
又可帶動經濟

唔使問外資
你問下班藍屍想住深圳定香港就知

支國個雞棚要有人信先得

香港好多科研搵政府幫手,政府唔理,
之後扯貓尾轉過頭深圳就搵咗佢變咗中國製造

想溶咗香港

請隨便超越根本無諗過要同你鬥

林鄭咪毀滅緊香港囉

香港不嬲都係同紐約同倫敦比 使同你支那啲生蕃地方比

世柒話今個禮拜會出制裁名單
睇下點

超越咗係咪唔使百五人嚟

前光明頂主持

紐倫港

有一次我和拍檔要輪流去深圳工公幹

我經理問我有冇歡樂咭，我答有

我問我拍檔：他話冇
但經理問我拍檔：未續期

利申：拍檔藍到發黑

出左先開心都未遲

made in shenzhen

但調轉諗,歐美係未夠彊永世都唔同中國做生意先

Made in 深圳

若果真係出以後世柒

世柒夠成日都話好快世界大戰,

陶生都係

光明頂係最後一道防線

之前有集加多咗地區零星衝突

香港選舉制度帶入支那地區
將整個西方民主選舉文化帶入去
核彈式用幅射投入香港選舉制度入珠江三角區
影響同衝擊極之深遠
到時怕且係井水湧入河水

林奠呢步好絕..... 直情係想徹底改革全中國選舉制度
佢最終目標應該係想做國家主席

我話你冇就冇

條大陸仔唔識講國語

佳仔又贏

佳仔係咪日日都有廚師煮嘢比佢食

做陳同佳爽過做香港人
包食包飲包住又唔使做嘢

Twitter 一堆「大灣區掘起」宣傳

徹底洗底

佳仔要屌閪 管弟兄都幫佢搵雞黎

仲隨時可以搞到世界大戰

大外宣

唔好理共產黨講乜
要知道他做乜

佳仔宜家出本書
支解女友後前的我

營養師為佳仔設計嘅營養膳食

唔係喎，深圳有DJI喎，大疆航拍機喎

個account已經suspend左

本身大疆同zoom係好野黎
可惜

黎明來到

Zoom 唔係抄cisco 嘅webex 咩?

放心用喇

Dji本身就係由香港人搞出嚟

mr jones係好戲黎
當中有幾黎引用animal farm的名句好正

佳仔：我的前半生

自由黨係右派?

馮智障你係咪傻撚咗呀

咪係, 幾年前同客傾野已經用webex

佳仔: 台灣殺人攻略

仲有第二集 如何保命歸來

自由黨係商家佬牆頭草政黨

武警取代警察

已經做撚咗啦，係你個馮智障無知咋嘛

Nds黎ust讀=中國人

自修完 落堂~~~~

係日本實大賣
爆埋邊個俾綠帽佢戴
日本好崇拜啲殺人犯仲要無罪
好似有個食人日本仔咁發左達

散水

明晚11點

DISMISS

星期三見

台港陸三地最受歡迎作家: The Art of Kill

佐川一政

因為唔係荷里活拍

今晚又可以講天能 orchestra

今晚馬冇楊明高高

19賭完馬所以遲到？

入啦入啦入啦入咗

各位巴絲晚上好

陶鮑

鮑蛇 做完yt 再 商台

天文台就嚟都幫政府做嘢呀

好明顯昨日個波就係政治任務

終於唔洗聽到把智障聲

掛住鮑蛇

英國人視人命如寶
支共國視人命如草

最撚弊要救護員嚟救你呢仆街

浮屍

派人去青島睇有幾多人確診

表明話屋村C奶, 其實暗吋之前個D 10幾歲小記者去送頭

依家冇事冇幹咪話冇事呀，邊有風啫？到攪出人命你冇掛8號做乜唔掛，話返你草菅人命

又岩喎
究竟係報新聞定報生活寫照

訪問邊個我又覺得唔係問題
唔通關於天氣一定要訪問氣象專家?

強國報新聞有種特色

就係報喜不報憂

啲新聞想搵啲人俾其他市民鬧囉，陰暗面嚟架

咳咳咳

乜你認為仲有一國兩制咩

父子騎驢的故事

BBC原來係黨媒

那年十八 母校舞會 站著如嘍囉

唔反智既利君雅係點有辦你睇

奶開

頭先聽今朝903晴朗話有個阿伯情願浸死都唔要死係張床

其實民主黨執政我諗咪又係咁上下

BBC中國一早係淪陷區

而家網上睇外媒咁方便，點會睇淨係睇香港新聞洗自己腦

啲港豬不嬲都掛8號又屌 唔掛8號又屌架啦

濕鳩開始講美國大選

全世界都有啲咁嘅人

九月尾已經寄番張票番美國

覺得今次都唔錯
起碼提早講定會掛八號，唔洗咁亂

才子仲敢唔敢話阿侵會贏

左膠唔會理, 就算美國滅國都要Trump輸

今日China Joe Biden話自己選參議員

人地Joe Beijing-den係"running for senate"架

美國邊有死過百萬咁多人呀

點解唔見口交部班戰狼出黎的
華大媽、趙立堅、耿爽去晒邊
應該襯trump失勢踩多兩腳嘛

就連fox news個民調都話侵仔落後10%

How dare you

夠膽講就算遣返你哋去中国

未至於蠢到幫阿trump拉票

嚟緊辯論侵仔好應該針住sleepy joe老人痴呆徵狀嚟打

笠水

好多model都預測出阿侵勝選好低。Ohio仲swing緊，而自1960年所有當選總統都得到Ohio。

好似取消咗一場，trump又少個反擊機會

Holy shit, 遲左入, 出邊有強勁陣風

特朗普大師

李居明

多謝特朗普大師加持特朗普

針針大師

侵侵大師

破產大師

粵劇特朗普

侵侵

11月5號

大師 仲有無講播龍珠

侵侵有救

大師都話侵有機

9up明上星期咪話11號有大鑊野

財神在心 一生好運 日日有福蔭

特朗普11月5號之後行運

Hello 19 鮑蛇

有mon post

證明監製有上黎#heheye#

主持

陳冠西

有無圖

美國陳冠希

咁個女人係咩人大陸妹

拜金

從政嘅人永遠唔應該維修電腦，一壞就買過一部啦

仲要攞火燒左佢

食到啤啤full咁

唔拜美金拜人民幣而已

識抽走個harddisk已經幫好多

其實d黑野都冇咩所謂, 但條友真係老到已經kai kai地, 做唔到野

販民..報紙..
19呢個GAG又幾好笑WO

曠視唔係拜登個仔有份咩
冇乜人講既

根本就係

坐二號機去大陸簽1billon約，好老實成班dems跟本做曬阿叻

拜登咁驚俾trump 查既

仲要扑爛埋隻hdd佢

班加西事件電影有入場睇, 睇完先知奧巴馬年代有單咁仆街GE事

之前仲見有編報道同m$ bill有關，齊齊開心幫大陸發展核設施。奇怪美國好似冇人理......

紅翼行動好睇d

驚又點 D人咪又係anyone but trump

19又係到WIKI REPEAT

講起烏克蘭, 前幾日睇o左Mr.Jones先知烏克蘭同俄佬o既仇係點o黎, 共產主義由出世o個刻就係搵人笨柒o既一個局.

邊個反侵咪炒哂佢囉

美國真係正，有個工種叫軍火agent

刺激過做地產啦

希拉里賤到

睇完，再加埋之前陳光誠件事俾我感覺一模一樣，你死你事，佢光環照攞

其實trump得罪咁多人，無埋權力下場應該幾慘

乜唔係安全屋咩？

Iron man啲friend

DISMISS

星期四見

希拉莉咁耐以來咁都冇事既

又散水

明晚11點

Goodbye and Thank you Sir!

今日有 D似神秘之夜

又夠鐘

為真小人爭取社會地位，不肯讓偽君子們霸佔了整個世界，正正係支持Trump嘅原因

安全房黎
本來搵唔到間房
正常得美國最高層知間房喺邊
走咗幾個鐘之後返黎爆破
攞條死屍出黎遊街

成個民主黨保住佢

侵： And you should be in jail

左媒加廣告囉，跟本冇報

嗰陣唔明黃霑講乜，依家明嗮

個套好野，不過世仇，唔關共產主義事

我都係咁啱喺Twitter 上見到，comments上好多外國人留言奇怪點解主流媒體冇人理？不過呢啲報道唔使兩三日就唔見咗

好老實，比我都唔報，如果侵做多四年，我個新聞台都會皮；

所以左翼係對世界一個威脅嚟，仆街程度同支那冇分別

蚑共真小人，左膠偽君子，孖寶搵食！！

左唔係問題， 左膠， 極左先係人類毒瘤

有冇人聽十九個大細講?

RUN左成個幾月、評價點?

鮑sir同19有mon po嘅話今晚幫手反駁吓

人民大道中黃永屌台灣唔比簽證陳同佳, 可以點駁

有係哩條廢物，話說其實前幾日or 上星期已經講咗一次點解

政治正確嘛，人哋台灣咪同你玩政治正確囉，唔使嘥時間諗

入左啦，各位巴絲晚安

F5即可 之前都成日係咁

我電話都收埋皮

快快入

我都係

電話電腦都收唔到，點聽
唔係香港

又要攞返部收音機出嚟

可唔可以開FB live ?

一樣，網上881唔得，903就OK

+1
903冇事

渣男黎架嘛

連大師都冇得聽

大師!

881聽唔到

開波啦陶鮑

電腦881正常

聽到喎

大師好識玩時差

電話881得

我冇事

Good evening sir

biden

iPad app 死咗，手機app聽到

我facebook and twitter banned

我手機未ok

現代史上最強敗家仔

重以為得我，原本好多都唔得

開始上Hunter Biden歷史堂

still not ok

估唔到老共隻手已經伸得更入

推

佢老豆未死都做唔到名人堂人物咁快有review,青出於藍

我都唔撚得

好似開咗VPN就load唔到

又遲左 仲要冇埋大師

晏少少上去聽重播算
今日提早收工

我上網聽係OK WO

屌你老母呀
焗療鳩人熄vpn

881會死.903同864冇事

重講 Hunter Biden，才子唔怕國安法
Second batch of smoking gun emails reveal Hunter Biden's dealings with 'disappeared' Chinese energy company chairman about his $30 MILLION consultancy fee 'for introductions alone'

我電話就咁入app就聽到 但係開咗VPN就load唔到

點解無人攞返？ 因為由始至終係一個局， 有人長期搜集呢個家族嘅dirty history搵啱時間放出嚟打擊對家及其後面金主/支持者。呢單野唔係維修員放料咁簡單， 係國家級做。

係喎

陶傑係唔係飲醉酒

(侵牌牙膏)紐約前市長Giuliani：
現爆料只佔5% 仲有兩單大醜聞 包括拜登收中共錢

架ge冷

計時炸彈冇分別

REAL??

SON OF BITCH

VPN聽唔到881

扮Biden

會唔會越燒越勁？一個家族/人可以做到咁有聲有色？

如果佢係香港人就唔會攞部laptop 去維修啦

熄咗VPN就聽到

作故仔 仲唔係有鬼報料

所以我慣咗用屋企個收音機嚟聽

但係上連登就會用VPN嘅手機

焗人熄VPN

佢可能個網絡setting係唔支援啲外國IP address

原來已經12年前

佢個網頁唔係就係整嚟佢大氣電波範圍以外嘅人聽咩

擺到明呢個係個局啦

一箭三鵰

曾經係日本聽叱吒

嗰晚診完

仲聽唔到 有冇 巴絲打可以 用youtube 轉播 光明頂

某女明星已經被笑足12年

其實係真野但好狗，留意上幾個星期一單新聞，生果告一間回收公司，生果將回收返來的機，比佢回收，間公司將較新型號轉賣；所以應該有 GOP 嘅入收買到批機 (話曬係水頭足的 NGO，換機應該幾快) 而搵到。所以做局爆出來，FBI 知乜事，唔出手，侵咪自已出囉。

話啲電郵係假嘅咪得囉

海外香港人?
結果要用vpn連番香港，好反智

夾住咗

床板夾賓州？

19 鮑蛇 mon post順手反映下

？？

好睇過連續劇。FBI唔出手，政治中立，無謂得罪可能係將來老闆，侵見到，thanks

身在海外，881個網同app 完全load 唔到
今晚暫別光明頂

metoo

me three

繼續有surprise of October

但同一時間903 完全無問題
係咪習帝南遊個磁場影響到香港?
19 同鮑sir 睇路啦

沒有比較就沒有傷害

十九才子又貼

19會唔會高估左左膠智商

咁多左膠

撚鳩燈神KOL

有腦都唔會攞去個間整；個間野係 GOP 支持者開，唔通真係信曬公民權益

賀錦麗
嗰日辯論唔識答，就係咁笑笑笑

侵侵係衰口多

19同蕭生燈力終極對決

真係 metoo movement

如果桑德斯選會點

喺香港，壞左咪買過部

Obama有種族天賦

once you go black

Biden身有屎還佢身有屎，整個犬儒稻草人出嚟做乜

習總就係呢隻

舔左水點都會做啲嘢嘅

邊有人俾咗錢而你唔使付出

唔做嘢咪唔做嘢
唔通暗殺佢咩

X 4
仲以為係屋企條線有問題

係陳冠希先咁撚戇鳩拎去整

形象幾時都係重要，憑印象去決定非理性係人嘅弱點

反而阿侵真係無乜戰爭

講真佢主張袖手旁觀

啱
政治就係咁
唔鐘意唔好玩

佢攪掂返ISIS已經救返好多人

只係美軍參與嘅戰爭少咗

桑德斯現在重同登登拉緊票，香港唔講啫。有次佢話自已係未來教育部長

屌你, 侵中covid,塔利班係發電慰問, 和平獎一定係侵

但印象可以宣傳，侵咪就係，

羅馬帝國衰亡 = 烏托邦老鼠

侵侵會輸

羅斯福同侵除咗一個食相好樣啲，政治上真係沒兩樣

啲宣傳唔多work囉

佢反而霸氣談判多
連北韓中東都想用談判

John Lennon落地獄啦

And this be our motto – “In God is our trust,”

反宗教？

咁又咁支持伊斯蘭佬？

準備爆seed

19叫大家要戒J啦

重要係靜靜雞搞掂
太高調又係引來恐怖主義報復
侵當政無terrorist revenge

侵個仔Barron都中

AV面前
我地都係左膠
Sor9

攪掂？
非洲又有喎

電影阿甘正傳入面個JENNY咪就係咁，又性愛又毒品

Exactly 阿塞拜疆同亞美尼亞開戰，美國都無用NATO身份去調停

[告急]奧巴馬見拜登選情嚴峻出山，到搖擺州份造勢

不過佢咁後生冇事嘅

19係咁流鼻水 保重

av出現少左強姦犯
但滿足唔到戀童癖
好多戀童癖就出黎搞細路

點解唔 work，左媒咪唱到佢衰過希伯

今集好聽

契弟

戈培爾都係知識分子

今集要翻聽

做咩細聲講 契弟

都要佢自己形象係老粗先得囉

斯諾登又唔見佢吊

美國大選進修班完結，落堂

Goodbye and thank you sir

明晚11點

讀過書o既政客都係契弟已無懸念

尾幾分鐘愈講愈精彩

華盛頓 vs 馬克思
19 vs 蕭生燈神

你係契弟嚟㗎嘛

Churchill 又係契弟

連仔快啲suspend account

今晚句句忍住唔講 其實想聽埋佢

又anti-intellectualism

GOODBYE CLASS~~~

政治家同政客之唔同係政治家本身係對自己信念唔會因環境變而變, 政客會.

唔係想同你拗，但一句讀過書嘅政客都係契弟未免太武斷。

2晚都遲咗入場
宜家聽返尋日嗰集先

下面係John Lennon

最衰佢個日本婆

啲左膠即刻好似阿叻上身

人地屌嘅係政客

如果係咁就無需要講讀過書嘅政客都係契弟，政客係契弟已經得。但咁同講基佬係同性戀者有咩分別。做得好就政治家，做得差就係政客，做得差就係契弟，咁政客就一定係契弟。

其實我覺得佢想表達係文人唔一定有風骨，一有政治利益就算係咩學者都可能會變成政客。

有重溫啦

講堅，佢都係唔好講搖滾樂啦，佢根本就唔識，唔識就唔好鳩噏啦，
佢講好多嘢都冇問題，但一講到搖滾樂同星加坡就變成一個白痴。

我唔鍾意睇強姦
我鍾意睇4秒合体

2021年1月!!! 全力支持政府港日旅遊氣泡~
訂機票去日本啦

馮囝

戀童平權

in

周末入閘

入場即聽到特朗普大師

各位巴絲好

豬月大師

監控身分證廣告

李居明都燈埋？

肺炎咁勁換條L

仲未開始...

來未

今晚講泰國？
好多泰星ig發聲表態

要個左膠馮智障分析

智障你信美國個d民調

CNN is fake news

拜登嬴唔係問題，拜登個副總統先係問題，講句唔好聽拜登當選瓜左就由隻癲雞上台，到時候真係人類文明末日

大部分都係 exclude FOX

又遲到

NY POST美國發行第七 都唔算係咩地MOU小報。。。。

已delete cnn app

主流媒體外，連社交網絡都偏幫民主黨

一部電腦累事

根本大部分反侵反上腦 為反而反

「作賊心虛」和中共的做法一樣

濕鳩睇路呀

睇到post話係最大報喎
by circulation

同香港之前一樣，口投xxx,實投xxx。

通X門

反話啫

可能會激起美國網民逆反心理，網上愈唔比講，愈要出po, 再反投trump

重有time magazine

而家佢兩父子點回應
唔回應

呢單大鑊過尼克遜
佢都係講大話
joke biden直情係賣國

Twitter,Facebook唔覺意攪到自己真係‘現型’

遲咗入場

曾爵士

美國記者喺記者會連問都唔問厘個話題 偏到

重要無辜辜比人探肛

so what，捱到依2個星期，做左總統就得
依家美國國內根本炒唔起，主流媒體又要當睇唔到
佢地只要推死侵侵，做咩都得

19去到咁盡

不過左膠會信

真係CLS
美國傳媒係咪去得中國多原來一早中國化

FBI點解冇行動冇回應？

咁吹法
同珍珠港個啲陰謀論有咩分別

班農

啲盲反侵仔嘅左膠 分分鐘覺得Joe Beijing-den收支那錢係冇問題

佢地會倒返轉話係侵侵收支那錢架

左膠投拜登, 唔係因為拜登好, 係因為侵侵篤爆左佢哋嘅偽善

From Facebook:Emmy Hu

不好意思大家，因為我在粉絲頁轉貼蘋果新聞杭特拜登的連結可能被降權了，擴散速度非常低，所以我貼美照掩護正文，協助擴散，請大家一定要看蘋果的報導，如果可能請幫忙譯寫成英文擴散到美國民眾當中：

杭特拜登在拜登任職副總統期間去過中國六次，每一次都有國安規格的隨扈同行，杭特在中國做什麼拜登怎麼可能不知道，不要再替這種家族辯護了，你跟他們很熟嗎，什麼叫做連共和黨都不能證明跟拜登有關，這種騙小孩的話超過三十歲的人都不應該相信。

拉杭特拜登進去這攤生意的，就是民主黨麻州參議員William Bulgur 的兒子，他還拉了歐巴馬的國務卿John Kerry的兒子一起搞生意，John Kerry就是力主不要對付中國，應該專心對付中東問題的國務卿，應該去做商務卿，這就是民主黨的權貴網絡，政二代全都在中國做生意，他們沒有任何一個人的爸爸察覺到這不對勁嗎，還是全都是共犯結構呢。

陳廷寵去中國我們每個人都看得出不對勁，然後杭特拜登在中國在烏克蘭的生意就是沒有證據？這到底是在騙誰呢。

Twitter這次大錯特錯，美國民眾有權利知道拜登家族的生意往來，有沒有證據讓民眾自己去決定。

——————
據《蘋果》調查，2011年4月16到20日，杭特曾以一個地產基金(Rosemont Real Estate Acquisitions Fund) 的資深顧問身分，在台灣低調訪問了5天，其中的第二天17日，國民黨色彩濃厚的工商建研會，就在世貿聯誼社舉行一場交流晚宴，招待這群身份特殊的美國客人。

這場飯局的美方出席者一行共8人，其中有3人是歐巴馬執政時期美國政治圈的權貴政二代。除了副總統兒子杭特之外，還有與林俊良合創桑頓集團的詹姆士‧博格James Bulger（桑頓集團Chairman），他是前麻州州議長的兒子。

根據美國祕勤局(USSS)的檔案，2009年到2014年大約有4.5年的時間，杭特由於父親是副總統，他的出國行程也派有隨扈保護，其中他到中國6次，而在他許多訪問照片中，都會看到林俊良隨行其間。

林俊良在耶魯管理學院的同學臥虎藏龍，知名人士包括中國知名的「龍騰資本」創辦人楊小雯。楊小雯是中國最早一批從事風險投資的專家，不但是網路巨擘「騰訊」的最初投資人，也曾著墨「搜狐」、「新浪」、「分眾傳媒」等中國知名公司。

在一篇《看中國，要看門道，不要看熱鬧》的文中，他就寫道：「看熱鬧的，看到的中國是一個警察國家，一黨獨大，壟斷資源，人權不彰。看門道的，看到的大陸是一個改革經濟體，以飛快的速度，龐大的動能，拚命力圖與國際社會接軌。」

去年底，他又在香港成立「海昇醫療集團」，宣稱與中國知名投資公司、大學和醫療團體合作，還在該集團的臉書和官網，分享許多武漢肺炎的新聞及資訊，似乎在全球被疫情困擾的現在，他又找到另一波賺錢的出路。

據《蘋果》獨家取得針對拜登家族與中國關係的一份調查報告，林俊良在2007年與美國一名政二代，成立了一個「桑頓集團」（Thornton Group），號稱「要將西方市場的商業經驗，和對於亞洲本土市場的洞察與關係網相結合」。

林俊良的合夥政二代叫詹姆士‧博格（James Bulger，自取中文名字為薄杰雙），他的父親是美國麻州的資深參議員，伯父則是麻州有名的黑幫老大，縱橫黑白兩道。

而且另兩位股東，也是美東地區知名的政界金主，讓桑頓集團具有濃厚的政治色彩，據熟悉華府政壇人士向《蘋果》透露，林俊良當時就已認識拜登之子杭特。

有這些強硬的後台，2007年，桑頓集團在中國初登場就直達中央，安排SLLF代表與中共高官及富商見面。會面人士包括時任全國人大常委副委員長的許嘉璐，以及北大方正集團前董事長魏新。

知情人士分析，拜登在當副總統前是美國參議院外交委員會主席，已經是全球各國對美外交界用盡關係最想拉攏的人物之一，而後來他當上副總統，重要性更不在話下，林俊良拿著杭特是拜登兒子當活招牌，有這層關係，中共高層很難不買帳。

2012年，杭特開始跟中國國營企業合夥，第一筆交易就聲勢浩大。杭特的顧問公司（Seneca Global Advisors）促成美、中一筆有12.5億美元及4200萬美元股權的當年美國最大外資創投案，在洛杉磯簽約時的中國代表就是當時的中國國家副主席，習近平。

Facebook 好多香港人一早已經話有問題
唔中立唔客觀

「我老豆係Biden」

笑左

咩大報報出黎

聽漏左

唔係new york times
唔係washington post

係new york post

係New York post

hunter Biden正宗敗家仔

呢份唔係小報黎咩

唔係大報又唔係小報噤囉

睇隔離post 拜登話twitter審查份報道唔俾人睇證明係假新聞

聞到陣共味

完全係中共邏輯

睇到我以為口交部講緊嘢

其實大家也要問題 當電腦店店主揾左FBI咁耐, 點解FBI 一直唔做野?

再引渡肥平去美國坐

怕得罪新老闆China Joe Biden

仲有95%幾時爆...
美國人就快唔記得啦

見到都覺得複雜

屌你d口音

掉轉頭會唔會何志平因為呢部laptop出事？

October surprise

依家都唔會理性思考架啦
支持者只要見到自己撐嗰個有負面新聞就話一定係fake news

係既話 真係好爆

中美建交

馮智

陶生想做燒山?

仲可以點爆，都去唔到讀者對眼度，侵被迫害

拜登仔個樣咁老 似拜登細佬多啲

講連登

直播
Mon post

我泰國有樓

19泰國有樓

hi 19才子你好

連登

第18國語言

又mon

19你好

屌

hi 19

hello 19

陶山你好

mon post

19咁誠實

19 hello

ukraine好慘又餓死幾百萬人
又有輻射

泰傑

濕鳩

twitter忙到唔得閒聽呀19

陶生有Mon post

18國語言

大撚鑊

專心d啦屌你，19

大鳩鑊？

咁都抽到去泰國

大乜鑊

返工上連登

Hello 陶生

點解可以坐埋專機

泰國樓識嘆

仗義每多屠狗輩
負心多是讀書人

坐小米機代表咩？

代表會爆炸

好互動

笑到仆街
最近成日反擊老燒

現在講係有私人電郵地此，所以bam

濕鳩小鳩氣到

唔好咁揚
之後有班小粉紅係到

54都去廣告

外國上網其實聽唔聽到光明頂？

投TRUMP是常識吧

聽到架

揾到一個可以搬嘅龍

Air Force 2呀喂

聽咩節目先

奶茶聯盟

有容乃大

李典巴今日聽唔聽到

Warren白人女人所以冇得做副總統
其實論能力就應該到佢

李國章,漢奸世家

明日再處理

佢白人？

聽到

落堂散水

下星期一11點

祝各巴絲有個愉快的週末

唯有叫多啲喺美國有投票權嘅香港人幫下手

我投左 要早一個月寄番美國
我圈子既香港人都係投TRUMP

Goodbye and thank you 19 & 馮智將
Hv a nice weekend

之前好似有人話華人多數投侵因為生意好左

記得連登有位巴打都投D. J. Trump

Good night 19 馮智

藍絲大把屠狗輩

香港寄返去?

同自己區個選舉事務處攞張紙
填好再寄番去美國
美國都好多人唔係住係原來自己居住個區要寄番去自己區

呢方面就唔清楚
我識既都係有受過教育普通中產打工仔

之前以為香港有海外票站
原來要咁玩法

美領只會代寄
海外唔可以直接投

Return Your Ballot

We recommend that if you plan to return your paper ballot to your election officials via the U.S. Consulate General Hong Kong and Macau, please return your ballot by October 2 to account for transit times between overseas posts and local voting districts. If you wish to drop off your ballot, or have a friend or colleague drop it off for you, place it in either a postage-paid envelope or envelope bearing domestic U.S. postage addressed to your local election officials. You can download the postage paid envelope from the website. Ballots can be dropped off to the U.S. Consulate General in Hong Kong and Macau’s American Citizen Services unit, located at 26 Garden Road, Central, Hong Kong, from 2:00 p.m. to 4:00 p.m. Monday through Friday, except public holidays.

光明頂集數維基百科資料庫整理任務置頂咗，懇請各位踴躍參與，共襄善舉

but common sense is no longer common

19好運 日日有女un

it's punishment.

coz' you have to deal with everyone who doesn't have.

你講依家定之前黑人奧包馬年代?
之前我好相信被拜登用佢副總統權力禁低左
所以依家d相先去左朱利亞利到
依家FBI唔出手，我好相信佢地都搵緊料，如果侵侵連任到，咁hunter 仔洗定個8月15都似
但如果係拜登做，最後都係不了了之

個時應該被人用權力禁住左
唔好覺得FBI一定係侵既人

為左唔寄失我果調假都要投侵

大班點名陶傑係鬼

泛民大台一錘定音：特朗普違反民主公義核心價值豈可盲撐？

正一老而不

撐特朗普就係藍絲

唔該佢，回流翻去加拿大就收皮啦

希望19今晚直線抽擊依條老賊

條友就好似一個作壁上觀嘅花生友，唔係被人用槍指住個頭就梗講乜都得，滿口仁義，虛偽至極，有頭髮邊個想做癩痢呀。

就算唔諗反中因素，都投唔落拜登
拜登真係不似人君

啲人投拜登係因為反侵咋

咁講真阿侵都唔係咩嘢好人，只係咁啱佢想搞中國而撐港對佢有利。睇一個人要睇晒佢咁多年嚟講嘅嘢。以阿侵為人，人權民主自由喺佢眼中唔重要。如果中國對美國利益肯跪低唔爭做大佬，佢隨時都會賣港。正如Pompeo所講，條友full of shit。

mr. jones Lloyd George

燒山：三大因素導致拜登落選

燒山

燒山好野 多謝燒山

佢燈到咁仲多謝佢

因住19小氣今晚又講

facebook 最近係咁feed 馮囝俾我

入啦入左

各位巴絲好

會當凌絕頂，一覽眾山小

你話啲料假呀？ 你咪告我囉

左膠真係害人不淺

告libel告到破產

今晚有鮑食 聽

天網恢恢疏不漏

支籤原來係講緊美國

Youtube睇到有段片，題目大約‘朱里阿尼用咗三個渠道驗證手上證據100%堅料’

利申：冇睇

直頭幫Hunter接通天地線 鋪晒電線網

終於唔洗聽到把智障聲

但係左膠唔會理呢啲

dan quayle

根本就係死咗個仔, 所以錫到Hunter燶

唔知條毛咩

Richard Bruce "Dick" Cheney

其實朱利亞尼信唔信得過

錢尼先係總統

Dick Cheney好大影響力喎

同梁振英收ugl5000萬一樣 冇人理

我覺得佢有一定可信程度。

開始屌鳩蕭生

海外KOL

大班

外地嘅KOL

唔係王偉雄咩

印象中美副總統一向可以用‘隱形’去形容。

大嚿

仲有四年前 Obama 同 Biden 老屈Trump Trump 通俄呢？

一向係備胎

屌緊咩人唔似燒山

拜登係寧舍多口水

侵侵好撚惡毒

總統有豁免權

講起呢個王偉雄，呢十幾年成日屌19都唔使講，近排係咁批鬥曬啲撐Trump，跟住攞嗰條極品左膠梁啟智篇飛機文嚟打飛機

搞搞下都無咗回事

大班同劉細良

sor
但係呢條友係邊撚個

講泰國了

如果美國權貴圈真係阿侵所講咁黑暗，佢得罪咁多人落咗台都無咩好日子過

Trump tax 單嘢好冇力啲左膠廢撚到

光復皇室，世代革命

正

羅貫聰當年以經話大班係自負老人

王偉雄. 美國加州州立大學哲學教授，專研知識論及形上學，研究興趣旁及科學哲學、宗教哲學和道德哲學。

開過個blog 叫魚之樂，係咁屌19，陳雲嗰啲，總之所有非我族類都屌

笑緊班黃屍豬指點江山仔教老豆屌閪

黑警一聽到就想發癲

泰國有皇室，香港咪一樣有‘蝗室’

愛潑斯坦

陳雲
世柒啲老友

泰國班警察話我地唔係香港班黑警呀
串到應呢

最驚又來一次 JFK

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

唔係點會歷史上咁多美國總統比人暗殺
如果佢真係得罪人有冇命落台都唔知

英祿正呀

泰國式三權分立，現任泰皇太無能同軍方圍威喂

聽聽下我都冇聽世柒
佢好撚煩

Big tech發功，想講都講唔到，都唔比人講

世柒就擺明柒

世柒、梁啟智、陳雲，其實大班都上過光明頂

泰王又唔似日本天皇咁樣一啲實權都冇
遲早有一日一定會出事

到

世柒一DD簡黎聽 陳雲直情趕客

呢個泰王醒，留喺德國，本土政變都唔使怕你最後嚟泰國大革命

人血九大鬼

佢好似將後宮搬咗去德國未返歸，早排見有新聞仲召返之前廢咗個妃子去德國團圓

會唔會好似法國大革命咁, 話個國皇叛國

王偉雄：李怡的「美暴」、陶傑的「事實」與高慧然的「問題」
2020年06月13日

美國反警暴抗議浪潮持續了兩個多星期，沒有平息跡象，連我居住的十萬多人小鎮也有抗議活動，其他國家亦有不少地方的市民響應。至於香港，反應似乎比較冷淡，有些人可能因此感到納悶：香港也有嚴重的警暴問題，抗爭運動包括反警暴，那不是應該和美國那邊互相支持嗎？至少參與香港抗爭運動的人應該這樣做吧？此中涉及的因素頗多，我不打算論斷對錯。可是，當我看到一些關於美國反警暴抗議的評論不盡不實、甚至是歪曲事實時，便感到不得不出聲，以正視聽。

例如資深政評人李怡在〈美暴與港暴〉說美國的和平抗議很快便被鼓吹暴力的極左組織Antifa劫持，言下之意是這些抗議活動已受Antifa操控，變成暴動（此文第一句就是「美國爆發大規模暴動」）。錯矣。第一、完全沒有證據支持「被Antifa劫持」一說，反之，根據美聯社的調查和分析，在抗議中被捕的人超過85%是當地居民，而其中因刑事毀壞或其他犯法行為被起訴的，只有寥寥幾個是政治組織成員。第二、大多數抗議活動一直是和平的，雖然確實有搶掠和破壞，有些地方還十分嚴重，可說是小型暴動，但這情況並不廣泛，根本沒有「爆發大規模暴動」。

陶傑的〈事實就係事實〉可算離譜。這標題也真夠諷刺，因為文章不但歪理連篇，還歪曲事實。美國反警暴抗議的直接導因是一名黑人男子被警察以膝蓋壓頸致死，陶傑通篇沒有提及死者名字，只稱他為「黑人」。文章起初也沒有提及壓頸警員的名字，但中間卻忽然冒出一句「佛萊用膝蓋壓死的那位黑人」；任何人讀到這句，都會認為「佛萊」指的是這位警員。可是，該警員是Derek Chauvin，名字怎樣也不能譯成「佛萊」。那麼，佛萊是誰？原來黑人死者的名字是"George Floyd"，"Floyd"就可以譯成「佛萊」了（有中文媒體譯為「佛洛伊德」，那不好，因為大名鼎鼎的Freud已「擁有」這個中譯）。陶傑這馮京作馬涼，如果是不小心，便是下筆草率之極；如果是有心的，便是故意開死者玩笑。哪個情況更不要得，請讀者自行判斷。

根據陶傑的描述，Floyd 在他眼中肯定屬於「低端人口」：「曾有五度案底，包括盜竊、持械行劫、非法闖入民居。其中一宗，持槍抵着一名懷孕婦女的胸腹，大聲喝問：毒品和金錢在那裏？」Floyd的確曾經犯案，然而，網上有關他犯罪紀錄的說法相當混亂。我查證過，他被判入獄的，有好幾次是藏毒罪；最嚴重的一宗是十多年前持械入屋行劫，警方的報告有寫他用槍指着女事主的腹部，但懷孕婦女云云，卻源於一些右翼網站。我不是要替Floyd洗白，但相信就算是罪犯，也不容抹黑，尤其是人已死了，而且是死於警暴。此外，美國媒體有報道Floyd在2014年搬到Minneapolis後，決定改過自新，有正當工作，積極參與教會活動，在 2017年還自拍了一條短片，放上YouTube，呼籲黑人青少年放下槍械武器，"come on home"。這些有關Floyd的正面信息，陶傑為甚麼隻字不提或毫不留意呢？至於將Floyd與葉繼歡相比，那就更下作了。

最離譜的是高慧然的垃圾文章〈弗洛伊德的偽鈔從哪來？〉。她除了像陶傑那樣將Floyd描繪成可怕的罪犯，還這樣寫：「他的驗屍報告證實他體內有過量芬太尼及安非他命，他出事前更因為使用偽鈔而且行為怪異令便利店職員感到恐慌。」在網上可以找到Floyd驗屍報告的資料，他死時體內確實含有fentanyl和methamphetamines，但份量遠低於檢毒的cutoff levels。至於「行為怪異令便利店職員感到恐慌」，那是無中生有的創作（與店主的描述不符），目的是寫出一個因果關係來塑造Floyd的吸毒者形象：吸了毒→行為怪異→令店員感到恐慌。

然而，最惡毒的還是高慧然問的這幾個問題：「弗洛伊德涉嫌使用偽鈔。他的偽鈔從何而來？是否牽涉到龐大的偽鈔集團？暴亂事件與偽鈔集團有沒有關係？是否被有計劃地轉移視線？」這不是在暗示Floyd和龐大的偽鈔集團有關嗎？無證無據（是完全沒有，zero），這樣說根本是含沙射影地污衊死者。然後又忽然將偽鈔集團和「暴亂」事件扯上關係，說甚麼「有計劃地轉移視線」，高慧然你的陰謀論不是作（或傳播）得太隨便了嗎？寫垃圾文章無非是賺稿費，我明白，但請不要寫得那麼缺德好不好？

（隔星期六刊登）

呢條友好好笑

不過泰國同香港一樣
有班傻鳩係泰王就撐
反皇室就屌

類似大中華膠

表面上泰王，實質根本軍方控制。你睇每年俾王室個預算真係用落泰王身上有幾多。

又同性

仲有人會信某黨會和平改變

以前的泰王精神地位太大 做咗70年
宜家呢個二世祖周圍叫雞敗家仔 上皇位名不正言不順

捉貓敢死隊

挑
隔咁遠你講乜都得㗎啦

佢地就係泰國藍絲

王岸伯: 大奸廢Q燒山胃零廢土長毛賊芒果佬......

泰國動漫次文化都好出色

要錄，對泰國政治唔熟嘅真心一流

連選舉都同香港一撚樣
俾你區議會大勝咁點

天下廢老一樣廢

總之佢所有人都屌曬

佢地 D Youtuber都唔差架

雖然唔想咁講
但係我都要講句
咁你有乜高見

買嘢大師

就係撐拜登

左膠：做中國人都冇所謂 總統戀童都冇所謂 最緊要反侵

清水寺大師

送香大師

修行大師

呢啲文真係好煩 捉到字蝨就以為自己講贏咗

佛陀大師

垃圾國安法
保一國一制
還香港死刑

江美儀：哈哈哈哈哈

又係垃圾廣告

陶生你又Mon Post

mon po

係邊2個？

小弟嘅回應係咪上光明頂

Hello
才子

想打柒佢

陶生你好

大班，大舊？

Hello 19鮑蛇

Hey hey hor a ya gala ya

燈神KOL要令作File處理

港區國安法
完一國兩制
走香港資金

雷漿棍就另案處理

Hi 陶生

真係唔知有咁多kol

陶生

才子，鮑sir晚安

又另案處理

Mon po 19

自負老人

鄭大奸

Hi 才子同鮑sir

其實燈神既觀點同19差唔多

hihi 才子頭先睇完post!

有冇文睇下 唔知咩事

大奸

林記韻

雷將棍真係好好都唔知乜撚嘢嚟

D100係一個局

蕭山

陶生唔係同大班關係唔差咩

鄭大班?

林寄韻

3條都係仆街

已無聽D100好耐

雷漿棍桶19屎忽

小農dna(陶傑認證）

特朗普違反民主公義核心價值豈可盲撐？

撰文: 鄭經翰 | 發佈日期: 16.10.20

距離美國總統大選已經不足一個月，美國國民亦已經開始投票了，投票人數現已逾1400萬。經過第一輪辯論後，特朗普突然宣稱感染新冠病毒，三天後又戲劇性地「康復」出院，重返白宮「正常」工作，表面上擺出戰勝病毒的「強人」姿態，實質選情嚴峻，特朗普不得不拼了老命，賈其餘勇，企圖力挽狂瀾。
特朗普入院三天後「迅速」康復出院，返回白宮辦公，圖為他回到白宮後，站在陽台上向白宮外的支持者舉起大姆指。美聯社
事實上，第一輪辯論後，拜登與特朗普的支持度明顯地拉遠了，相差約17%。主要的原因，並非拜登在政策主張和辯論上有甚麼優秀突出的地方，而是特朗普一直刻意醜化和塑造拜登「衰老、口吃、痴呆和恰眼瞓」的印象完全被打破，讓拜登技術性擊倒他。兩人的辯論被美國輿論普遍評為史上最糟，因為雙方尤其是特朗普不斷插嘴，打斷對方，叠聲嚴重，猶如潑婦罵街的爭吵，連經驗老到的主持華萊士也控制不了場面。兩人的說話內容乏善可陳，卻意外地證明原來年紀老邁的拜登並非老懵懂，一樣與年紀也不輕的特朗普懂得插嘴，反唇相稽，一掃公眾擔心他無力履行總統職責的負面形象。

拜登的辯才絕不出色，對特朗普攻擊他的兒子涉嫌受賄中國根本不懂還擊， 沒有指出特朗普當選後其女兒女婿其實也在中國大陸得益不少，不相上下。但特朗普的最大敗筆，卻是暴露了他輸打贏要的本性，完全無視民主選舉制度，根本違反民主、公義的核心價值。特朗普一直揚言自己必勝，如果落敗，一定是選舉舞弊，而舞弊的根源就是因應疫情關係，今屆選舉郵遞投票會由3,000萬激增至8,000萬，所以一旦落敗，會拒絕承認選舉結果，不肯和平移交權力。郵遞投票制度行之經年有效，只是今次選舉數量大增而已，作為執政政權，豈可輕言自己管轄下的郵政當局舞弊？特朗普在辯論上不肯承諾一定會尊重民主選舉結果，和平移交權力，令人擔憂會觸發民間武裝衝突，出現內戰。事實上，自「黑人性命攸關」（Black Lives Matter）運動因警察殺害黑人疑犯以來大行其道，種族衝突在美國已持續多月，社會種族和階級矛盾不斷激化，雙方都武裝起來，暴力衝突一觸即發。特朗突鼓動白人民粹主義的言行，肯定會火上加油。因此，特朗普在辯論上拒絕譴責體制上長期存在的白人優越主義，壓迫剝削黑人，進一步暴露他反民主、反公義、反人權的本質。

令人遺憾又諷刺的是，撇開特朗普個人道德品格低劣不提，單是他在總統辯論上表露無遺的反民主、反公義的言論，已不值得信奉民主自由普世價值的人支持，那更可能是他連任落敗的根本原因。可是壹傳媒黎智英及一眾KOL，除了少數個別人士外，竟然一面倒盲撐特朗普。

無獨有偶，中美兩位傳媒大亨黎智英與梅鐸都是盲撐的侵粉，吹捧特朗普不遺餘力，其名下媒體猛將——《蘋果》的陶傑及霍士的漢尼提（Sean Hannity)，都屬右翼名嘴，恰好扮演雙鬼拍門角色，加上香港一眾向風駛𢃇追逐社交媒體課金的KOL，為求取悅受眾，亦一窩蜂盲撐特朗普，結果出現「輿論在香港支持民主，在美國反對民主」的畸型怪現象。KOL和文化人混飯吃，以名利為重，毫不足怪，那還罷了，可悲又荒謬的是，連自命「進步」、口口聲聲「民主、自由、人權」的人士也口是心非，毫無民主理念。BLM黑人民權運動，在國際上，是差不多所有西方國家民眾皆支持聲援的反警暴運動，但香港的民主派及所謂勇武本土派卻竟然完全冷待，不聞不問，甚至拾陶傑之流的牙慧，誣衊人家「左膠」、「黑暴」，心態與本港支持特區政府鎮壓抗爭運動的藍絲根本無異，不折不扣雙重標準，只有社民連黃浩銘等人，曾到美國領館抗議，聲援BLM。

曾幾何時，當年民主派赴美游說支持香港民主運動，得到民主黨核心領導人物佩洛西的厚待及支持，克林頓更刻意在白宫走廊「巧遇」李柱銘，美國民主黨支持香港民主運動，較諸共和黨，只會有過之而無不及，如今民主派一面倒成為特朗普的啦啦隊，對民主黨倒戈相向，看在人家眼裏，不知好氣還是好笑。還有，特朗普抗疫防疫不力，將美國之疫情嚴重完全推賴到中國身上，結果鼓動了美國白人仇視華人及亞裔人士，讓種族主義仇恨蔓延，香港的民主派和本土派也視而不見。唯一的原因，就是他們深信只有特朗普這種狂人才可能對付萬惡不赦的中共，才會支持香港的民主運動，挽救港人以至中國人脫離苦海，因此政治功利主義至上，全部變成毛澤東思想的信徒——敵人的敵人就是朋友，完全不理特朗普及其支持者信奉的價值觀， 恰恰與正在打壓香港民主運動的建制藍絲同出一轍，沒有兩樣。為了打倒魔鬼，自己也成為另一隻魔鬼的同路人，豈不荒謬可笑？

鄭大奸開曬波屌柒19

文人相輕 係咁架啦 好出奇阿

D100根本係飯民嘅台嚟

自從有左胃零之後無再聽

燒生要插落陶生屎忽度

呢個雷漿棍要另開File處理

燒山

泛民喉舌

重有條廢老Q

比多個: 城寨

擂醬棍都係問阿媽先知咩用

19又話唔講泰國要保住佢層樓

死on9

講大班條撚樣?

一去廣告就上連登

關係唔差唔代表政治立場一樣

小農DNA

62歲連登仔仔

same here

其實用 小農詸因 (MEME) 會好過用 基因(GENE) , MEME 係文化上傳承, GENE 係生物上傳承.

19國語言

小農民族要有個皇帝 東方倫理 家長管治

大班同燒山山

依家反而同教主有計傾

19國語文

老燒

四面佛附近有樓

屌又嚟

才子其實想表達奴性已經入血

都估到佢想講咩

17 18 19國語言

鮑蛇有睇你comment

唔係文人相輕呀
又侮辱19

廢老Q係人渣中人渣

哈哈，又講

誰人會聽依個台？

秦國娛樂產業近呢幾年開始多人留意

話你

飯民支持者

文字工程師

咁我真心覺得係生物上傳承
你睇下華人個種自私內鬥懦弱
你睇台灣都係咁
再睇下外國大既華人
一樣都係咁

咁當然唔係每一個
係普遍

補飛

多謝鮑sir同才子

妖

古法按摩

19有睇到你comment

反小農DNA主義者

‘嚇鬼阿嫂’，笑死我

又雷漿棍

第29國, 泰文

抓龍根

你侮辱左19啦

聽到未啊

正職抽水師

做乜係咁講雷漿棍

Linguistic engineering

鮑sir get錯
陶生真係驚

有樓

呢套真心笑死 係戲院睇超正

泰劇
好pure

因為19 仲要去泰國散心

當你接觸中文哩個語言，你就已經中招，唔需要話學中華文化

搵日睇下先

食髓知味

上星期佢利申報過有物業

Republic of Thailand

叫費拉咪得
農民始終只係階級

屌你

識自抽

"阿 Richard" <= 呢下好似

好似

笑屎我，扮誠哥

又FF

所以要識多一兩種語言, 如德文, 日文咁

胡慧沖: 我留番雙手渣波好過

又扮聲

阿Richard

仲有套‘戀愛病發’，小品愛情，幾得意。近嘅‘出貓特工’有意思啲故仔

晚晚都有聽

又扮!

好燃似

有咩同19鮑sir講好快啲

又扮+X口音

誠哥鬼聽你

好似誠哥

無，走唔到，你學識咗就點都死

樹大招風

有腹肌啦救命

痴撚線

佢扮聲次次都好似

記得上年播完超人段錄音之後都有扮

李生

19 狀態大勇

又mon緊po

好撚似
19繼北京大陸腔後又一技能

攪笑愛情黑色喜劇

誠哥有聽唔奇 早上聽返咪得

一模一樣

膠力旺盛

誠哥個接班人鉅仔似乎無佢老人家咁勁

黃台之瓜 何堪再摘

邊集

蕭山聽日係咪又要開19波

才子英國口音，潮州口音都掂

才子

19講過中文係感性語言路係理性語言

佢好似講過細過練番黎

其實好多年架啦⋯⋯
至少李生退休果期已經有玩過

果段fake左好多人以為真

佢地兩個真係

好多年前去泰國睇戲，個時上一代泰王在任
睇戲之前會播泰王嘅宣傳片

我哋唔知要做乜，係個泰國學生同我哋講，要企起身，隻手摸住個心口表示尊重

所以我覺得上一代嘅泰王真係連後生都好尊重佢
但新呢個

1人演幾個角, 變左18C

泰音都唔差

Richard = read 咄

接住超人段錄音 聽聽下先發現唔對路

路？

如果講幾句泰文就perfect池

之後19又會串鳩佢開live賣牛肉

漏奶咩撚關係

奶茶同盟唔係吹水, 香港泰國從來極友好

去泰國無睇真人騷無入大浴室

去拍跟著矛盾去旅行啦

要批你個波

最近轉賣臘腸

佢已經進步好左多 上年反送中一開始果陣啲論點 膠到頂唔撚順 佢仲係左但同膠已經走遠左 而且佢唔係齋鳩UP 又幫黃店宣傳 之後又有派下口罩同消毒水俾弱勢
上星期先開咪屌柒美國民主黨 再之前都鬧鳩香港泛民無政治承擔

其實呢個運動好多人都改變左啦 612之前大把人個個星期上深圳 學生日日抖音, 捉住以前講過乜做過乜黎笑無意義 呢一刻做乜先係最緊要

紙巾包頭認唔到咪即係唔係我囉

國王可唔可以叫皇帝？

係文字工程師呀

話緊你呀ching

泰國唔可以走向共和

巴育condom仔

當泰王無曬政治能量，巴育除時成為諦造共和第一人，不得不做元首保住自己

又播歌

泰軍係泰皇的軍隊唔係國會的軍隊
君主立憲係有名無實的

咁都有位播歌

又播歌呃鐘

路易十六在1792年八月十日事件中被逮捕，一個月後（9月21日）君主立憲制被廢除，法蘭西第一共和國建立。國民公會對其進行審判，認定其犯叛國罪，並於1793年1月21日將是時的「公民路易-卡佩」（取至卡佩王朝創立者于格·卡佩；革命者認為卡佩當為路易的姓氏）送上斷頭台
有機會嘅

國王與我?

曹操

係咪周潤發果套

又播歌呃鐘提早收工

我所知，前代泰王由後生到老，一生為自己泰國人民做咗好多嘢，所以由老到幼人民都好敬愛佢老人家。

如果唔係佢老人家駕崩時，泰國民間已經自發去悼念佢。

周係翻拍。

發哥嗰套叫安娜與國王，翻拍嚟

再舊d果套

工程師都可以相輕
IT 狗 ,工程師 成日笑鳩其他人用乜 用乜 總之乜野都可以鄙視

老母係泰國人 佢話唔中意泰王 但泰王都係人 要包容佢 國家冇皇帝會好亂

明天見大家

散水

明晚22:30等末日博士

實有位呃鐘
唔係遲開始就播歌早走

坐等19聽日反駁

尤伯連納

冇君主，唔係冇皇帝，皇帝係 emperor

一個泰國，一個日本
個皇帝地位高到不能動搖

認真只要有保皇黨在，巴育都冇可能做袁世凱，真係打倒了皇室，巴育就唔可以唔做希特拉，各派都唔會放過佢

係君主，泰國係king，日本係emperor

留意番
日本嗰個冇實權嘅
同英女王一樣

又早走?

自從泰始皇，東亞係king同emperor不分的

佢錄音既
點反駁

間中播歌輕鬆d ok既

王、皇用字唔一樣 點會不分
英王道 英皇道都有人拗喇

韓國君主都只叫 king，朝貢國君主一般都叫國王

英國王室都係啦，幾代都為國為民得民心，同埋會在危難時團結國民。
佢哋見到太多表親出曬事，所以一直都好小心
今次呢位泰王，似乎唔明呢一點。

英女皇有實權，例如否決法案。只係近代唔會用。但都法案都要俾佢sign off。特赦就有過。宣戰就只有皇室可以做。

打錯字。。唔

係「國王」貶值，先自授皇帝名銜突顯身價呀

所謂功蓋三皇，德高五帝，所以先有皇帝
皇帝可以係帝都的King，亦都係天下的Emperor
如果真係要對應西歐封建的king大概只有周天子

所以有人建議 英女皇 趁TRUMP TRUMP 訪問英國時隊冧佢,
呢個係英女皇嘅特權

對上仲有領主就一定唔係emperor

未必係唔明，人人本心都唔同，老豆係咁做，做仔覺得佢傻都唔出奇⋯⋯現任阿爺好似都係咁style,吃喝玩樂，其他乜都唔理（有錯請指正）

越南君主對北朝貢用國王，對內照用皇帝

呢個泰王做太子果陣成日玩女，其實個名一早臭晒，只不過始終係皇室，啲人唔敢公開批評佢。

結論越南君主唔識字

無意挑剔，我以為你講今另一類語言屬於理性，所以先咁問

所以以前好多公司的條文都寫明以英文版本為準

所以國內有爭議過不如傳位俾其中一個公主，泰國人民好喜歡嗰位公主，呢位公主同前泰皇一樣好顧住自己人民，可惜佢係女。

其實係。所以成日有人吹奏話grammar唔重要，係用得感性語言太多。

有時唔係 理性同感性嘅問題, 而係每個語言都有自己嘅bug ( 思考盲點) , 有另一個語言思考會諗到唔同嘅野

你孤陋寡聞
外王內帝，又稱內帝外臣，是古代漢字文化圈的在國內自稱皇帝、對中國外交時自稱國王的雙重體制。此體制在南越、西夏、大理、越南各朝代以及日本都使用過，渤海、吳越（錢鏐在位時）、南唐（958年—972年）、高麗（1275年前）雖然一般對內也稱王，但存在類似的體制。

咁係因為皇帝只係儒教領袖神學概念，本質同教皇無分別

咁好似無乜關係，呢樣同普通法係用英文關係大啲。中文一樣可以寫得成法律，但判案用返普通法就會好多翻譯上問題。

中文太多詞語係有意境，而每個人理解都有唔同，好難寫成好實在人人可用的法律條文。

咁唔代表中文無分king 同emperor
佢對外識自稱王即係有分

大口零先啱

如果照藩屬定義越南一樣有柬埔寨、老撾朝貢，確實都係emperor，所以先話king/emperor不分，係大一統作怪先令中國人覺得東亞只有一個帝國、一個天子，其他有藩屬的帝國一係唔知，一係扮看唔到

如果對上仲有老闆已經唔應該叫emperor 啦

遼金同陋宋咪一撚樣
仲有兒皇帝

咁即係有分別啦

9錢推薦：

早排落城食野、

泰菜鋪事頭婆都話

唔鍾意而家泰皇

不過就唔想大亂同D人命傷亡

BL電視劇

第二次聽先聽得出原來後面嗰段係扮

聽落有D似將個光明頂換做國語講多次

第2次聽陶生喺年代向錢看做訪問
點解次次收音都麻麻地

疾到唔睇字幕有時會唔知佢講乜

香港作家?
係文字工程師阿

晚安

入左啦,等末日博士先

昨晚累過頭 聽少集
今晚都可能係

今日晏晝聽商台新聞，大陸有間名牌補習社突然結業

雜落深圳3日,快來快走

內地連鎖補習社優勝教育突倒閉 家長維權求退學費

太重做SHOW樣

本來要去Sea,但最後冇去

HKD 會CANCEL是遲早的事

本來都唔應該黎
一南下就係代表人心不穩 須坐鎮定江山
當年小平同志都係有人秤住先落黎

做皇 都係留係皇宮 醉生夢死 無為 相信會更好

想問吓近排光明頂講打仗嗰集 有冇人知係邊集同埋邊度有得聽

完美故事結局，港幣冇存在需要。

內容係咩仗

全部共你產

由大香港 變做 大(灣區小)香港

上面d人落嚟，錢落嚟
但香港d人會上去，錢上去咩

如果鄧小平個劇本真係順利用50年不變去令到全大陸變成好似香港咁自由處處，户户做到小康，一齊好理想。政制又進步到歐美國家一樣，正常情況之下唔需特別去廢港紙，大圍自然會用冥幣。

有集講南海嗰集，講啲核潛艇點樣排，講海底環境

你係一個好政權，d人會仆到埋去

係咪講緊美國

中國人噤鐘意去美國

共產黨講嘅嘢都信得過嘅咩

唔使講去美國，日本、英國、澳洲，大把例子

仲初心

因為佢想/認為 港紙係陰司紙嘅楷模/紙樣
50年可以令陰司紙進化 點知都只係可以用嚟化寶

所以咪中哂伏囉

-,_ - : 今日個初心好似唔同左 唔去了 都係大屋嘆下仲好

如果我係trump一定俾biden選
選完先再控告china biden

ARE U RDY

收到風
19鮑sir而家上緊連登 大家小心講嘢

監製？

Good evening 19 鮑蛇

化咗落地府我估都俾閻羅王話洗假錢，假陰司紙

You are criminals

19成日遲到早退

我都係講下笑 唔好認真

我屌

陶馮呀

屌你唔知你收乜撚嘢風

咁佢尋日都有mon丫嘛

馮同學

我都係鳩up啫

智..

化得嘅錢本就唔係真野
都係思念先祖之心注入多少為準

障

久..

邊q個講鮑sir，今日馮同學喔

62歲連登仔應該係CD-rom

又係把智障聲

昨日睇返高度反擊
個處境又好似china biden
所以個整電腦的店主先前一定諗返呢套戲
套戲救左佢

You are right

睇嚟以今晚陣容+話題
都係多數半場和 咩都冇

我去沖涼先仲好

頭先咪開波 以為今日係鮑蛇

19琴日又話今日開file講雷漿棍？

林鄭又贏

佢話過兩日

#1798

又講錯人個名

潘曉彤定潘曉穎

又曉彤

汪巴，你啲料邊度黎？

潘曉彤（Rachel Poon，1989年1月12日－），是香港女演員，曾為香港無綫電視藝員。

背景
潘曉彤於香港出生，小時候曾是童星，4歲時在她表姐的介紹下加入兒童節目《閃電傳真機》成為小演員從而入行。[2]1998年，9歲的她在九龍塘宣道小學完成小三學業後便前往澳大利亞墨爾本Presbyterian Ladies' College[3]讀書，並於2001年回港，在澳洲國際學校升學。 2004年，她出演劇集《一屋兩家三姓人》，飾演運動型少女方穎儀一角，有幸擔當主角，其後只擔當沒有人留意的小角色。 2008年考入香港城市大學。 2010年獲邀主持節目《智激校園》，2011年在重頭劇集《天與地》飾演鄭振軒（黃德斌飾）的女兒鄭文珊（Katie）開始重新被觀眾留意。 [4]2012年她大學畢業，同年她在劇集《法網狙擊》客串飾演被迫欺凌跳樓的女子陳學璇一角引起不少宅男關注。 [5]2013年她在劇集《好心作怪》飾演便衣女警施樂雯（Tomato.C）一角，戲份頗重，更受觀眾歡迎。2014年獲邀主持節目《猩猩補習班》。

2014年8月，潘曉彤在微博宣布離開無線電視並退出娛樂圈，轉往國泰投入空姐行列，《愛我請留言》為其告別作，結束多年與無綫電視之賓主關係。同年她與外籍男友 Jon Pettigrew 結婚。

智障屌鳩林鄭

「我哋要同佢陪葬」

直線抽擊林奠

話說19覺得逃犯條例屬於林鄭自把自為，定中共任務

好治癒

無當家作主過，只係換咗個殖民政府

悉懷未

嗰個咁嘅垃撚圾政黨

搵咗晒鳩氣啦

收咁貴係賣港價

香港建制嗰啲人係讀死書讀屎片姐

交到班垃圾手上

身體自主

悉?釋??

19屌到好似教主咁，不過無講粗口

直線抽擊

「熄」懷

仲有對飲酒係為左親密行為

立法會前主席、民建聯創黨主席曾鈺成透露，行政長官林鄭月娥勝出特首選舉後，曾找他傾談，很不客氣地指出民建聯多年來未能為政府培養人才，又說當時民建聯有兩名局長在政府，林鄭月娥對兩人都不滿意，但如將兩人「炒晒」，會令民建聯很難過，因此姑且留下一人。

衰啲講，揾壹仔日日做頭條都好過揾淫賤聯啦

雞蟲

一係讀死書(高官), 一係唔讀書(香港警察毅進仔)

潘曉穎女生於1989
周梓樂生於1997
似乎又啲符號

777: 飲酒亂性

屁股上面吸毒
諗起華爾街狼人

辛苦咗阿波

Sorry,錯別字

班marvel英雄又柒晒

女權分子去咗邊

讀到書嘅通常都唔會入共黨/被共黨逼害

有冇圖

Sleepy Joe Biden 乜都冇做過即係真啦

呂造謠

沈博幾時先上去，唔使聽肥仔一咪附和才子

仲有Obama 同 Biden 老屈 TRUMP TRUMP 通俄

呢句J 死人

告拜登

返香港先啦

俾佢選埋落去先

負負得正

你要以想達到啲咩目的而定佢稱唔稱職，所謂識轉膊既曾特首咪比佢收咗皮，共產黨佢就係要啲啲人

睇下班死左睇仲係話anyone but trump

燒到護苗基金到

啲班應該做間諜

又要19國語言

感覺肥仔唔係唔識嘢，但表現得太小薯，唔似教授有時敢唱反調

無所謂啦 兩個民主黨都係咁鳩

蕭芳芳藍到黑

個頭

白鴿對驢仔

法西斯主意電台

抽了抽了

陶生又中

COVID-19

極少數

仲要隔離，有排都見唔到，不過佢有搞網上研討會，可以上GLOcal

終於到雷球棍

依家計唔計

新冠狀- 十九

其實呢單嘢如果搵唔到證據Biden有參與都好難有民主黨人會正視
話知你H.Biden幾淫亂都好 護短係咁 唔通未沉船自己會攬炒咩

CHIP.T-19

香港國際問題研究所召集人沈旭暉及本刊研究主任馮嘉誠早前獲邀於香港浸會大學政治及國際關係學學會學術週擔任主講嘉賓，並將會聯同資深傳媒人劉銳紹一同探討中美博弈如何影響印太地區的未來，也將會就中美貿易戰、美國大選及南海問題等一系列議題進行對談，務求可以令同學及公眾對印太地區中的大國博弈有更深入的認識。

詳情如下：

主題：印太與「新冷戰」？ Indo-Pacific and the “New Cold War”?
日期：2020年10月21日（星期三）
時間：18:30-20:30
地點：Cisco Webex Meetings
報名表格：

#印太地區 #新冷戰 #中美博弈 #中美貿易戰 #美國大選 #南海問題 #沈旭暉 #馮嘉誠 #劉銳紹

延伸閱讀：
從華盛頓角度解構南海之爭

南海再起波濤 東盟歸邊在所難免

【沈旭暉】昔日天敵，今日密友：當越南投向美國懷抱

The Glocal 和香港國際問題研究所學者合作為華文圈讀者帶來深入的國際政經評論。如有垂詢，歡迎FB私信或電郵至editor@theglocalhk.com。

納粹法西斯特首

又得戚

你唔希望燈中你講緊蕭山

聽到智障把公公聲就想熄機
知你有睇Post
好心啦

又認叻

香港對越南船民已經實施甄別政策。
跟住嗰段越南話廣播，就係向佢哋講述呢個政策嘅內容。

又中

whatsapp call

算了
馮同學今日個下把位做得算係較好

又推晒落佳仔身上

法國最出名生產武器同外籍兵團, 其實可以train呢班人比weapon佢地打返巴沙爾轉頭

我又要吹多次，我9錢早廿年30歲時已經領悟：

人性本自私好偽善，萬惡仁為首！！！

之前19好似講過北漏洞奶

馮博可唔可以唱大師主題曲

支持

聽聽吓, 又幾似廣東話

因為兩種語言印象中都係 唐宋語系發展
如果記錯 請指正

收鳩皮啦，你班奶共寄生狗叫化扮先瘋阮少輝！！！

好懷念英屬香港

好似係百越主體發展出嚟
利申唔熟 還請多多指教

有得你懷念都好 97後出世嘅人無機會感受兩者分別
有時就算聽返90年代廣東歌都好大感觸 真係兩個世界嚟

所以港人係加拿大同澳洲的大學搞集會
班小粉紅就黎拆檔打我地港人

所以美帝block wechat 一早應該咁做

思想自我封鎖 無法救助

19 睇嚟好鍾意睇Dark

Dark真心高質
果個邏輯嘅緊密
睇完服撚左
我同外國d fd都表示
個編劇一定smoke左

都係睇你個人本身品味，有internet之後睇外地新聞方便好多
又或者依家香港無咩英文書店，但起碼有Amazon

仲有呢排斐濟 口交部進化為打交部

係專欄有寫今日先講

食小龍蝦

德國第一、英美第二、沒有第三

跟主流社會？佢個心態係佢變主流咪得囉

濕鳩你今日又想播歌

如果比我就還手
學印仔咁打9佢
藤刀 打贏佢 朴刀

佢只係一個中国人
大家互毆都只係毆鬥 ONLY

又想播歌

咁咪大鑊囉美國有啲黑人區警察係唔敢入去

唐人街
國中之國

喺牆外都只接受牆內資訊

Mona Lisa

你自己貪人勞動力先入新移民遮

一來啦

但冇諗過食唔起

19請播大師 可以嘛？

Emily in paris

日本呢

濕鳩英文撚

打預防針

去到講撐侵會比成班白人妖魔化

netflix 有無得睇?

but

最後三分鐘教大家與英國人相處

問19
19寫架

散水

明晚11點，落堂

陶生真係幾識吹
唔講邏輯就算同人溝通都學到唔少野

咁外國都有右翼圍爐嘅 但通常俾人frame做恐佈組織

見人講人話，見鬼講鬼話

本地遊資助每人二百, 又派錢俾建制

都可以唔講

同我細個返學一撚樣
每逢測驗考試，問啲叻啲嘅同學仔一定答冇呀，冇乜信心，好多都冇背到
屌考出嚟咁撚高分

有

19最後嗰幾句真係肺腑之言
勝讀十年書

係中學入左A班
問個死黨有無溫
佢話無
之後好高分
自此...

八十歲都係仆仆脆

祥嫂

就係呢一集

maybe 21/9, not sure

1 0

譚得塞：武肺19才子

有無人有hunter biden 啲leak file

問前紐約市長，佢有。

聽19講國語好辛苦

獨！拜登家族貪腐證據曝光！美大選重磅彈！陶傑解讀！【2020.10.20『年代向錢看』網絡獨播版】
135,895 views

Btw, 今晚仲會否講美國大選

早左完馬

又夠鐘入啦
入入入入左

各位巴絲好

連輸31場

馬未跑撚玩

仲未完

新聞??

剛剛完左新聞

14分先開始

開波陶馮智障
想關機

國泰炒六千

沈教授幾時有機會再上

因航裁員
港龍摺埋

其實佢講得幾好

要熄就熄 無人想知你做乜

曹光彪原來重係度
佢睇到港龍摺埋

聽下19 串下智障都好呀

某登

某燈

唔似得連登仔淨係話人係雞

連登仔：飛雞

某登cctai

而家喺咪mon緊post

True

19係連登只需要睇呢個post
其他不睇也罷

陶傑一年前評國泰批鬥員工，國泰沒落，唔會感到可惜

空中服務員好似支那叫法

Definitely

分唔到佢曲定直

聽到未阿
連登仔

咁夜都mon

頭先先聽完沈生個seminar

服務員！服務員！

支那

連登俾人開波

有冇人記得？

當然

公司沒落同員工係分開

感謝才子
曾經同你係飛機上合照過

唉我應該join會員

馮將軍你自己心知肚明啦

陶生有冇芒po

有部份係五毛同假膠

輸出Virus的國家
邊個呢

等聽非洲部落酋長

事實證明 你幫共產黨 香港政府 玩E D野 最後咪又係由你死
大陸遲早航空公司完全取代灑國泰

擺明係
所以先叫佢咪撚睇

其實我相信淨係識批鬥空姐果班友係唔會聽光明頂

19下次應該叫兒登

五毛
PR
風向撚
加一班小學雞
仲有連登咩人都有

加埋一齊已經可以推波助瀾瓦解連登抗爭平台

阿侵叫你地戴口罩
左癌垃圾都唔會帶啦

19一提到China Virus嘅起源地即刻戴哂頭盔

嗰班人弱智

武肺沒完沒了
人類社會新常態

有 d 貴

臭名遠播，比班垃圾搞臭晒
郁啲話人做雞肯定自己都係社會地底泥

【#Patreon隨緣家書✈️】從新聞得知，國泰大裁員近6000人，港龍更完全「暫停」營業，欲哭無淚。

雖然這些年來不時批評因航，雖然明知道它的管理「不善」，雖然對過去一年它無底線解僱參與運動的員工感到憤怒，但始終對CX，依然有一份難以名狀的感情。

就像香港雖然已經面目全非，而且永不可能重現，但這份感情，是終身的。

這間僅有的英資「香港人的航空公司」，因為對大陸市場構成結構性依賴，而失去自身靈魂，犧牲了一些高層、無數基層，也依然挽救不了。以為經濟止血了，得到「國家」注資，想不到到頭來一場疫情，還是藥石無靈。

這一個大悲劇，彷彿縮影了整個香港的悲劇。

最欷歔的是，雖然國泰品牌已經找不回昔日感覺，但那些親切感，卻又依然殘存。在國泰航班遇到的空姐、空少，總會表達到香港人的默契和善意，就是到了現在的白色恐怖時代，也就是幾個月前，他們在機上認到我，對我笑說「已經什麼都不敢說」，還是會遞上多一個杯麵，作為香港人的暗號......

⏺ 全文見Patreon

沈教受如果你睇到都多謝你

批鬥果班係咩人都未知啦其實

嗰班應該聽白冰同蝗上多

19好波
雞蟲pr五毛帶風請收收皮

無計啦，要顧住商台個牌

頭先佢應邀BU講talk, 唔需要patreon

BU講talk, 唔需要patreon, 同埋一個月10 to 5 usd

又十x國語言

17國語言
叫杯麵啫

馮將軍小心啲講嘢啊

客觀d講 大把crew係d page度屌客

咁都要抽下老燒

立場姐姐打手

手足俾班垃圾叫飛G

馮智障：用17國語言郁你

國泰員工應該扣國泰帽子，

經濟復甦之後冇中國市場冇得翻身

Mytvsuffer有呀
1985年港龍要打破國泰壟斷

今日超爽, 沈博, 鮑sir ,光明頂直落

大家都明係曲線

starlord

Civil war

Ironman also

真心好癲

好似俾焗腸一班杯割中......

美國隊長

一陣放埋財神在心就完美

當年只不過打咗thanos一拳
就畀人網絡欺凌

又揸住支棍
係咪雷__棍

ready

等緊

又抽燒山

燒山兩父子而家唔係著左草去台灣咩

有冇recording?

一哥好似冇走

其實真心癲. 我get 唔到點解可以沉迷到咁

垃圾教宗

垃圾梵蒂岡

等緊濕鳩回應

應該無, 你留意下glocal, 我琴日都有響度post 過, 有好多seminar 可以聽

你講緊marvel fans？

去左邊呀
唔見人既？
生意失敗？

樞機爺爺

yep

我諗佢哋太投入啫
事實上喺starlord嘅角度去睇
直頭打少Thanos幾拳
經已好好老皮

剛剛出現

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

收香大師

香香大師

轉香大師

送香畀人咁白痴

加速版CLS

哈哈哈哈哈哈哈哈
江美儀條臭西真係好核突

非常好，今日好完美

no offence
而家一講非法移民我就諗起法國老師單嘢

咁都抽到18國語言

你offend邊個？自由討論無乜所謂嘅

突然間靜咁多嘅

香港城咪即係唐人街

美國文化有啲都係其他文化融入啦

19真係好英國人

呢d做, 唔好講

新鮮熱辣，好自然聯想起，唔使太緊張

都話香港城實

出事

可以同飛雞做
但唔可以大大聲叫人飛雞

其實想知英國人點睇, 你睇睇Sun 個fb o既留言就會比較清楚

其實之前才子都講過，最反移民嘅通常都係佢哋嘅鄉里

德國肥婆自己戇鳩捉蟲

我對哩個post 嘅人有較高信心,大家可以理性嘅, 早排有條低質友入黎挑機, 換轉出面,立即罵戰, 但哩度所有人無視

東德婆

達賴都變法西斯

濕鳩又打飛機

白左

智者

落堂散水
明晚11點

呢度大家都受左光明頂 理性同邏輯嘅洗禮 唔會亂咁黎

其實佛教都有屌左膠

授人以魚 不如授之以漁

又落堂，歡樂時光過得特別快

左膠控制傳媒又一例 呢單野完全無聽過

之前有po 講過呢個係美國兩邊陣營對決

你都有睇呢個Twitter account

有時覺得佢啲分析都幾高質

大家都可能只睇到事件一部份。尊重返呢個post,冇乜必要喺度開火

幾正，我都有睇，得佢同19由頭到尾話Trump贏

過多兩個禮拜就知

香港城呢個係本地報紙吹
果個項目有15%既單位係要低價比英國人買 (affordable housing)

咁都有

其實達賴喇嘛咁講有乜問題，佢咁講正正證明咗佢對人性嘅理解。西遊記、好多佛經故事都已經有例子講人天生愛美、愛外表多於內在。佢咁講我覺得係直接踢爆人嘅偽善。

可能睇埋得票比數係咪6:4比
佢之前起左支卦

係呀，都係用邏輯去分析支卦

有兩條女，除咗個樣，各方面一樣，要左膠揀一個，我睇佢地點揀

我怕到時候佢話你要佢揀係法西斯，佢會答你：‘Why not both?’

拜登在拉票活動上再與孫女打車輪 引發網友怒轟

自由戀愛萬歲，未成年亦可以

咁我咪屌佢殘留大男人主義

鮑sir同馮仔我都鍾意聽
唔好再搵啲on9廢佬建制晒時間就得

[member]光明頂集數維基百科資料庫整理任務置頂咗，懇切希望大家唔好齋正評，真係可以抽時間踴躍參與，保存文獻

霍士新聞FOX News的節目Tucker Carlson，於日前節目中請來New York Post紐約郵報的記者Sohrab Ahmari，因為Sohrab於上星期收到一名前Facebook員工爆料，稱Facebook審查所謂憎恨言論的Hate Speech部門，最少有六名都是來自中國的中國人。這些中國人是以持有美國H-1B工作簽證在美國工作，有關部門的大部份職員都是在西雅圖。

Sohrab曾嘗試去聯絡這六名員工，其中有兩名承認的確是中國人，但就拒絕再講更多事情，至於其餘四名人士則沒有回應。Sohrab在Fox節目中表示，他明白亦接受很多科技公司都會從世界各地包括中國和印度等，聘請員工到美國工作，他們不少都會選擇留低變成美國人。但他擔心，若果他們選擇回中國等自己國家，會否把在Facebook學習到的技術帶回中國，進一步讓習近平，更嚴峻地控制中國人。

Tucker稱原本無法相信這是事實，又指中國視美國為敵人，Facebook這種做法會影響國家安全。Sohrab也有向Facebook查詢，但Facebook沒有正面回應。Sohrab亦續稱，Facebook亦涉嫌為了控制言論，減低如New York Post等報道拜登醜聞的曝光率，令大部份用家就算Like了New York Post Page，也經常無法看到新聞。

MONDAY, JULY 23, 2007
陶 傑 專 欄 ： 空 婆 頌
歐 美 的 航 空 公 司 ， 空 姐 比 較 老 ， 不 ， 比 較 高 齡 ， 不 ， 比 較成 熟 ， 當 她 向 閣 下 遞 上 一條小 熱 毛 巾 的 時 候 ， 乘 客 會 看 得 見 她 那 條 多 毛 多 雀 斑 的 粗手 臂 ， 搭 拉 鬆 弛 的 老 肥 肉， 搖搖 晃 晃 ， 令 人 心 生 不 知 人 間 何 世 的 悲 情 。
香 港 、 新 加 坡 、 中 國 的 航 空 公 司 不 同 ： 空 姐 年 輕 貌 美 ， 穿 貼 身 的 制 服 ， 在 玲瓏 曲 線之 間 傳 遞 一 籠 Chanel4 的 幽 香 ， 軟 綿 綿 的 像 一 個 童 話 ， 益 發 人 這 一 程 飛 機 之旅 ， 真的 是 飄 走 在 萬 里 的 雲 上 。
然而 ， 空 姐 偏 用 年 輕 貌 美 ， 一 超 過 二 十 八 歲 ， 或 結 婚 大 肚 生 了 孩 子 ， 即 勒 令 退役 ，其實 很 不 環 保 。 歐 美 的 空 姐 ， 不 ， 空 嫂 ， 也 不 ， 空 嬸 和 空 婆 ， 做 到 五 六 十 歲 ， 虎背熊腰 ， 唇 上 開 始 長 出 一 點 點 鬍 子 的 短 芽 ， 對 於 乘 客 ， 雖 然 不 太 賞 心 悅 目 ， 但 對 於該空嬸 的 僱 傭 利 益 ， 卻 有 合 理 的 照 顧 。
因 為 遠 東 國 家 思 想 和 物 質 都 比 較 貧 窮 ， 一 群 小 童 在 垃 圾 堆 上 拾 荒 ， 天 上 一 架飛 機 飛過 ， 小 童 和 野 狗 仰 頭 歡 呼 、 追 逐 ， 覺 得 一 飛 沖 天 ， 是 超 越 這 個 悲 慘 世 界 的 一個 理 想。 女 孩 子 長 得 標 緻 ， 打 扮 得 漂 漂 亮 亮 ， 應 徵 當 空 姐 ， 就 像 嫁 得 好 ， 空 姐 成 為一 項 高尚 職 業 。
但 是 滿 機 經 濟 艙 的 旅 行 團 難 民 型 乘 客 ， 遍 地 散 亂 的 報 紙 和 鞋 襪 ， 一 個 東 北 大漢 嚷 要紅 酒 加 可 樂 ， 一 個 山 東 肥 佬 睡 了 ， 一 隻 豬 膀 子 伸 出 路 道 ， 嘴 角 掛 口 水 ， 一 面打 飽 噎， 凡 此 種 種 ， 皆 屬 厭 惡 性 的 粗 惡 營 生 ， 叫 年 輕 貌 美 得 都 可 以 演 電 視 劇 紅 樓 夢林 黛 玉的 空 中 小 姐 來 招 呼 善 後 ， 是 不 是 殺 風 景 得 略 嫌 殘 酷 ？

歐 美 的 航 空 公 司 不 同 ， 原 來 他 們 一 早 看 破 了 這 一 點 ： 空 姐的 職 責 ， 不 是 「 侍 候」 ，而 是 「 照 顧 」 。 侍 候 ， 需 要 妻 妾 、 丫 鬟 、 婢 女 ， 因 此 需 要像 大 觀 園 的 金 陵 十 二 釵，聘 用 空 姐 要 像 選 美 。 照 顧 ， 需 要 的 是 母 親 和 ， 越 老 越 會 把 乘 客 當 做 三 五 歲 還 尿 的小孩 ， 發 揮 的 是 醇 厚 的 母 愛 。
空姐 那 麼 年 輕 貌 美 幹 什 麼 ？ 開 航 空 公 司 不 是 開 夜 總 會 。 乘 頭 等 艙 ， 搭 上 一 位 空姐 美少女 ， 後 來 娶 了 當 老 婆 ， 如 此 佳 話 ， 是 六 十 年 代 影 星 王 羽 那 時 的 陳 皮 舊 事 ， 今 日的 CEO 們 日 理 萬 機 ， 在 飛 機 上 還 忙 用 電 腦 開 視 像 會 議 ， 對 美 貌 的 空 姐 ， 他 眼 皮 也 不抬， 他 年 薪 一 千 萬 美 金 ， 這 才 叫 專業 。 一 家 聘 用 嬸 嬸 和 阿 婆 當 空 中 服 務 員 的 航 空 公司， 為 婚 後 養 了 孩 子 的 婦 女 提 供 大量 就 業 機 會 ， 是 一 位 人 權 的 僱 主 。
因 此 香 港 的 婦 女 團 體 們 ： 香 港 有 許 多 中 年婦 女 ， 沒 有 老 闆 請 ， 成 為 結 構 性 的 失業 者， 保 障 女 性 尊 嚴 ， 到 航 空 公 司 門 口 抗 議 請命 ， 比 起 為 八 卦 周 刊 一 位 女 藝 人 被 偷 拍的照 片 呼 更 加 功 德 無 量 ， 因 為 全 港 結 構 性 失 業 的 中 年 婦 女 ， 數 量 比 一 個 女 藝 員 多 許多， 她 們如 果 都 能 在 飛 機 上 工 作 ， 充 滿 建 設 性 地 ， 失 業 率 會 下 跌 一 個 百 分 點 。

砧板上的香港人 20121101

經濟學人雜誌說香港是「全球最宜居住的城市」，這下子，特區政府學乖了，總算沒有出來叨光抽水──看，連洋人都那麼讚賞我們，你們還有什麼好反？

因為經過這許多年，中國人逐漸開化，知道「連洋人都讚賞我們了」這句話，不一定那麼簡單，因為洋人的心眼，偶爾比中國人還要壞。

經濟學人是給乘英航和美國聯合航空頭等艙公幹的CEO看的：摩根史丹利、美林、Citibank，他們去到中國，只識得中國等同黃浦江邊的M on the Bund，同樣，香港的居住經驗，是會景閣臨海的Service Apartments，他們眼中的香港是一片海景，眼中的中國美女，沒有別人，只有Gong Li。

叫經濟學人票選The most beautiful woman in Asia，也一定是Madam GL。萬千港女，都會抗議，如同住深水埗觀塘劏房的香港人也會抗議，但沒有用。

地產霸權，不止住得雞犬不如，連酒家食肆，也像囚籠。面積有限，擠放了太多桌子，椅背挨椅背，走不過去，英文說：Can hardly get through，在一般食肆用膳，沒有私隱，四人的桌子，隨時分成兩半，中間隔一條半吋的小縫，讓兩對男女分別就座。一對求婚，另一對協議分手，交叉凝視 或瞪目，眼神的交通大亂。

地方實在太小，連堆放垃圾的一角，也硬放進一張二人桌。這種次等的位置，如果在歐洲，會另奉一張價格八折的菜牌，以示恤慰。桌子的四隻腳，必定各 有短長，一蹺一搖，想叫侍應，用一小叠硬紙墊在腳底可以嗎？招手半天，侍應太忙了──他不是怠慢你，而是業主最近又加租，東主裁員，湊合着生意，三個服務 生，看顧十二張桌子，他照料不上來。

於是你那張跛腳桌就此一上一下蹺着，茶水一滴滴溢出來，對面的電視螢幕與食客的喧嘩，聲浪交纏。香港人是砧上的肉，一丁半點，在生活中不斷宰割。難得經濟學人有此溢美，也好。

空姐的欣賞20140619
在飛機艙裏對空姐兇暴喧叫的乘客，是世上最令人厭惡的物種之一。

世上有哪一個職業比空姐更可愛？美麗的女子，儀態端莊，永遠帶着微笑，一頭秀髮挽成一隻精緻的烏髻，一身貼熨的裙子。當機艙客滿，三百多個婦孺老幼，她要不停忙碌，剛恭奉了果汁和香檳，又推着餐車在狹窄的甬道上服務。

非禮空姐的男乘客不但很王八蛋，而且是懦夫。為了小孩要換一杯蘋果汁而高聲叱責空姐的惡婦，也應該打開艙門，從三萬呎的高空，一把推下去。

對空姐的欺虐是那麼不可饒恕，像辣手摧殘一朵百合。空姐不是乘客的婢女，在漫長的飛行裏，她們把青春貢獻在雲天萬里，她們的美貌令人感懷，她們的勤奮令人感恩。空姐是上天和航空公司為這個混濁的蒼生造就的一種藝術品。

請講一點點男人風度，不要命令她替你把沉甸甸的手提包放進頭頂的行李艙。要添一杯茶，如果可能，請勿隨便按鈕，你可以自己走到飛機中間的小廚房。向她要一條毛毯時，切記要說謝謝，因為她是那麼婀娜而嬌美，如有一點唯美主義的良知，像一位騎士，應該是你服侍他，而不是以消費者的姿態，肆意把人家呼喝驅使。

乘飛機時我喜歡欣賞空姐，像在國家美術館靜靜地觀賞莫奈的一幅青漓漓的睡蓮。她俯身遞給你一張毛毯時的一截象牙般的粉頸，她的纖指和杏形的指甲。她專業而洗熨得發亮的一身素服，束得那麼美細的腰肢。在雲天迢遞的蒼茫裏，在日落和星光的濛昧間，幾位天使與你同行，讓你感到生命的姿采，緣份的無常，是多麼神奇而幸福。

飛機快降落的時候，我喜歡看空姐照料好乘客的安全帶，自己最後一個，拉下臨時的座椅，她也把安全帶扣上，腰挺得很直，修長的一對小腿併攏得很精緻，雙手放在膝上，慈和而自信，她半側着頭，看着小圓窗外的一片幽晦的霞光。她的臉頰閃動着天國的媚彩，快回家了，我心裏告訴她：謝謝你，賜給我一個安詳的旅程，願你愉快，願你的戀愛像你的飛行，一路都快樂而平安。
14
5

今晚會唔會回應?

燒山又引戰

引用翻之前 鬧左媒同拜登
"唔回應即係...... 點解無做過___唔------"

花生

老燒又黎料

希魔兄又有新gif

依家沖個涼趕唔趕得切

一個唔買火車飛係人渣法西斯
一個貪得無厭日日叫人JOIN PLAY床

睇來遲下會封港封機場

唔知今晚係咪講呢個呢

英國政府公佈BNO簽證安排

You’ll be able to apply to settle in the UK (also called ‘indefinite leave to remain’) once you’ve lived here for 5 years. If you’ve already spent time in the UK on a route to settlement (for example, a general work (Tier 2) visa), this time will count towards the 5 years.

我沖好啦

入呀入呀

一入就即刻聽到大師

各位巴絲晚安

哈哈哈

清水坂大師

燒山買兇打黃霑又係唔係人渣

有包

送香大屍

咁早有大師

等聽隔空開戰

今日講唔講呢單 :

果把女聲好煩膠

Miss咗

有包包食飽

90年代大迷信電影果個主持係咪就係佢?

嫖妓通姦

強國邏輯

人格謀殺

好似有套新嘅大迷信

出得街既咩

［大戰！］燒山準備大戰19才子喎！

中華能源， 何志平有角色

燒9埋奧巴馬就好
呢條偽善黑鬼正仆街
今日仲突個頭出嚟幫拜登助選

何志平又中槍

Condom用完即掉

成個世界都係假

唔怕，佢仲有國家

都有歌

不過國家都冇理過佢喎

Cctbb劇情，我成日覺得何志平出事分分鐘係查hunter呢單嘅分支，有足夠料又唔會打草驚蛇先捉佢先

sino乜乜 sino物物一定係中國石油幫o既派系

又誠實可靠？

當要用你嘅時候 , 國家就會記起你了

你係為咗申請居英權所以入政治部？
唔使驚喎 留喺香港過九七啦……

睇怕都唔會掛八號

我班local friend 嗰日一齊討論，我就梗唔出聲啦，比較左膠嘅全部無聲出

（戴定頭盔先雖然政見唔同，但都一樣好friend）

吹得好唔正喎

Hunter Biden 而家有新朵: 拜家子, 美國冠希

巴布林司機

佢老豆：美國湯家驊

班人全部靜嗮

如果能夠正常討論做到好朋友，有唔同政見好正常
。就算大家都支持Trump都未必完全認同佢所有嘢。

節錄一部份先
有mon po記得俾啲意見

拜登兩仔爺
估唔到左翼搞到美國咁黑暗

老實講你反trump我冇所謂
但為咗反trump而揀個咁嘅人
仲要包庇佢做錯嘅嘢
批鬥唔支持佢嘅人
咁叫民主咩

本來想睇 BORAT 2 , 但係出左呢單野, 唔知俾唔俾錢睇好

識咗10年啦，由high school到依家，最左膠嗰個大家一向都唔理佢，因為其實個朋友group好大嘅，成13條友，三個三個一個細組，細嘅聚會就三個，間唔中大嘅先叫埋最左膠嗰個，因為條友其實其他方面都幾難頂

精甩尾話齌common sense,咁大個家族生意會冇過問？我相信李嘉誠平日都會問吓Victor, Richard邊個邊個project攪成點？有冇問題？

有人放料

燈神又想同才子pig fight

但係部機係亨特拜登自己放低喎

大家都頂佢唔順

好似係貓曬

侵牌牙膏

點火

Mission impossible,湯告老師易容術

部機都未必存在 不過啲料應該真

果套無睇
舊果D細個睇就驚
大個睇覺得好無聊

果時佢講狐仙壁畫同高街鬼屋好搞野

19快d回應燒山

1月28日，陳冠希及鍾欣桐所屬的經理人公司英皇娛樂向傳媒發表公開聲明表示圖片為合成相片，而英皇娛樂已經報警求助。在聲明中，英皇娛樂叮囑公眾不要發放、轉載、轉交與刊登上述圖片，否則將以法律追究責任

係咪直播中

蘋果式唧牙膏

光明頂集數維基百科資料庫整理任務置頂咗，懇切希望大家唔好齋正評，真係可以抽時間踴躍參與，保存文獻

尋晚樓主出咗手打埋2008年喇 大家幫幫手，得幾個人打嘢真係唔易

又miss左

燒到奧巴馬 好睇囉

FOX

我估黑仔馬都係有份

唔會喇

個個都覺得佢麻煩，不過識得耐就算咁解。其實當初點解會有咁多細group呢。咁就唔關政治事嘅，就大家一齊打cricket，間中打下籃球，簡單講就約埋打波啦。跟住有部分就好鐘意蒲（依家偏向左），我嗰個group就鐘意打機同埋講歷史（偏右），有堆就成日傾股票咁嘅（中間），仲有堆就運動最勁嘅，而哩條友就最麻煩，打機廢，又毒，成日講野唔識又扮嗮野。

民主黨呢班契弟要滅黨

都唔知點過品格審查
民主黨捧件咁嘅野出黎

Breaking: 拜登父子與中共華新集團的“項目”中賀錦麗等人在聯絡名單上

陳奕迅

笑左 傻過陳冠希

差d想講eason

陳奕....

因為佢好傻好天真囉

成個民主黨都係污遭邋遢

咁都講錯

19好憎snowden

係Edison啊

用返依句可能有用

電腦鋪係共和黨，不過可能因店主係傷殘，大愛咪搵佢整

fyi : 史諾登已經獲得俄羅斯永久居留

仲想選總統？

自己見好就收啦

好開心

好天真好傻

幸災樂禍

好開心

差d講 陳奕迅

snowden單野之後美國o係中國成個間諜網一鑊炒起, 死撚o左三百幾人

好‘大愛’作風

民主黨腐敗到咁，成個黨剷起佢啦

賀錦麗都有份

選監倉囉

投拜登

滅黨不是夢

anyone but trump
肯定有上連登

今獲真係拜登倒吊都贏

China Joe同Harris兩個一齊比人翹起 咁搵返個頂上

陳奕希

十九才子呢條橋真高質

亡黨

華爾街養大

願要性侵 不要姓侵

聽日睇侵講乜

敵對政權

DISMISS

星期五見

支持！記得！

夠鐘落堂散水

又明晚11點

因為斯諾登的爆料如同真心膠懶好人篤背脊
就好似之前台灣嗰個記者篤民進黨偷偷收留香港偷渡逃難的人

想睇黑馬仆街
寫佢上歷史恥辱柱就岩

呢堆人真係好嘔心
破壞晒經典文化 全部用低劣的標籤方式毀滅基本道德價值
快啲啦撚晒佢

麥卡錫主義

去到呢個地步就算拜登話自己係中國人一樣會贏

幫下手

道德高地

其實個條橋， 評論員係實質地討論過，係怕二分鐘時，登登講咗分零鐘就對住鏡頭笑（初選試過，未夠鐘就話講夠收口）。

突然有種夠鐘埋單感覺。成個世界好似入咗自動修正mode,唔由得人去話事、控制。由克林頓開始，sleepy 作一個小總結？

今晚場debate , 你估拜登仲會唔會去呢？

過埋下下個禮拜應該會得閒啲，開始pick up 翻，感謝樓主及一眾巴絲打們，無諗過當初一時興起嘅主意，竟然有咁多人肯幫拖（感動死我啦）

19實講唔好做陶衛兵咁cheap，我光明頂一向講邏輯理性，麻目追捧任何人，我陶傑一定反對

19: 過氣KOL有乜好回應

又夠鐘入場上堂

期待濕鳩講下今早的總統大選辯論

各位巴絲happy Friday

城巴你好
各位巴絲大家好

光明頂 撞左 白兵直播

點算

WHY NOT BOTH

好彩冇遲

最喜歡的陶鮑

誰對誰錯

中方強烈譴責

仲有荷蘭

鮑蛇做完YT 又返商台

因為香港已經成為中國廣東省深圳市香港縣

愛爾蘭政府太政治化

上左邊個 Channel?

夠薑

binc

一堆 亞非拉兄弟
都一樣吹雞跪低

呢堆國家
有幾多係美國sanction list
起碼一半

港共成功爭取SAR護照同PRC護照平權

藍絲mode：嘩！好多國家支持我地偉大祖國立港版國安法呀

荷蘭都停埋

改個國家名，份野又用得

中國大陸零確診？你真係信？

聽日又要係地下噴督尿發爛渣

中國護照，它也許不能帶你去很多地方，但它能在任何地方帶你回家！ 讓你殺了人不用遣返!

臭閪

大灣區內循環旅遊

CV: Computer skills, know how to copy and paste

支那人特性重量不重質

170萬傻尻

係咪錄音架, 竟然無講美國總統辯論

驗咗有口罩攞㗎

小農基因

LM轉頭返嚟就BIN你C

你又想準備比濕鳩屌你

依家講啊

又問, 玩一次就話好玩, 玩咁多次好on9

都話咗唔好理係咪錄音

其實唔係收消息個下

收消息時可能已經中左

測個下即中

人哋求心安呀

本身冇事，走去排隊驗，驗完當刻冇嘢，但三、四日後唔施服又好驚，又再驗，好彩就冇事，唔好彩就中伏

睇下啲支那人 會唔會仆住去移民去嗰堆支持港版國安法嘅國家就知啦

bin c

快到

Bin得

而家咪講囉

禽晚燒山爆阿陶生係英國讀書果陣唔俾錢搭車算唔算小農基因

hope hicks

Biden叫左侵做林肯
侵o左

中肯呀，幫埋我燈度計

內心認為佢係林肯

幾十萬一場演講

如果佢咁講，我驚到時查出嚟民主黨揾得仲多

同你數毛

因為侵之前攞自己同林肯比較過

唔關事，民主黨真係冇人材，個戶口係做總統前，做生意用，稅單上寫住，好明顯係搵唔到野頂住獵人單野，亂找來用。

港共話英國違反承諾
唔知係邊個違反先呢

侵： 刻埋我個樣上去

係咪侵贏，就暗殺佢?

明解thanks

我覺得依家呢啲垃圾發言全部都係西環出

一份歷史文件裏面既備忘錄

克里

肥老黎all in侵

跳船啦

台灣蘋果日報仲係肥佬黎？

sure
淨係賣咗電視

單野，以前吹過風，美國都炒唔起

黨媒？同依家一面倒倒Trump一樣？

副總統唔係 Pompeo 係 PENCE

最好笑係呢個聲明係香港政府出
乜鳩承諾都唔關你事啦
九十年代你班友自己仲走去人地到求bc
自己成堆人拎晒
今日你企去左隔離屌鳩人地個國家

唔關黨媒，可能單野係好多民主黨人分錢，年頭初選，吹風，完全冇左媒講（個時，分曬派別）

九英吋半即係幾多cm

大賓州

九吋

鮑sir : 下？

碌鳩長都叫天賦異稟

天生我材必有用

Hunter 條野勁過 陳冠希

搖擺賓州

24cm咁上下

seed or老母

香港ICAC ？冇撚咗啦

大約23cm

梗係啦，呢啲無得後天鍛鍊

未亡人與巨根

入珠

咁唔夠連登仔30 CM長

D細女真係慘

又黎

人渣

終於抽

又bin

隔空抽燒山水

笑死你呢個法西C

Hang機

23:53就報時12點

???咩事

午夜12點？

想提早收工

錄音

午夜12點???

想收工

Lm binc

㩒錯制？

終於俾我地捉到係錄音喇!!!

新聞主播未瞓醒以為夠鐘？

講開今次大選投票率
會唔會投票率越高對侵仔冇著數

唔驚, 好多新登記選民都係共和黨

呢件嘢

感覺左膠反而應該似活躍政治比較多

老雞不了

成日話biden同trump上都無所謂
兩黨有共識
我問你假設中共某日突襲台灣
trump係commander in chief
有權即時派f35作出反擊
唔使經國會
biden會點扮瞓囉

19 係美國一定畀人告

散水啦

各位巴絲週末愉快

下星期一晚11點

Goodbye and thank you sir! Have a nice weekend!

今次一鑊見盡美國傳媒係點樣玩封鎖消息

下星期一見

see you guys next week
enjoy your holiday

係美國, 電台炒左佢啦

誹謗？
人哋告你hate crime啊19

其實邊個當選都好， 我地都可以見證歴史
trump贏， 見到中國仆街
biden贏， 見到世界仆街

睇其他頻道分析，一啲搖擺州份亨打呢件事之後，美國人喺網絡上揾親共和黨媒體資訊比親民主黨多，從而估計呢啲州份已經會由共和黨控制。

仲複雜過dark

冇需要知安全套的野

唔搬返火星住？白痴，唔講可以以為細嘅唔會識？

咁都串到美國左膠Twitter封鎖拜登醜聞的醜聞
好波

錯過咗

蘇丹，以色列關係正常化，Trump再下一城

李怡老先生，毓民，鄭立，啤梨 facebook 直線抽擊王偉雄

Wai-hung Wong
李怡今天寫的，真是不折不扣的老懵懂。

==

李怡
某教授就拙文所寫的評語。

黃毓民
蚍蜉撼大樹，可笑不自量！

Cheng Lap
又一件垃圾教授，人類浪費太多錢在教育上，才會養了那麼多連廁所都洗不好的博士。

啤梨晚報 啤梨頻道
仲以為係邊個，原來又係一位以為自己住喺美國就好有「資格」去評論美國嘢同講美國大選，以為自己一定比其他人睇得透嘅冚家剷；
咁唔通住喺中國大陸嘅人，先有資格去講中國嘢？住喺中國大陸嘅人就一定會睇得透啲？
有時資質嘅嘢，無論你住邊都係改變唔到

[19才子] BNO護照可以行李寄艙、收藏在內褲或胸圍下過境

我諗今晚如果唔錄音 實係度講番HUNTER碌野

拿光明頂又中啦

簡單而很深度，直接暗藏留白，正！！

早晨大師

有乜咁好吹，我地光明頂只用好基本嘅邏輯常理，下下都要講？有乜咁好吹？十次中一次嗰啲燈神先要吹。我再講一次光明頂只用邏輯常理分析，無話中唔中。我問你十幾年前，我話全世界最尾必定排華，嗰陣時個個都話唔會，又話乜中國人依家好有錢，全世界都要靠中國，依家呢？有乜咁好吹呀？我哩啲就可以吹啦！

最近，嗰位法國老師被謀殺，個個話譴責，我十幾年前一早講咗必定出事，嗰陣時又被被班左膠鬧我法西斯主義，又話要將我講嗰番說話翻譯成18國語言，依家呢？我一早講過啦，班左膠思維粗疏，之後一定出事

屌 有聲

黎埋鮑sir

哩班左膠成日話要接受其他國家嘅文化，要彰顯民主自由平等，但係佢地無諗過哩班難民唔接受，反而仲要鬧翻人轉頭。舉個例子呀，陶生。西方鼓勵男女平等，應該男女都可以翻學讀書，不過哩班難民唔接受，仲話翻你地歧視佢地嘅文化，哩啲咩邏輯黎咖，陶生。

【Now新聞台】法國總統馬克龍重申，不會禁止展示伊斯蘭教先知穆罕默德的漫畫，言論引起伊斯蘭國家不滿，發起抵制法國貨。土耳其總統埃爾多安更多次人身攻擊馬克龍；法國召回駐土耳其大使，以示抗議。

馬克龍早前為在課堂上展示穆罕默德漫畫後被人殺害的教師辯護，譴責伊斯蘭主義者想奪走法國的未來，為宗教漫畫發表的自由發聲。

他的言論隨即引起反彈，土耳其總統埃爾多安稱，馬克龍對伊斯蘭教有這樣的看法，需要接受精神科治療。馬克龍隨即召回法國駐土耳其大使，形容埃爾多安的言論不能接受；又在社交網站用多種語言連環發文，重申絕不讓步，強調法國尊重和而不同，捍衛理性討論的空間，但不會接受仇恨言論。

埃爾多安則再攻擊馬克龍，稱他已迷失，睡覺起床都想著埃爾多安，認為他必須接受檢查。

除了埃爾多安，巴基斯坦總理伊姆蘭汗亦批評馬克龍鼓勵展示宗教漫畫，是攻擊伊斯蘭教，而且明顯對伊斯蘭教一無所知。

波斯灣國家亦不滿馬克龍言論，由超過70家企業組成的科威特消費者合作社聯會，發出杯葛法國貨指令，部分商店將有關貨品下架。在沙特阿拉伯，有民眾在網上呼籲抵制法資百貨公司家樂福。

法國外交部促請中東國家立即停止抵制行動，形容相關呼籲毫無根據，是少數激進分子所推動。

有聲嘅

今晚mon po 照讀證明係live

冷靜啲，到我被小氣燈神追殺就唔好啦

又嚟玩‘錄音’？唔好啦，‘光明頂’本身咁高質，就算錄音都好值得聽！

其實，我自己有時撘車live冇乜啱聽都會load返啲archive嚟聽。sorry,好似好hard sell咁

陶生: 錄音咁又點呀，一樣好聽。

有冇聲?

我見到喺討論區度又有人問係咪錄音
嗱，我再重申一次
我哋光明頂無論係錄音定係直播都係咁好聽
鮑sir:你哋又炒車

夠鐘蒲頭

各位巴絲晚安

上面

戇鳩基本法廣告

入場

陶鮑

有聲

埋位等大師

濕鳩登Trump 贏

19又中

你唔好話我預測,呢個係一個信念

出現了

燈神今次買邊呀

登神封盤呀

燈神KOL仲未下定論

屌biden咁做令我諗起陳芷菁

新金句

喜歡兒童嘅拜登，簡稱兒登：我瞓喺度都贏

取代「我討厭政治」

拜登醜聞重創選情？「可以更改投票嗎」Google搜尋量激增

臨開咪前都要玩FB

召喚HOW DARE YOU

諗起大J個post
明明biden民調贏緊trump
點解啲名人撐biden嘅時候會俾人屌

等睇大量"不誠實選舉人"出現

我好想好想估錯一次啊

真架?

次次選總統，第一夫人都係其中一個比較項目

拜登： 我倒吊都贏

可能係錄音

仲有唔同派系媒體hit rate嘅大數據呢

直情開埋名

傳媒話呢啲叫言論自由新聞自由

叫得民主黨都係賣國

發大財賺人民幣賺easy money

港共擺明就幫你換血留島不留人

叫得民主黨都愛中共國

原來俾錢就可以咁易搞掂班白皮豬

奧巴馬佢咪估錯，佢慣性支持共和黨

叫得民主都係容共

一陣一定講法國

捉住啲名人同政棍痛腳

之鋒中箭又鍾意痴佢哋喎

唔係要搶分，係要唔失分，

景甜

鮑蛇講到好似去過

日頭上堂夜晚上床

酒池肉林

又nolan

又抽鳩老蘭

難怪陳雲話中國陰道咁厲害

今日好真接

等陣又回帶時間廊

“俾我估錯一次好唔好？！”

濕鳩英文撚上身

等抽 天能

又想講TENET

咁都抽到

仲有19嘅語氣

皮膚吹彈可破

一套戲就狂抽nolan

荷里活好多Chinese 女都願意剝衫

唔好得罪民主黨

第一套唔係兇心人

兒登仔：唔好舉美國旗
唔好撐Donald Trump

一間公司咁多人，總有一個半個行差踏錯嘅

邊個咁講

睇Dark先係高端人口

路蘭一套天能就得罪左19

又話反華係兩黨共識

美國共產民主黨
美國民主共產黨
共產美國民主黨
民主美國共產黨

左仔

左膠

都係呼喚金句

寧要性侵 不要姓侵

玩女人衰極都好過玩小幼幼啦

今集講得好好 串撚到班左膠一洞都冇

Pence:請問又關我咩事

大愛左膠

四方西

可以串到一洞都冇嘅
一定唔係左膠囉

左膠咪又係丁蟹咁

四方西眼咋

Pence:靚仔忠誠有錯咩

好似鬧緊陳雲咁

PENCE <- 白人男性 就係原罪

西九龍中心

唔有錢又比人鬧

甘小文

以前陶傑點頂得順左膠梁啟智
盲反共和民主黨忠粉

oh really my goodness

我以為白髮係天生，原來係老左

其實係咪因為句不忘初心 所以禮義廉先唔like咋

班左膠直情係hypocrite啦

講還講 唔好出圖PLZ

妖獸都市

無能力者娜娜

我聽到過度性津貼

不要再說了
破壞左我追番嘅想法

疫苗來了, 世界有救

美國股市跌到仆街

幾好樣

我睇嗰套妖獸都市好睇好多:

粵劇大禁忌大師

咩呀，大大個中共頭鹿林鄭講初心架

日日有福蔭

大師乜都知

粵劇大師

財神在心 一生好運 日日有福蔭

做舞台實開燈架啦,廢話.......

乜撚都講得通

嘻嘻哈 媽哈迦那也

得不到分數

條女係咁高聲拉長黎唱

好煩膠

但你不知道~~~

根本冇撐拜登，
全部只係反侵

做ibank 個班點似左翼講平等平權
應該最講階級喎

竟然從19口中聽到「左膠」二字

講到好似香港冇咁

其實究竟侵做咗啲咩

米高摩亞而家點預測選舉？
上次佢話trump 贏中左

奧巴馬成隻馬騮

日日有西un

講常識，講真話

美國三大害
左膠、黑命貴、女權

講好多年啦

TikTok磨牙班白痴仲低端

19話過obama似新馬師曾

19 : IT ALL SOUNDS ALIEN TO ME

追擊左膠,人人有責

你睇下biden啲造勢大會
無人架

以前啲廣州人係咁撩瘦

啲科技巨頭同hollywood好多奶共垃圾

我反而覺得去biden到撐場同撐黑警一樣
醜呀唔敢去

一看見短袖子，立刻想到白胳膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交

我認

19呢段野夠晒堅

你太唔明左翼，你以為個個aoc, aoc背後金主咪係基金佬

真係講得好撚應棍
根本係班左膠先入為主帶頭歧視

一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。
中國人的想像惟在這一層能夠如此躍進。

好聽啲就產業鏈
唔好聽就係利益集團

呢段真係經典

護苗基金

無需要講到咁盡全盤否定，極左同極右都係病。

12歲妹妹喺旺角比死黑警咁低有冇出過聲

%%聲
%%%%%%

成個利益供應鏈當然有體育nba代表lebron james,hollywood代表羅拔唐尼呢個道友同女權影后taylor swift啦,仲有wall stree班財演

pks

perks = Jetso

拔苗基金

鮑偉聰 諗住起手抦香港既NGO
即刻畀 19 stop左佢再spin去抦政府
（系米驚 鮑蛇 地圖炮走火波及埋 民主黨）

19今日篇文我又要

文妓

令我想起島耕作出差去到一定會有手信特別招待

come on man

開埋登D衰野
C'mon

一次現晒形啦

燒荒荒

有我哋偉大嘅屈施主

Com'慢 man

Cone on James

「Come on, James，可不可以成熟一點呢，」
諗起呢句

所以淨係話19係文妓唔公平
全部都係文妓

矽谷荷里活華爾街大學NBA英超西甲
個個都想發大財賺人民幣賺easy money
共產黨用資本就可以收買搞掂
美國豬原來咁易對付

19向左膠火力全開, 條野真係夠晒硬

三個男生, 其他全部都係女

都係跟世衛指引啫

個個都咁靚女

結局: 隨時一大班人退會

請劃真人物關係圖

又係喎

最衰都係陶傑

濕鳩今晚呢集好正
最後15分鐘更加係講出左膠重點

左膠咁似藍屍
最衰都係佔中

今晚講得好正

左膠：侵仔是原罪

公我贏字你輸

不過真係最唔明美國搞咁耐都仲未肯戴口罩呀d 人

落堂散水

明晚22:30入場

咁世衞初初話係流感呀嘛

公我贏字都係我贏

咁而家世衞都改咗口啦

Who fault

其實幾複雜, 其中一個好大理由係有唔少人相信呢單野又係藥廠夾埋DC政客吹大佢要佢地比錢買保險, 口罩同埋藥.

希望唔會唔記得

事實上基金佬發到豬頭咁
稍為有腦都知道到依家呢隻嘢只係核彈式感冒

其實我覺得咁extreme 嘅時候仲諗呢 d 陰謀論就on9 囉。都死成20萬人有多啦
唉

不過我都識有個美國同事，話covid19 其實係non existed
真係吹啤

資助智障人士接種疫苗

有幾難明啫
新冠肺炎好小事啫

場已入
先來末日博士

香港大學=香港共產黨紅衞兵大學

總加速師

HKU連面嗰浸都收皮

都已經將冚喺狼上的羊皮除去

已經連應酬都唔做咁

港龍收皮，就換上大灣區航空

點解聽落 今日唔太感有趣??
唔知係唔係冇買股

可能冇切膚之痛
所以你就冇興趣

珍

蕭生：我覺得民主黨同時贏得總統,參議院同眾議院既機會係好細？

大師出場

有火大師

開波

陶鮑

火火大師

大師咁早出

今日咁早有福蔭

沈博士幾時先返嚟？

應該仲係台灣

我估佢去埋美國先返

諗起之前啲左膠話本土歧視大陸人

自馬斐森開始，港大已經變左

諗起佢串鳩十一哥篇文

啲本土派根本思想行先成10年

好撚應棍

大6人嚟香港用錢買個master

睇得出佢堅嬲

diu佢嬴成千票

今日直線

邊有人讀啫

Postgrad九成九都係支那人讀

真係要做到全面控制，贏晒呢種局面

溝淡換血去到最後直路

最慘大把港人為錢為著數 肯做爪牙

講返俾大家知
我親眼見住有幾個大劣學生教其他大劣學生投
係睇住佢係電話登入跟住撳埋投內地candidate

橫掂都比人制裁，唔駛扮落去，去盡佢

民主派仲投訴內會唔讓主席位

唔好話大學，連啲中學都越嚟越多人講支那語

唔係共青團係落唔到黎香港讀大學
即係所有係大學既大陸生都係共產黨黨員！

唔敢講全部都係黨員
但好多都有join過共青團/類似既野

直接拆關口，行返內地嘅制度算撚數啦

搞咁撚多野做乜姐

反正比美帝認證左一國一制

讀中大，心涼

jm9

Come on James

CU>HKU

XGU

不過咁多間大學換支那校長

都係遲早嘅事

Come on Bou sir

其實下間可能就係搞中大

原來鮑sir係方丈

老實講
大家都其實係預咗
不過做還做
真係唔好咁核突囉

我觀察到一樣嘢，啲啲“搞咁多嘢”似乎係必須，個個獨裁國家唔指中國，都唔會話自己獨裁，係要作啲名目出嚟

全部小學都係少先隊，係咪共青團唔敢講

Cuhk屌打XGU

兒登叫錯侵仔做George

老人痴呆

可能個心智仲係參選緊參議員

啲藍絲已經批鬥咗段校長好耐

George

丹奴....

又dark

當奴

陶生都有睇dark

腦殘joe

如果死2億差唔多可以滅國

數字真係唔可以錯gaw

襟錯掣

唐氏綜合症

陶生呢排咁激動

駁唔到

搵唐氏綜合症

又笑殘疾人士

果咋柒.......

一個痴 兩個都痴

老人痴呆係會傳染

係咪講左個柒字

我都聽到

根本冇人連拜登冇人支持佢，
投票只係撐侵同反侵

涼薄

係 講左粗口

中大大陸化咗好耐

施法讀條到一半中斷咗，茅事

每日都發生荒謬反智o既事, 唔激動就假

巴打，你XGU?

19睇睇先唔該
我係你完咗新聞就即刻帶頭盔，又話法西斯， 翻譯18國語言，下次選返女權主義做總統

聽新聞聽到想訓
香港而家所有報新聞嘅都可以當催眠

CU 都好快變 ZWU 架啦

費事啲大愛左膠話你歧視唐氏綜合症

上次美國封遙感衛星合作嗰坦嘢就知咩料

都唔關我事，我外國u grad

殺人犯都可以坐安全屋，講兩句唔駛咁驚嘅

我耳背，咩都聽唔到

我去咗聽港台新聞

SAME NOW BRO

做傀儡

翔<- 在國內 係[屎] r咁解
所以張翔 == 張 屎 , 唔係張狗

商台新聞cctvb化
港台頂多撐到下年八月梁家榮退休

XGDX
ZWDX
KJDX
ZSDX
ZWDX
LGDX
LLDX
GKDX

The big guy係邊個呀? 唔關事~挑

孔夫子 都被共產黨變共諜代名詞

我唔知 我睇唔到

成日講 I don't give a damn

奧巴馬隻鹿，會唔會轉會呀 ?

聽得幾耐得幾耐啦

但你覺得中共無嘢揸係手咩，中共滲透天下第一

叫雞唔找數

雷鼎鳴強項

兩黨共識係廢話

國民黨左派追殺共產黨勁過右派

紫奴

支付寶叫雞

是其是非其非

Dream bear

好句

是其是非其非

是其是 非其非

是其是，非其非

彼此彼此啦, 仆街遇著黑社會

一左二閘

少少掛住尖翁

奧燒

成班上岸友
戇鳩鳩最後就到佢哋

唔好提了

唔好撚比佢地走到

其實間中上黎9up一下都好

終於明侵仔點解屌CNN is fake news

7.1之後好似冇上了

左膠根本鐘意講一套做一套

人性就係咁，就算黃衛兵一樣係咁。

咁似我啲同事⋯⋯

個世界先有左膠再出現共產黨, 佢地係一撚樣

加剷

how much is this

一咩撚樣 左膠衰過共產黨

Hello

How much it is

Ca同dc講出嚟笑唔笑死人

曲線抬自己橋

又小大班

又抽大班

鄭大班

我公司啲人全部都係

邊個鬧19

宜家先到

日日火力全開

而家政府野有WEI SIN

以19英文屈到加剷機啦

根本BB班同大學professor 級數

自負老人你聽佢好耐
真係要招呼佢

細個去三藩市唐人街麥記連Hi how much 都唔駛講
直接講廣東話就得

講咗當做咗先好嘢

職業點會無分貴賤，英國保護漁業都俾倫敦班人口殊筆伐啦

Cup以前都係大班, 才子以前應該係好朋友

刀仔:你知我知單眼佬都知
大軍: 哦你歧視我

political correctness

黒人牙膏

吹呀

Nigga Oil

Xg01

吊seafood搞成

非洲留學生+大6妹

愛滋病 死Gay佬玩屎忽 + 非洲黑鬼
呢樣撐中共喎 邏輯事實

黑腸

SP=study partner

當日大班鬧羅冠聰
羅話佢係自負老人
我懷疑大班故意set up曾爵士

三陪囉

日本妹都鍾意架其實

Obama黑洋腸

Once You Go Black, You Never Go Back

once you go black, never go back

完咇咗件出嚟嘅話咩色

裸之大陸

又要做扯皮條，要唱人有性病

10吋起跳

once you get blacked

9.3吋

文化交流

Hunter Biden 都唔差嘅

藍絲唔會太多送仔女去廣州大學啦

投訴

投吖

散水明晚11點

今日地圖炮狂開

鮑蛇: 仔都一樣

仔

中國模式？不了
佢地多數會受倫敦模式/華盛頓模式

又咁串

笑撚死

發爛渣

會送去英美澳紐加

偷笑

最後嗰下吱笑

監制係咪早退咗

最尾19好high

即刻打電話

我就奇怪今日冇個投訴電話

臨尾笑到

串到

唔驚wo

鮑Sir係咪偷笑
嘻一聲

口講就愛國 美國霸權 但有錢就一定送去英美加

鮑sir he 一聲笑咗

屌 小氣鬼又屌

係咪想笑死我

呢下係自嘲 定係 19 乘機抽身

一定忍笑忍得好辛苦

19真係放好多

成日好似想撩交嘈借勢抽身走人

藍絲好多其實唔係真係親中，只係抗拒改變現有對佢哋有利嘅制度，一向嘅制度容許佢哋可以食盡中西兩家茶禮

咁多年屈佢歧視，又侮辱女性

係時候要爆下

去外國讀書比獎學金都聽過

畀埋三條女你真係第一次聽

三姑既錄影帶

真係痴撚線，呢刻我都唔敢相信

講馬歷史時空

今日懷舊

音音姐

"孤"狸精 好多日冇人改

READY

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk

你後知後覺嗟！！！

早十幾年我已經知，尤其個乍魚毛丐幫王子！！！

呢排光明頂好high

近排忙到無時間聽live第二日聽返笑到仆街

屌鳩左膠最激動
可能唔驚上身

幾時同燈神開戰

侵侵等埋19今晚一齊開爆！！！
根據美國有線電視新聞頻道MSNBC的Jesse Rodriguez報道，美國司法部及FBI將於美國東岸時間明早11時正（即本港時間今晚11時正）就中國引致國家安全事宜，召開聯合新聞發佈會。

當局未有再進一步透露會議細節。

而在川普剛舉行的內布拉斯加拉票活動中，他提及「剛剛知道有則對拜登的壞消息，但我不會告訴你們。明天你們將會知道是甚麼。(There's a bad news just came out on Biden, but I won't tell you about that. You’ll find that out tomorrow.)」

(2:00:46位置)

竟然係細良

佢兩個舊同學嚟
之前鮑sir上過城寨

不過細良同19真係兩類風格

個台好少live都咁多人

兩個極端嚟
一個好少可認真講
一個好少可抽水咁講

加油呀，鮑sir

今晚陶馮？

潘東凱

趕上了

剛剛趕得切入場

live!!!

報時

以為錄音

live

唔係好識香港其他評論人,可唔可以指教下佢嘅背景

呢鋪真係可以食定花生等睇好戲

it is alleged if it is allegation

有消息指出
有傳媒報導
有研究認為

左報公信力一鋪清袋

唔知今次侵仔係咪又靠選舉人票贏

相關人士

我都唔知

上YT 搵 潘東凱 三個字 得出第一結果係大紀元

成日去大紀元度做節目

如果佢真係咁夠薑搵返主流媒體負責人出嚟嘅話

會登連絕頂

妖治巴唔使去VIU

幾搶到19咪喎

Biden's Laptop Matters (BLM)

自吹自擂

miss 哩句, 佢講咩

真

佢本身酷愛世界歷史，之前係金融財經界搵食。個人覺得佢有料，及評論實牙實牙齒。佢份人好少吹牛，我嫌佢太直及冇咩幽默感 ! 同埋佢份人好憎人課金，佢 youtube 頻道拒絕擺廣告，亦唔收課金 !

其實好多年前佢係躒【城寨】，同劉細良拍檔做主持 ! 但後來細良走課金、及賣手作仔賣錢路線，佢就不屑細良風格而分道揚鑣 !

政治 KOL 嚟講上年我中意聽佢，因佢係深黃撐手足，但因為佢性格太直，唔識講好聽及安慰說話，好多時講太多令人洩氣說話，所以我開始少聽 !

但總括嚟講，佢係有質素 !

吸毒吸到拎部電腦比人整

感謝

半年前 cctai屌立場影大頭相害死手足
左膠就講立場係媒體唔係喉舌 所以冇錯
依加紐約時報係喉舌定媒體

之前光明頂有排成日有佢，應該叫佢上嚟仲上得多過dream bear，無記錯的話

high完cocaine係會有短暫性失憶架

可能係純粹有錢仔唔care舊電腦
唔記得直頭唔攞返

試過？

11點嗰套麻麻地
不了

個人覺得國安法實行後，光明頂係有意避免邀請尖啤，免得尖啤激動得滯，令節目無辜被投訴 !

大海男兒？

yes

部部MAC PRO 都一樣樣架啦, 唔見一兩部又鬼知喎

唔驚，佢愛國㗎嘛

堅守一國原則，尊重兩制差異

佢同689反面之後，成日講嘢踩阿爺，其實佢本身都好危 !

個原理等同：我食咁多女，琴晚嗰件唔記得個名有幾奇

agger
原本我係諗夢翁驚國安法唔上嚟
但係諗諗下唔對路
夢翁嘅性格唔似會驚國安法㗎喎

不會變 不動搖 不變形 不走樣

wa 你咁掉轉黎講嘅
gordon poon 之前食大茶飯蒙牛
寫書寫到同城寨決裂
但你睇佢claim 自己賣書detail 同留意佢個人個態度嗰格你就知條友性格有問題
點解我咁清楚因為我覺得條友有問題得黎學識上的確好有料 所以有揾佢嘅節目聽
我聽哂所有佢係城寨嘅節目加佢上光明頂講香港歷史

寫炎黃解毒

dems 初選冇講都奇（右媒次次辯論都估邊個講來攻擊登），跟本就係dems好多人分錢，以為冇問題，abd 一定掂

冇記錯美國法庭係唔接受非犯所得證據
所以我估有人偷到部電腦就要搵方法洗白部電腦

今晚搵岩人
哥頓好熟

之前有集講香港保衛戰係咪潘東凱？好有料

德國要lockdown一個月

上年反修例最激烈時，19 都盡量避免香港政治話題，試過飽 SIR 第一句提香港，19 即扯佢講歐洲尤其英國，果期我覺得好悶，一聽到佢將話題扯去歐洲，我就熜收音機唔聽 ! 佢咁做都係避免節目被投訴，又驚飽 SIR 越講越激動 !

我都係近一年先聽佢，所有資料都係聽番嚟而已 !

香港民主派

我估都係，唔通食藥食到會拿電腦去共和黨支持者鋪頭做修理

係咪長毛

老一代民主派政客政治智慧係較低
俗d講，好膠

我指唔一定偷，但係唔見得光

佢哋嘅思維，絕大部份都係左膠，
原地踏步地抗爭

班友直頭7啦, 永世社運mind set, 又唔係勇過人, 堅野就立即閃

陶傑唔撐侵

可以私鳥

有無人聽到報新閒講納斯達克講左納閪..

食政治飯姐

因為19 好想錯一次 所以唔撑

疫情越來越兇猛，C朗又未好返，香港已經急不及待想放人入境

我都即刻諗起佢

同埋社民連

如果拜登做總統都好睇

c朗以前係段段爆足全場
天生體質特異
宜家跑幾分鐘就無氣

好多人都講過，d相角度影得好奇怪，似偷拍勒索 Hunter推出黎曝光就係求救，唔想再被勒索

替死鬼

係唔係偷拍勒索 佢都係勾二嫂 衰十一

燒山話個靚仔去美領
美領又未開門
計劃唔夠周詳
你要求19歲的靚仔好似你咁聰明
佢就一早係英國做冷氣軍師啦

有冇得買?

有左膠頂住 我燈必勝

田泰登

下下開熱門 莊家食咩

莊家都要食飯㗎

19 對潘生好客氣，如果對住飽 Sir，就會搵佢做下把搞笑 !

JOE 1.52 DONALD 2.65

佢係避免失分,唔係要攞分

三大玩家, 中國美國俄羅斯, 呢次真係世界級

才子果然老練唔敢講到咁盡

引晒啲注落去拜登先肥仔，你估庄家唔知民調唔可靠咩

高級黑

又帶頭盔

咁就掂喇呢個賠率
一定瞓身買trump

信用欺詐師 光明頂VER

賭俠

19你係咪話監製戇鳩鳩

成奎安

賭俠1999 發達啦

拉表叔躺著也中槍

點解馮志政改咗名

加埋大過 4
hedge 埋都有賺

監制呀

馮志豐 光明頂監製

上車不是夢

監製叫馮志豐啊

其中一個節目主持先係馮智政

sor9

保羅紐曼 羅拔烈福
The Sting

又ff

開個六點畀佢
等佢贏莊一百蚊

開個6點比佢 等佢執100蚊

講緊乜9

cls

呢一節完全喺度鳩噏

講緊個賭盤買ChinaJoe Biden贏定係Donald Trump贏

FF到世界盡頭

Jm9

咁條女係咩嚟？

今晚冇大師

去到銀河系

冇講緊女啊，由始至終都講緊男人

係咁玩鮑蛇

肥仔奧攻入赤化中既馬爾代夫
世界大局天佑侵侵

佢兩個好撚 high 喎今晚

笑撚死我

入返正題

趁鮑蛇無得還擊

我睇怕你餐壽酒都應該冇錢搞啩

阿KING

賭俠1999

張家輝出場

千門八將
正提反脫 風火除謠

十九才子真係乜都識

熟口熟面喎呢段

成隊職業特工隊咁

俄羅斯不嬲都係食碗面返碗底

利害...呢批將我第一次聽

果然係 老千計 狀元才

點解你無公仔ge

老千就老千啦，做乜講到職業特工隊咁

嘩 乜原來做老千咁多嘢搞
成對職業特工隊咁㗎

講到好high

歡樂嘅時光過得特別快

又散水

明晚11點

屌你笑撚死

睇左賭俠1999啫

睇朱茵姐

9up

無講過, 全球60億人都聽到

聽左 = 冇聽

係 搭個雞棚都要比人行入去覺得似 先可以相信入局

DISMISS

星期四見

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk

巴拿馬總統...

缺席撚化

馮志豐即係18樓C座個拉表叔

賭神果然係賭神，識得巴拿馬總統都鬥唔贏佢

陶傑、馮志豐

馮志豐佢以前係童星，拍過好多香港電台劇集，及喺麗的電視做過演員 !

聽唔明, 即係 家賓 陶傑 鮑蛇各自代表邊個角色?

最早應該佳視？好似上一、兩個星期嘟姐下晝個節目請咗佢上去講當時環境

佢最出名啲電視劇係做小童版的黃日華，例如小童郭靖。

都冇抄足，好多自己作

拜登係真輸家
TRUMP係扮易呃?
民主黨係假輸家?

任意飛入18c?

空姐係樓面

重口味

孻表叔會唔會腳軟送唔到外賣

依家美國班左癌咁大勢力 之前已經吹哂雞 唔奇

有無人有2004年11月22果集，成個ZIP無呢集，萬分感激

童星監製 拉表叔 都唔識

美國大選聽到悶

連登會絕凌 一覽眾山小

聽日就係六四限聚令

媒體定喉舌

翻聽緊 跌鞭王

邊個整架

沈博訪問燒山

點解沈教授咁耐都唔上黎

係台灣返黎香港要14日

香港人係猶太人定羅希亞人未可知也
不過一定要經過一次血洗

Phone in啦 19喺鑽石公主號咪又係咁

啱啱踢完波 狗衝沖過涼先 希望趕得切

準備開波

今晚19會評論法國殺頭事件嗎

燒山仲先過19上沈博節目

入呀入呀入呀

各位巴絲好呀

唔知今晚係唔係又講千門八將

張GIF

死藍蝗永

黃永

收嗲喇蝗永

死藍永

藍永

收皮啦蝗永

藍永條聲帶loop咗個幾禮拜

屌你老母啦藍永

垃圾賤種連689都唔要既垃圾

殺又唔係台灣人
死又唔係台灣人
藍永講到台灣老鳳要審咁

大師到

殺人大師

呂珊大師

戲班禁忌大師

財神在心 一生好運 日日有福蔭

19+鮑蛇

開波即講

剛剛好

19mon po

一開波就講

廢事你地話係錄音

睇嚟我miss咗大師

係教會入面斬首
今次真係引發宗教仇恨

法國呢單

都話叫你哋唔好理係咪錄音囉

又真主偉大

法國教堂啲人有槍嘅話, 個恐怖份子早就死左啦

加劇法國右傾

真主話多得你班on9唔小

大愛包容

根本笑話

又加速

德州教堂內開槍殺2人 槍手6秒內被保安擊斃
香港時間2019年12月30日(一)
14:19更新
06:05建立
繼美國紐約州有猶太教士住所遇襲，該國再發生與宗教有關的襲擊案。美國德州沃思堡一間教堂，周日（29日）早上直播禮拜活動期間，一名男子突然掏出霰彈槍施襲，殺害在場兩人，多人隨即舉槍制止，最終一名教堂保安將槍手擊斃，整個過程只歷時6秒。當局現時調查槍手犯案動機；有信徒相信他是隨機犯案。
[東方]

點解d宗教撚可以咁癲

左膠靚仔玩出火

遲啲港女可以做學伴

法國唔企硬就死得
班仆街越嚟越多人，再唔踢走班友，遲早客家霸地主

又唔係燒到佢嗰邊
佢哋梗係口響㗎啦

唔根除就變法蘭西斯坦

趕哂班伊斯蘭走啦
妹仔大過主人婆
依家仲要玩埋isis斬首
成班恐怖份子

啲伊斯蘭極端分子又唔對新疆集中合營出聲喎

打返回頭去土耳其

2013年11月18日的《光明頂》中，陶傑再度不點名批評張翠容，他說：「香港一兩個自稱戰地女記者把阿拉法當神那樣拜。這種敗類，你走去中東，跟那些所謂沙漠戰士吃羊肉時，你有沒有關心過中東女性的苦難和地位，她跟你說阿拉法是抗美英雄。所以難怪彭定康說香港的高度自治還有常識，就是給這些讀書半桶水的人逐步逐步斷送。」

叫張翠容講兩句

今晚燒山會評論法國殺頭事件嗎

送俾德國啦

下屆咪到勒龐做囉
受下教瞓
奶野啦左膠

德國肥婆仲話要接收晒

條土耳其佬咁撚多聲, 咁一係法國踢撚返班isis去土耳其算.

Macron原來係左膠

張翠容= 香港 珍·芳達

marine le pen係右派
法國人揀的
自作孽

暫時未見

世上只有習主席治到伊斯蘭

張翠容直情係藍屍五毛黎

Arbeit macht frei 2ND

法國你肯用中國個方法咪得

中國又贏

誰惡誰大誰正確

講到尾, 大家都係欺善怕惡

拜芒果

成班可以入集中營自爆

雜種走得太前

而家諗返，中共果套對付回教真係最佳示範

中國目前有13.5億左右的人口，也是世界上人口最多的國家，大家也說他們一人吐一口水就可以直接淹死人；據說在賓拉登最後留下的遺囑中，也說中國是世界上唯一不能惹的國家，因為曾經有8個培養了10年的精英恐怖。

賓拉登的遺囑說「中國是世界上唯一不能惹的國家」，終於可以理解為什麼ISIS不敢動中國了！

中國目前有13.5億左右的人口，也是世界上人口最多的國家，大家也說他們一人吐一口水就可以直接淹死人；據說在賓拉登最後留下的遺囑中，也說中國是世界上唯一不能惹的國家，因為曾經有8個培養了10年的精英恐怖份子攻擊中國，但卻都無功而返。

第一個恐怖份子，在炸北京立交橋時，在橋上轉暈了。

第二個，在上海炸公車的時候，沒擠上車。

第三個，在陝西炸超市的時候，炸彈的控制器卻被偷了。

第四個，在重慶準備炸大樓的時候，就被保安狂揍說：「叫你敢鬧事！叫你敢投訴！」。

第五個，在山西成功炸了礦山，整個死傷過百，開心地潛回基地，卻等了半年都沒有任何新聞消息，最後被基地以「欺騙組織罪」處決。

第六個，打算在廣州引起爆炸，但才剛下火車，包包就被飛車賊給搶走了，愣了半天都沒辦法回神。

第七個，在遼寧炸鐵嶺，剛去就被騙子們給騙瘸了。

第八個去了河南，結果卻碰上了人口販子，從此之後杳無音訊。

最後賓拉登受不了了，決定在中國從小培育恐怖份子，沒想到才生下來不久就被三鹿毒奶粉毒死了！

賓拉登表示：「千萬不要惹中國，千萬不要！」

毛教堂

芒果佬

果然係 舊朝將末新朝將臨
人善被人欺
治亂世用重典
誰大誰惡誰正確

爹親娘親不及毛主席親

以前以為佢係記者就正正常常

左膠加終共加伊斯蘭

滅世三寶

19:

今晚呢集光明頂燒山一定芒到實

驅逐蛔蟲

加埋民主黨, 就湊齊 未日四騎士

一早就覺得trump係第二個churchill

燒山聽日一定又開火狂插19

又要聽粗口鬧19

燒山：呢個係一個人渣，右翼法西斯

睇黎今次燒山要炮仗 塞19 C眼

燒山：人渣，插屎眼，一碌棍，種族主義者，不學無術，小人

自Trump自當選之後，主流媒體一面倒反佢。對比Darkest Hour故事入面邱吉爾形象都係一樣，永遠孤獨......

內鬥完未

聽日好多手足上庭

19的邏輯 + 燒山反對 = 又中

拜登比拉登危險

左膠：.....

有幾多華人會理孔子啊

用呢句屌左膠最口岩

維尼>>>>>>>>>>>>>>>孔子

[ whataboutism ], 啲在美藍屍左膠 會講, 又唔講下侵侵 啲私生活, 佢仲淫啦

攞奧巴馬個女張信用卡嚟切啲毒品嚟take

Hi

仰望星空派

英國4份一人搞gay？

Fish and Chips 都抽埋

香港呢

搬龍門

你做初一我做十五

Nigger Oil

nigga oil

Black Demon Oil

Hate crime

黑人牙膏呢

又role play

黑鬼油

點解唔係 Niggar oil

又上身做戲

燒山：好嬲好嬲

住幾廿年一d英文都搞唔掂, 你住乜9美國

indian god oil

叫St. Oil就無事

神丐

電台唔講得nigga

三大歧視

印度神油

仲要冇融入美國文化
買埋啲咁嘅嘢

請用

跛豪佢拍㗎

Multiculturalism 佢錯過一個最好嘅例子，就係食狗肉

一夫多妻都係文化

老納
不了

瑪麗那傍同埋afd好似都幾奶共,至少否決/棄權咗好多幫香港法案

都係果句太左同太右都係痴痴地。

nigga馬

咁又唔係嘅，白花油都係鬼佬發明，但個鬼佬發覺用響鬼佬身上功效唔顯著，所以臨離開中國前將條秘方送咗俾一個同佢用英文搭訕的中國人，所以有啲藥油真係只啱華人用。

右翼緊係唔會咁大愛啦

打老婆叫雞食狗肉

陶傑用左另類講法講國安法後禁語，高汁

寧要種族滅絕不要種族歧視

DISMISS

星期五見

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk

散水
明晚11點

聽完昨晚 同今晚 真係唔好比較
一比就覺得 少左火花 似係爭左啲咁
都係擺脫唔到口腔期

（超突發）燒山神諭：習近平會長命、香港唔會光復

當回一回氣啦，晚晚咁重手就唔吸引。同埋今晚呢個話題，要鬧都鬧咗咁多年，自然好似冇咁high

地下黨員拉表叔

懷疑紅姐先都未到拉表叔啦

咁似熱狗 熱狗永遠唔認自己係熱狗

哦。共產黨最講信用！

倪老：「.........。」

叫FBI查下個黨委港大副校長啦

反美係工作 留美係生活

今晚之後除咗肥佬全部都要送中

有睇昨晚鮑Sir’夠薑‘ crossover 細良就明哂發生𡁵咩事（其實未必有睇都明有人做緊乜）

不如教授勸下交啦

我們在香港的燈神，

願人都尊燒山的名為燈；

願燒山的國降臨；

願燒山的旨意行在地上，

如同行在最新燒析。

我們日用的人網幣，

求燒山今日賜給我們。

又求饒恕我們的假膠，

因為我們饒恕得罪燒山的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離港共。

因為國度、權柄、榮耀、

全是燒山的，直到永遠。膠們。

我以為佢都走咗佬

唔係去左台灣咩？

老燒 算撚掃啦

人係台灣、講風涼話、誚好慘好慘

鬥慘呀未到你老燒LOR

講人地做唔夠、你自己尼

又黎抽水

「突發」尖沙咀清真寺開始多人集結！

19 fb直播

自己的國家自己救？波蘭拒收敘難民 外長：應武裝他們回去解放故土

土耳其發生七級地震兼引發水浸

蕭生:形勢大好,整體民調數據只要收窄至2,3%,特朗普贏面就非常大!

連登仔等多10年8年打工儲錢先啦

報應話黎就黎

［燒生19召喚］喺法國斬人頭既恐怖分子 係經意大利坐船嚟既突尼西亞難民

燒山又要大戰19

Karma

新圖

入啦入啦入啦入

入咗

各位巴絲happy Friday

連鼠

目前已知combo:
+ =
+=

殺情人大師

戲行禁忌大師

財神在心 一生好運 日日有福蔭

淒美大師

2310 都未開 呃鐘???

悲劇大師

等鮑蛇？

今晚係陶鮑

荃灣 入 商台 使唔使
9PM 完 LIVE
2個鐘有多

無馬跑都遲

仲未開始

可能食埋個飯

11:12

成個星期無智障

喘氣聲

頭先fb直播介紹英國樓

言論自由香港冇咗啦

19完 FB LIVE 趕黎 要透氣

杜威杜魯門
當年蔣介石壓錯注

可能係人類文明最決定性一次選舉

真係好慘

今日咁靜

係唔係mute左？

如果陶傑玩patreon寫文開咪
應該賺到笑

原來有新連登鼠

［突發］連鼠終於有新icon用

似係china joe破壞新聞自由多啲喎

東方⋯⋯⋯個啲國家

Churchill?

深圳灣免檢疫人士

唔講選情咁講乜鳩，講濕鳩，講瀟山

講法國單野?

尋晚咪講咗囉

雷漿棍，法西斯，人渣

燒生又燈

意大利執番身彩

報道完最新蕭析

原來講XGU

19失笑

邱騰華喺度搞港獨

把香港大学正名为习近平大学，让人类命运共同体观念扩散到全世界的角角落落

超大灣區呢

裸體師

林奠

仲有比較之下
西九個幾張圖

邊有獨裁者認自己獨裁

how much

女性主義者

脫星林奠

裸體藝術家

明星嚟架

好重口

雞就係雞

伊雷都出埋

講還講

又要做雞又要攞貞節牌坊

One country one system

made in hong kong =

做乜唔俾貞節牌坊我

叉燒=吊高嚟賣

鑽石

你唔好喺度扮叉燒

重QUOTE

今天的你已像完全陌生
就算始終不變一般的美麗

鮑sir下次唔好响光明頂講啲咁重口味嘅嘢

投訴熱線：27945794

洗走佢

今次要

今日成大學啲friend，仲威水過毛澤東

求戲名

求埋呢套名

今晚咁撚多廣告嘅

今晚兩個好似講到冇嘢好講啦

投訴咗鮑sir

又贏

邪花

大陸清零你唔係信呀

大巴大巴摑落777度

On9 先信

回力鰾，又勊主

呢套咩戲

達摩傳 間中都會睇一次

達摩祖師傳

禁蒙面法同口罩令同時存在

呢套好睇

仲肉彈

香港疫情9月頭已經緩和 依然要延後選舉1年
美國繼續每曰萬宗確診 但係人地仲選緊

又脫

香港政府 同 共產黨 同時存在

唔好再講

中國邏輯= 毛邏輯 = 無邏輯,

今晚個節目好似有啲內循環嘅感覺

真係政治湯豬登

迴力標一路都又急又勁，睇你走得去邊

上帝一路睇住，已經留咗位俾你啦⋯⋯地獄

砌校訓核心價值

高志森

可能林鄭就係現代版妲己, 天神派佢落黎玩鳩香港人

新亞書院咁咪即係顛覆國家政權

新亞人報到

搵四張幾嘅嘅焦媛扮十幾歲嘅o靚妹

修身、齊家、治國、平天下

個院旗根本就係成支國民黨旗, 你話佢係唔係反共?

低志森

好有民國，那時代的大師 feel

唔好再講啦, 遲啲要殺埋中大校

錢穆 唐君毅

暴大

改习大学

呢張P到呢, 上網搵到o的相老好多

牟宗三

改名: 學习大學

山巖巖，海深深，地博厚，天高明，
人之尊，心之靈。廣大出胸襟，悠久見生成。
珍重，珍重，這是我新亞精神。

十萬里，上下四方，俯仰錦繡。
五千載今來古往，一片光明，
十萬萬神明子孫，東海西海南海北海有聖人。
珍重，珍重，這是我新亞精神。

手空空，無一物，路遙遙，無止境。
亂離中，流浪裏，餓我體膚勞我精。
艱險我奮進，困乏我多情。
千斤擔子兩肩挑，趁青春，結隊向前行。
珍重，珍重，這是我新亞精神。

唔只香港，大陸都係。一個千古一帝，加埋個唔覺意將蝗帝威力瘋狂加乘嘅有權女人。似到十足十。

就算民初軍閥時代。

軍人頭都是專重讀書人。

到老蔣都會。

而家，

就係因為老毛。

蝗精咪係中大出身

再講一次
而家夠分入XGU都寧願入中大
去外國仲好

因為老毛就係讀書人

終於摧殘到中大

中大人報個到

BU搞出傳理系都算係咁

司徒雷登奶共既下場

我地估下幾耐之後搞，1個月，3個月，定6個月

民主主義與極權鬥爭之下
到今時今日都仲係

散水啦

下星期一11點見

又come on James

咁都抽鮑sir一下

DISMISS

下星期一見

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk

19其實係咪都想班有BNO既去英國

唔一定要買新樓姐

老周=肥良

赤柱飯堂

依排成日都要人投訴佢
做乜事

只係拎嚟挑班大愛左膠/ 藍屍機
你要記住, 光明頂係一個以邏輯為主, 抽水為輔嘅節目

蕭若元：PREFER TRUMP

19嚟緊會唔會又講下辛康納利

法國伊斯蘭連環殺人老蕭提都唔敢提

佢可能掛著日日燈當奴侵

上次陶生講dark果集係邊一日？

007

【《視點31》直播預告！！！】
如果人人有自己嘅良知，咁係咪人人都有自己嘅理想國度呢…
聽日投票嘅美國大選關香港人咩事？點解大家忽然咁熱衷美國政治呢？
網上熱烈討論係唔係要靠BNO移民，究竟係咪太過旨意英國呢？
陶傑同容海恩聽晚一齊喺
《視點31》講東講西。
港台電視31同facebook同步直播～

才子...如果你有追POST睇到..
可唔可以認真幫香港人KO佢地既歪理
當面屌柒佢地既歪理

才子望閪人講

唔知點解係咁有19把聲喺度講
卿本佳人奈何作賊

邊撚度佳人
老牛聲鳩都縮

呢個只係修辭上嘅誇張

容海恩兩公婆都係垃圾

今晚要輕輕帶過講一講叫雞群組，好可能第四波大爆發就係今次

唔好留手當佢係女人，唔該

19你都係預佢陰D陰D正言若反咁串佢，唔會好似教主咁屌柒佢！！

所以點解香港人自己點守都唔能夠好似做到台灣咁出色？點解咁多源頭不明case？開關俾大陸唔使隔離檢疫，大陸安全過香港，大陸防疫做得好過香港？

源頭不明
梗係啦，邊個夠膽講自己叫過雞先得架

其實咁嘅牌面，好話唔好聽，才子釆佢都傻啦，邊夠班同佢辯論？好似你講，我哋只會睇到有人被撚化當玩具被寸，同有人超曲線抽擊對手

Happy伯？

想人自爆

連登會絕頂 一覽眾山小

陶𠎀我愛你

會登連絕頂 一覽眾山小

準備

4 6 6 4

又過咗一個星期

入啊入呀入咗

各位巴絲大家好

一入場就聽到大師

日本大師

日本大師
大師想勾結外國勢力？

拇指大師

居明大師

財神在心 一生好運 日日有福蔭

好嘢鮑陶

收到風今晚講007

每次播財神呢度都好好笑

日日有福蔭 heyhayhahahahaha

日本人好尊重三文魚/AV女優

007 入子彈

又錄音, 屌

唔好留手得啦

heyheyheyhahahahahahey

又錄音？

都話叫你唔好理係咪錄音囉

都話唔好理佢錄唔錄音囉

一陣又比19 binc

唔似喎

LM 等睇下半場即刻報應BIN C

特登整個肉音feel 開頭
等你屌肉音熄機
之後再撚你

同一個手段 唔係第一次

好快007搵黑人做

黑人至上

加入LGBT元素

NO TIME TO DIE

女007 係唔係已經有

冇嘢望
唯有望佢搵個正正常常嘅黑人嚟做

可能見到007 搞GAY

人窮， 為生存乜都敢做

NO TIME TO DIE 首歌 好正
夾埋SKYFALL

變性男人Gay佬

Black live matter

時窮節乃現

但我喜歡羅渣摩亞多啲

戲做就人 定 人做就戲

錄音
等屌

又錄音

19: 又想炒車?

Curd Jürgens

嗰句野係鮑sir講嘅

marvel班垃圾左膠

即係007 係 睇任務決定戲本身份立場

搵個第三性做

Sor

壞人全部係白人, 大boss個look要似Trump

鐵金剛勇破黑魔黨

濕鳩即刻走出嚟鞭屍

真係講

bin啦

邊個講錄音

即刻鞭屍

已經binc

應一應

中bin

又Mon po

邊個啊又

19 bin你地c

係咪衰呢
又比人binc

今日大把

真
快到

光明頂就算錄音都係好好聽

hello
陶生，鮑sir

UCCU

提醒一d人呀以為我哋錄音啦

監管約談

又 bin c

邊個再話錄音就監管約談

CLS 巴打好勁

雙規

一定有邦女郎

財神忠實FANS

Roald Dahl寫劇本

邦女郎

睇過幾次

剪影 呀

今晚最尾會唔會播歌

遲下變邦男郎

港豬陶傑

美國就大選都唔講

楊紫瓊

19流左鼻血

西港城

性別定型

就係睇左007先鐘意Aston Martin

007 : James Bond : Theme

印象中記得班女權左膠都屌過邦女郎係父權+物化女性

見到個留言可能提咗佢

美國大選不了

007緊要d

令我想起‘國產凌凌漆’

Judi Dench

Toyota 2000GT

致敬亦成經典

屌,唔記得mark低謓入

直插式廣告

邦仔都係佢條靚

幾錢一架？

Mr. Bean既話就係飛左件褸落街

秘書: coffee tea or me?

會唔會有機會係梅姨做M

文西

Johnny English

聞西

天才科學家

唉 以前啲人盜亦有盜, 唔會打靶之後, 攞埋嗰一百蚊,

玫瑰

叫我全名

Vantage二百幾萬一架

攞你命三千

19好熟路

飢不擇食

辛康納利 版007 theme

James Bond 007 Theme Tune (original)
11,236,694 views

咁JOHN WICK2 3 又算唔算 加入左007 元素

最近嗰集玩VR笑死我

揸架mini cooper然後hi花隔離啲車

上架巴士

于素秋口吻

新一代特務片應該係Kingsman

你劇情安排佢好色之後無事,觀眾緊係唔怪佢啦
你試吓安排佢好色累死曬全村人,睇吓觀眾怪唔怪佢
簡單到復仇者星爵累事都比觀眾屌

british hypocrisy

blowjob

xxxxjob

Blow job

英式幽默 - 一語雙關

周星星套007係未自嘲

華人係得星爺先寫到呢種對白

Alfa 159

YouTube 有幾條頻道成日有得睇

比左膠當道007呢啲劇本一定比人屌到反艇

James bond is a paradox

冇啦 做左政協冇下套

Mr Bean+1

雙刀

相比之下 BIDEN 點打

呢集?

馬雲都係韭菜

高級版

老衲

不是大蔥嗎

可以賣過日本

播歌

真係播歌呃鐘

馬雲呢種角色o係中國真係好撚慘, 你老母你老習五中全會, 左一句創新, 右一句自信, 咁我去創新, 你就嘈鳩我.

又呃鐘

呃鐘

會

打到入深圳人民醫院ICU

又dum波鐘

中喎

Nancy Sinatra - You Only Live Twice (HQ)

His arms by now had tattoos which proclaimed his passions: "Scotland forever" and "Mum & Dad".

DISMISS

下星期二見

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk

散水

明晚22:30

星期二呀，下星期二

DISMISS

星期二見

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk

睇埋今日侵仔rally先瞓

話說頭先佢暗示上海單野有冇人知乜事

拉人了 十月初講教師果集

新聞界，教育界，學術界無一倖免

英國電視劇將由黑人飾演亨利八世王后 - 安妮博林 Anne Boleyn

實現啦，加埋我上面張圖，就實現人人平等啦

容大媽真係好廢

佢又唔係好似何妖個啲嘈喧巴閉但又壓唔到場咁

笑到我，被19撚到，仲要扮大方

trump拉cnn記者就真係世界變了

入場啦

等末日博士講下下列最新消息

上交所發布關於暫緩螞蟻科技集團股份有限公司科創板上市的決定

-分享自LIHKG討論區

麵神＝連登蕭若元

垃圾基本法

真係純金融問題‘暫緩’？

馬雲囂屎惹禍 遭四大金融衙門監管約談

佢識乜嘢呀，呢條友

你唔好理，有黨月月袋幾十皮

許正宇

同林鄭施政報告一樣
臨門一腳先取消

不要質疑麵麵，你的神

得啦 無錄音啦 威啦

無錄音

關咩事，係麵神發功

有一百五十萬港人入飛
唔通全部都係藍屍
點對得住手足
應全數收歸黨有

應該叫 [瘋]會

為政不在多言 為財亦係 財不露白

拆解蚂蚁盛宴：那些戴面具的狂欢者

將商台份報道十四五編報道先覺得好笑

頭先19叫馬雲出少兩句聲, 其實係唔係暗抽緊燒山?

文章在此YOUTUBER 有提及

咸唔係臥蹋之側豈容他人鼾睡，鼻鼾個鼾咩

一陣上完堂補睇返先，謝謝分享

其實陶傑好少講股

再加埋羅博士頭先解釋，又明多啲

19開心到呢

開行turbo 力抽

佢話過佢從來唔買 (好似係)

馬雲都唔係善男信女,佢講得就有分數

白人

一圖KO

中國仲有一間叫冥通銀行

有冇文字link

雜大大份人好小器

功高蓋主

改變銀行

星島都吹捧

From Appledaily

「麵咪媽」表示，打算將手上的日清食品股份沽出，然後全倉轉買螞蟻。

【新增「麵咪媽」訪問】全港關注會否抽中一手的螞蟻集團（6688）將於星期四上市，雖然未知是否能做到人人有份，目前機構投資者於暗盤市場價格報105至120元不等，較招股價80元高出31%至50%不等，抽中一手隨時最多賺兩千大元。連登財經紅人「麵咪媽」今日亦留言表示要all in螞蟻，「打算全倉轉哂（晒）螞蟻」、「要轉倉入螞蟻」、「轉螞蟻啦唉，今次買左唔會放」、「但唔放佢我冇錢入螞蟻喎」、「螞蟻今舖睇到準一準，冇可能會輸」，這樣重要的事情，一個po總共講了5次（截至11月2日下午5時55分，開po約4小時）。

相關新聞：馬雲等螞蟻高層被4內地財金監管機構「約談」 回應將「深入落實建議」 上市前夕突現暗湧

事緣「麵咪媽」於開po表示，近期轉了價值投資，截圖表示兩個月前的8月31日，「貪得意」以每股8.35元買入2,000股日清食品（1475） 。觀乎「麵咪媽」買入日清後股價9月2日升至最高9.65元便見頂，其後輾轉下跌至目前7.24元，賬面輸13.3%，於是他上連登求策略：「陰跌足兩個月，點x搞，跌到我都開始頂佢唔順啦。」

其後多名網民建議「麵咪媽」買騰訊（700）、阿里（9988）、康師傅（322）、SQQQ、中移動（941）認沽輪等等，但似乎「麵咪媽」未有接納意見，表示打算全倉買入螞蟻，「今次買咗唔會放」、「冇可能會輸」，但不少網民表示讚好。

「麵咪媽」接受本報記者訪問時指出，由招股價80元升80%，見大約140元亦是「easy money」，「睇返農夫個走勢都差唔多啦」，並向本報重申將會全倉買螞蟻。港股之中，他目前只持有日清食品，他打算周三沽出，預留資金all in螞蟻。

螞蟻集團周四上市招股價為80元，消息指螞蟻目前場外價格介乎105元至120元，倘若「麵咪媽」於螞蟻上市首日all in，於上述價格範圍買入，估值將介乎明年市盈率41.9倍至47.9倍之間。

中等發達國家

陳雲

真
呢個係中國莫大嘅罪名
岳飛

香港

偷呃拐騙乜都嚟

「窮不與富鬥，富不與官爭」又得

大陸D 人民幣好多都皺蚊蚊

支那人真係好obsessed with電子支付

屌你係咁鞭

藍屍親戚真係咁講

全數收歸黨有

唔講美大選

佢地真係唔知我地搞電子支付係開荒牛
嗰年係1997年

又講美國 咪選緊有咩好講

廣告後入正題

秒

話口未完，下半場講

現實：一冇優惠著數 啲香港藍絲就唔會再用啲咩支付寶同wechat pay架啦

我唔mind你用支付寶同wechat pay, 你唔比我用cash就係侵犯我自由

最緊要有得揀

仲有我有權唔信你個system

維珍尼亞屌你

特朗普在選舉日接受福克斯新聞Fox&Friends節目採訪。
他回顧了自己的總統任期，說道:「你必須和那些非常具有欺騙性的人打交道。」
「他們會說，『總統先生，哪個國家最難對付。是俄羅斯嗎? 還是中國? 朝鮮? 我說，不，到目前為止，最難打交道的國家是美國。還差得遠呢。」

同孫女投票

講吓選舉『無幣』，外國一樣咁衰

升升升

弗吉尼亞

你喺美國

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

i mean biden

蠔王戰鬥丸

選舉除時玩一個月

點解可以咁快有結果

好緊張

啲fake poll睇嚟把撚咩
睇early vote數據好過

除時唔止，因為州正苦又有自己政策。

即係香港時間聽晚先大概知道個結果

點解可以咁快有結果？

民調，Trump支持者如果表露意向，咪被人圍攻，咁一係唔講，一係講大話

抽燒山水

我覺得有班 TRUMP supporter 特登答 會投 BIDEN

又係太監教人交配

燈神

燒山搭沉船

又單打

燒山：

又串鳩阿蕭

最忌連開十口莊
臨開前有條友插埋黎買
最後通常

又單打燒山

In 19 we trust

老母麵同燒山邊個燈d

但係民調應該唔記名㗎喎

今年HK冇投過票

一週時事

又新聞守護者

仲有19預言

個民調係BIDEN 陣營, 點知會唔知搞你

香港人命運由美國中西部d鄉下佬決定，真係好諷刺

自戀自傲

trump係光明之子
現任主教企係魔鬼果邊

似曹操多d喎

尾張笨蛋

追緊大河劇《麒麟來了》

這句真，bobby orr 表示支持侵，膠拿大嘈咗二日

moneyball 最後球會老細個見解

唔記名唔通個個都起底

咕嚕？

咁習總咪即係反左膠? 咁習即係同侵係同路人?

侵：雜種係我朋友

專注小弓金

all money in the world都好好睇

才子依家成日詭辯

the world is not enough

個民調會知你個電話, [唔覺意] 漏左比BLM 班人你就PK 了

Rule No.1: 唔好同on9仔辯論.

Trump

19做過兩面人
東方蘋果都做過

咁有冇發生過啊

侵仔

幫人寫傳記

咁你係唔係想做第一個?

咁行出街都會俾車車死啦

侵侵2020

人生驘家

做男人做到hunter咁樣, 死早d係no big deal

anyone but biden

寄票都會
寄失

lady gaga

個音樂咩事

聽日睇到TRUMP 2020

點會內戰啊 Texas對California真係可以我要打10個

星爵vs漫威左膠

才子+麵+成龍 vs 燒山

DISMISS

星期三見

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk

咁都抽曼聯

買中曼聯輸波都多過兩倍

抵啦 黑哨唔洗還啊？

侵侵贏左 香港有炸雞食

今日周記咁齊人

商台節目重溫仲未upload

晴朗都有末日博士

蟻蟻

in 19 we trust

廣告時段，李居明話今日不利Trump係咪中咗？

19都要比燒山燈死嗎

得搖擺洲得天下。侵侵WELLDONE
等睇白左BLM暴動~

哩啲野，任佢講

燒生大勝才子

究利國家生死以 豈因禍福避趨之

19終於估錯

今晚陶生應該好撚傷心

唔會 你早就話要睇好戲

西方文明殞落
君士坦丁堡 變 伊斯坦布爾

19真係終於輸一次

Good times create weak men

佢會話肥佬搭沈船

係咪第一次估錯
跟住佢話拜登出cheat唔計

鬼票浸浸實打官司

尋晚已經話有d燈神搭沉船

自由世界衰落
傳統價值亦都會比左膠玩爛

可能會引發內戰，講真，兩邊太接近邊個輸都唔會服對方，而且今次大選分裂程度可以講自南北戰爭以來最嚴重一次

唔係民主黨打就共和黨打㗎喇

吹大啲 點樣內戰 各州獨立？

其實奧巴馬佢都估錯,佢慣性支持共和黨

當初武肺美國爆已經心諗trump今次仆街，點知上到嚟連登，我睇到既意見完全相反，仲以為自己有問題
事實證明武肺根本係神之一手，
有啲連登仔見到全球爆仲以為支那死硬
根本無武肺trump連任十拿九穩
啲人迷trump迷到將一切不利消息吹到變利trump消息

仲有有啲連登仔覺得反中吸到選票又係奇怪
當咗人係台灣，反中會吸到票,美國人根本唔會理

佢個論述係中國威脅美國國家安全，製造敵人點會團結唔到人。

傳媒問題

Michigan 忽然多十幾萬票清一息投登

陶傑都戴頭盔話想拜登贏

去到依家，親唔親中真係其次，民主黨執政，果種極端左翼的意識形態真係好得人驚

因為想睇美國仆街嘛

心照啦擺明反話

最後希望得番李居明

想睇19 今晚會點兜

請先推爆第二十三帖

第二十四帖

我登

根本另類獨裁

左膠再次得道執政

仲要佢班幕僚一定好腐敗

有冇人記得雞蛋大師點樣預測 好撚似

左膠當道玩L完

諗起佢出國見其他元首，腦殘唔識講野就正
仲有可能hunter陪同出席既話

典解播歌

登你____

陶生唔好太傷心

叠埋心水做港豬

順便出trip食女

夜馬遲咁多

Dem造票造得咁核突

洗撚兜 根本舞弊

入場啦

見到特朗普咁真係冇乜心機

好在及時有大師調劑下

今晚19會唔會發悔氣

插袋大師

大姆指大師

死啦死啦，密黐根行緊去sleepy joe度

大師又中

財神在心 一生好運 日日有福蔭

講日本有乜用，都冇得飛

19低估左美國左膠數目

19係咪喊緊

好想聽19點講

要同燒山唱反調

舊年11.8當晚就係

有D人明知自己燈....

其實用理智計就係270:268

舊年定上屆

冇架啦

才子接受現實啦
Wisconsin Michigan輸硬

點樣用理智計

咪就係

係 反CUP灑 E+重拉開緊

上年 梓樂

沈旭暉都係咁估

請保留彩票

一果講晒剩底果啲阿侵是但輸一個都輸啦

呢個真
只係轉唔到 明明講緊大選

賓州追到得返47萬左右 加返唔見左果30萬 PRINT多 18萬出黎 搞掂LA

13萬票入面一票for侵嘅都冇

研訊

Michigan 8點果下真係好鬼

網頁二手資訊
台灣大選咪又係咁

陶生應該係會灰撚左

依加期望好似奪命金咁樣

95%

好想睇19個樣

加抗議

聽得出強顏歡笑啦佢
仲沈重過今年6.30國安法當晚

條友正仆街

佢都唔係第一次...

好似nba final最後1分鐘咁

19最唔想左膠當道 依加就係咁 係人類大災難

陶生把聲好震，不過其實仲有轉機

奇蹟都救唔到trump

真係人類災難

佢on air報票jm9

有排搞 淨係Mail嗰Part已經有好多創問題
睇怕有排都無最後結果

真心鬼要爆，你話郵遞票全投登都冇人信啦

2020 係個壞年份

一定上法庭

Michigan同Wisconsin 好鬼

大灣區投票咪又係咁用姐

沈旭暉國際生活台 Simon's Glos World

假如沒有突發意外，總票數就是拜登 270：特朗普268，拜登以一張選舉人票之差險勝，造就美國歷史上最戲劇性的結果。但之後複雜的後續爭議，才剛剛開始。這是為甚麼？

今次既選舉結果令我地更擔心某地區若落實境外投票後既情況

侵最唔抵就係輸Arizona

似曾相識嘅招數

On Air報票 今晚冇人話錄音喇

十三億票當選

無架啦、浸講左

尋晚贏緊而定輸、打硬官司

Mail in votes 70-80%係biden

入了

其實港共呢步真係好錯
將「投票」呢樣野帶入支那
根本DQ哂你已經得
係要搞咁多野
一定會捉蟲

VERY STRANGE

我all in 李居明

你投非共產黨人會被約談

Michigan發現138,339張選票全部連續投拜登

有請豬月大師

美國大選戰情膠著，至今仍有7個州未有結果，包括關鍵搖擺的威斯康星、佐治亞、密歇根、賓夕法尼亞和北卡羅來納州。其中已點算超過9成票數的威斯康星和密歇根州，民主黨的拜登都輕微反超前競逐連任的總統特朗普。

拜登與特朗普分別在多個州勝出，拜登暫時贏得238張選舉人票，包括從共和黨手上奪取亞利桑那州，是首個紅藍逆轉的州；特朗普贏取得213張選舉人票，包括順利贏得關鍵搖擺州份俄亥俄及佛羅里達。

拜登指，對選情樂觀，正邁向勝利，最終會贏出大選，呼籲支持者保持耐性。特朗普就聲言可以勝出，準備慶祝，又指選舉過程有重大舞弊，將會要求最高法院叫停投票，不希望星期三早上發現有任何選票再加入計算。拜登陣營形容特朗普說法是無恥、史無前例和錯誤，拜登會戰鬥到底，法律團隊已隨時準備部署應對，有信心會佔據上風。

原文網址：

19講得好白

好似北韓咁 贊成一個箱反對一個箱

就唔該收聲

今時今日既中國都係尼克遜養大既

美國選舉證明世人嘅政制得啖笑

內亂

境外投票一定唔會做

係咪真係有貨呀
唔好好似冰冰片咁

又講燒山

搶薑

燒山香港人公敵 ..

希望佢唔好講

燒生又贏,陶生認輸啦

屌柒燈神了

搭沈船

唔講名都知邊個

靜靜地贏唔得

自己就走去台灣unun腳

邪花/草

而家咪話要做囉

燒生

中國比左錢某燈神KOL

燒山E D 行為唔好

太貼正負+-1, 打官司緊。但更嚴重係兩邊開片、內戰都似。

19有得賴了

香港人公敵

又搭沉船

屌
抽乾

19預測都不敵燈神既咒怨

無武肺贏硬

蕭生著草保命之後就亂燈

燒山幾時死

陶傑話 Trump 九成贏，而家又話都知唔會差太遠

拜登分分鐘整死台灣

世界人類公敵

燒山見到侵大好形勢下晝驚柒唔切衝出黎燈佢
係唔撚係故意
抵比人屌

China Joe一就職佢咪要走去英國

Wiscons 投票率超過100% !

9成 贏少少

一講燒山 即刻大把人上曬水

台灣快啲逐燒山出境

侵侵特登拿拿臨選個最高大法官唔通係預計到今日有用武之地
仲要諗埋拜登會出蠱惑搞選票再名正言順搬上法院清洗內奸

反CUP準備???

燒山係好無陰公 燒山都係絕子絕孫
因為燒山係一種極自私既行為

燒山轉投對家都未遲
快d轉軚la

燒山留返係 patreon 收錢算啦 ...
唔好再出咁多 youtube ..

臭口燒

麵神都要企埋一邊
講邊州就衰咩州
講question mark 就未出事

不如叫麵神開po

燒山你忍咗咁耐 何苦呢

支那冇左美國即刻就搞台灣
燒山燈侵咪即係燈自己臨老過唔到世

春都唔識寫

佢哋兩個大仇口呀嘛

佢開左2個po都救唔番

WI輸真係 冇撚病
俾人loot 到咁都要投拜登

但係trump抗疫又係好矛盾喎
話病毒只係流感 要同病毒共存
咁美國就唔駛封關啦

燈神祖師爺埋位搭沉船

頂唔順，取消 Patreon

佢唔覺自己係燈緊

其實最難過嘅選舉2016年都經歷過
未來又要回復返08-16年咁
將過去4年嘅新常態當成一場夢
最唔gur係世衛避過一劫

今次真係中國或成最大贏家
不過今時今日既中國都係美國豬養大既

世界都唔同曬
呢4年唔會係易過

黑仔馬養架

唔係咁簡單,放中共生路,再無下次機會

一場肺炎反咗美國

可只世衛，成set呢啲膠到無倫嘅國際組織又可以開心繼續玩落去

頭先開YouTube，有班人入埋佢台抽佢添啦

布殊都有
香港人都有

樂觀啲
話唔定拜登係美國李登輝呢

呢啲多邊組織都係浪費時間

Pompeo 2024

中共睇住美國選舉制度嚟玩，不斷分化就可以分裂美國

美國對華政策失敗點止四十年

但TRUMP 己肯定係美國RAMBO

twitter 真係好醜惡, 凡對 dem 不利的轉個頭就睇唔到 ...

我信林鄭都唔會信拜登

都係美國豬養大既
美國既民主自由俾中俄利用反攻返轉頭

開 patreon ...

留番世界杯，比我買對家

李登輝初頭做總統同大陸關係唔錯

把口唔利是個D走去開patreon

把口唔利是

反擊burnhill

留名睇拜登抗疫成功

又抽擊燒山

我都話泛民應該驚trump 連任
因為中美關係加速 共產黨郁佢哋都加速

民主黨當政會世界和平,
全世界係世界和平中死去

真心燒山收口啦

拜登兩父子親共

仲有賀錦麗老公係大陸大把生意

唔係話佢燈神，我覺得佢唔係太熟速囉，正常就講少句

死於安樂⋯⋯不知不覺

燒山聽日一定用粗口招呼陶生

尼個

陶傑嬲到

陶生啲心算好慢

民主共和兩黨都係咁
唔係點解咁多共和黨人反trump
中共都應該估唔到對付美國豬原來咁易 俾錢就搞掂

完了吧 ....

即係biden贏咗啦？

未 238 對 213 但針好大機會輸

玩完了

我指台灣，香港，全世界

想像唔到美國啲傳媒TVB化得咁緊要

唯有請燒山最後一擊啦 !

offtopic 上次區選就學識咗landslide victory
今屆就學識knife-edge race

仲有場武肺

習帝

睇gif以為希魔巴

人地共產黨真係深耕細作,
吓吓講緊10幾廿年做單位嚟滲透

應該冇乜機會

Biden is leading currently in Michigan, Nevada, and Wisconsin with 16, 6, 10 electoral votes(total 32).
Biden will be declared winner if he finally won these States.

燒山出手燈燈佢

肥蕭幾時緊急出條片燈返轉頭

李居明vs才子vs燒生

美國豬原來咁易對付
一講錢就投哂降

19咁算唔算搬龍門

登機了

縮沙

19一開始講支持拜登

法院都好難推返結果, 其實大局已定

如果joe嬴, 侵o係呢兩個月痴起上o黎真係開戰

其實我最怕唔係拜登做 而係佢任期內死咗 俾條黑人女人上位 就真係唔知美國點樣行

根本就係啦

肥龐呢幾個月努力白費

播多次舒特拉的名單啦

Twitter 又奶

無人話推翻結果喔，拖就拖梗

臭燒

老燒快d出手

佢講左好耐喎

唔好用就犯兩個字,拜登好願意

放毒整死侵啦
唔係武肺侵點會輸

都係李居明勁

真係Murphy law

侵輸都可以睇呢幾個月點加速

邊個嬴都唔好放棄抗爭，我地嘅抗爭從來唔係因外國而起

正一仆街燒山

聽得出兩個主持人條氣好唔順

拜登贏咗就世界大同
大家一齊申請做左膠
講普通話飲喜茶

其實我都係咁估,由武肺開始覺得trump危險

唔係兩黨都有份奶落叠都唔會俾到滲透機會啦

個女人代拜登做總統

會長

其實最理想係侵侵明知冇得玩，
呢幾個月加速完之後俾拜登做，
侵侵連任反而冇咁快

財神在心
一生好運
日日有福蔭

呢樣堅恐怖

不要再說了.jpg

共和黨邊有彈約，得個參議院，傳媒、眾院、白宮都係民主黨

不願墮落的人啊

請求燒生出手

真·奶到雪雪聲

侵落台大把官司纏身

一個真愛國者下場敵不過中共同左膠，真係好可惜

agree

送2個幼齒俾佢玩到馬上風

SBT

WIS 票多過選民登記十幾萬

咁全世界都係
包括歐美香港台灣
台灣其實都險過剃頭

係
尤其係trump 對疫情既講法五時花六時變
人命呢家野唔應該當做棟篤笑

Make lolicon great again

地球需要侵

望AZ+PA奇蹟好過

要求封牌

北京下午時間發功 愧土

Trump : it's war

應該聽朝都未點完

而家trump係保住呢兩個都重未夠呀？

反智年代

加咩速,比人襟住打

好唔想認拜登做總統

PA GA NC 最後紅 都重要食多個 NV / WI / MI 先反CUP到

真係 deep state
為咗贏民主黨真咩都做得出

仲有超過100% 投票率!

重選有冇機

Wisconsin
Number of Registered Voters 3,129,000
Biden 49.4% 1,630,337
Trump 48.8% 1,609,640

未FC，開始亂了⋯⋯

We declare war to China

McCain

佛羅里達

中共背後精心策劃，真係唔講得笑

天無眼

加埋98.2

God bless America

天佑美帝

差額啱啱好就係11萬

BYE ALL
願天佑美國

布殊嗰次係因為太接近而重新點票喎，但今次係造票，你重點有咩用

做票？

啲音樂咁恐怖

拜登做香港可能玩耐d, 大家繼續返工去旅行飲飲食食做港豬算

英國都差小小出事，不過經過脫歐同工黨左王收山，開始轉危為安

即日登記即日投?

不過19講得岩, 唔好咁多感情擺落Trump到

就算Biden贏, 都要繼續國際戰線, 做返自己要做o既野

實數呀

信浸

一片亂局完都係浸

twitter連質疑都唔撚比

人地trump 係話叫停voting
點解叫點票

竟然881新聞，有沈博士

有線仲有live訪問

接受100%投票率？

1,630,337 + 1,609,640
= 3239977 (103%) - 3129000
= 110977

種落去點一千次都無用

有幾多人被投票？

講咗啲乜

（香港出名嘅國際關係學者真心得太少，不過開始見到有啲出現緊）如果渡過今次，香港有重光日就好啦

民主黨用到d 咁既手段， 唔知以為係北韓99.8% 投票率

耐心睇埋下半場

其實19都有啲灰左？

btw 好似twitter有人upload左張圖, WI 有3.6 mil voters

19不嬲都話左膠為咗自己理念乜嘢都做得出，但估唔到講民主講平權嘅左膠竟然做假票呢種行為。

左膠係偽君子但唔係傻仔,佢地講一套做一套
反而香港有啲人連講一套做一套都唔識,
仲乖過小學生

一內戰，南海唔駛玩。 香港亦完。

我覺得台灣一定死先過香港囉
而香港就變到人唔人鬼唔鬼, 求生不得, 求死不能

邊可能有內戰，就算是但一個州要獨立都有程序可以做。

腦燒今日俾人用擂漿批輪完大米條片頭睇到咩叫怒髮衝冠

佢同教授patreon咁多訂閱係好令人眼紅嘅

果幾秒咬牙切齒咁眼神交足晒戲好心後制就剷左佢啦

唔明

今日俾人圍屌佢燈死TRUMP

咁好笑

晴朗有馮同學

照李居明師講投票日係不利侵，但係之後日子對侵有利，咁睇場戲應該有排做

好撚失望

岩岩都醒起

今朝？881定903

881 第一節就有 把聲好似未訓醒咁

把聲好性感

馮同學側向有機喎

3:00 開始
燒山反擊19

係喎
佢好似講過話應該要將選舉延後幾日

A new interview with Lashana Lynch, who plays Nomi in No Time To Die, confirms her character inherits the title of agent 007 from James Bond.

搵個型啲嘅做得唔得呀

我唔知乜好，可能要著埋上次個非洲土著嗰件野

如果大師講中，我去新光買飛睇粵劇

粵劇特郎普有續集了

你用黑人同女人冇問題, 但點解唔用另一個戲名, 係要破壞經典囉

即係你拍套男男或女女版Titanic, 我唔會睇

冇計啦
左膠當道
佢求其拍得唔差就算數

弊在有啲拍得好差呢

Dream Bear

港豬都未必有得你做

今晚仲需唔需要聽

留名等睇黑人基佬扮嘅白雪公主電影

定婚大師

戒指大師

如果我唔入場睇係咪歧視呀

大師越講越離譜

有大師都無心機

大師今個星期六應該會講埋大選

戒指大師

財神在心 一生好運 日日有福蔭

唔會有snow white架啦，點解白就係靚

你這個法西斯!

19語氣都灰灰地

不如拍雪姑七友同七個小矮人……

要用19國語言

特朗普競選團隊將於上午10:15（香港時間23:15）在費城舉行新聞發佈會

雙開READY??

無錯，唔可以歧視侏儒

派員監察美國大選的歐洲安全與合作組織，發表初步報告，認為今次大選具有競爭性及管理良好，雖然存在法律不確定性及後勤挑戰，但沒有舞弊情況，批評美國總統特朗普指控選舉出現系統性缺陷，是毫無根據，損害公眾對民主制度的信任。

組織讚揚美國的選舉官員在新型冠狀病毒疫情下，採取的選舉安排有助提高投票率，雖然特朗普多度公開質疑郵遞投票的誠信問題，但涉及缺席投票的欺詐個案數量及規模，只是微不足道。

19 真係灰灰地

笑話

19開始講陰謀論

麵神呢??

麵咪媽

佢d 消息真係好流

803基金

民主黨新logo

美國版文革？ 定叫美版689 懸紅

講下投票率 9成wo

19灰機

22:50：賓夕法尼亞（20張選舉人票）再有新點票結果，特朗普與拜登得票差距再收窄，特朗普以50.4%得票率領先，拜登為48.3%，差距為2.1個百分點。二人票數相差約13.6萬票。目前已點算89%選票。

大選前都捉到一大批假駕駛執照

美國過唔到呢關就玩撚完
呢4年係收美國皮既大好時機

已經玩撚完

楊千嬅

燒山又燈

有部分人以為四年後再戰，其實呢四年左膠一定會將美國做盡一切不可逆轉嘅改變，呢四年將會係最不穩定嘅四年

19唔使傷心 點都好trump trump都係史上第二高得票率嘅總統候選人

今次賓州真係命根

Btw好耐冇見沈旭暉

喺台灣

等緊佢分析

Nevada 同另外啲搖擺州都好關鍵

19今日怨婦陰謀論mode

要錄音先有佢

啱啱 270 票的話, 選舉人可以反水

高過obama架

Phone in都得啦

19灰曬民主大國都搞成咁

啱啱國際線好似有講，臨尾聽咗幾分鐘

之前19喺英國好似都有試過phone in

又燒山

要收錢聽,YOUTUBE有

台柱就一定要喇

19 成晚都講唔到個州名

大灣輝啱啱見完燈神, 攞左支擂漿掍, 一陣返黎隊19

完全feel到
佢點左轉右避都掩飾唔到

我討厭政治

喺鑽石公主號都有

金毛獅王

美國萬梓良

金毛C王

689贏都係講D咁上下嘅嘢

真心好彩 個病初期死亡率高到癲
中咗真係死得

這個世界的天數，就是「一得一失」的規律。「10月驚奇」的戲碼如何，真的是天機一瞥。但明顯地過了西曆11月7日，即美國大選後四日，特朗普的大運就湧至。我的預言是，無論他的選情如何，11月3日一定大凶！但四天之後公布點票結果時，有太多的利好運道轉向侵侵，要看他的機靈了。包括點票的意外，上訴得直的奇情，拒絕交出政權後一大堆的變數，由11月7日開始，特朗普會有一些餘威晚運。哪管當日投票的結果如何，這位阿修羅道某歷史名人轉世的特朗普，還是會做騷造勢下去。

仲有Arizona
NV應該china joe食硬

乜撚嘢監察組織
乜嘢叫大致良好

西方文明殞落
武肺或者死得太多共和黨支持者

基本上堆國際組織一定唔會認同TRUMP

Trump 真係好嬲好嬲

Arizona 應該係仲未晒? 我見有啲已經當咗係拜登拎咗

歐洲好撚憎TRUMP

但班媒體下下都係人身攻擊Trump 冇咩其他野

Nevada 好似話點到星期六定日 ?

人渣賤人.......燒山

19冇道德

十億... 點止

拉到賭盤

最後20分鐘咋喎

已經變咗亂吹

Le排唔得閒
唯有返聽重温

諗起討論POST成日講賠率個班友

尋日出面仲成班係到屌人講賠率
光明頂今晚講埋一份

連19都講賠率

咁呀侵有冇補飛買自己輸?

袁公話有人賭左5百萬美金

真係乜事都可以發生

又Art of deal?

今日炒高股票

咩賓州

LIVE
Georgia

19賭盤都撈埋

賓州

Art of gamble

波台狗黎，我哋一講賠率有時準過即時票數就不斷post賠率出黎

即係north carolina而家先點完？

Ok until Biden win

克林頓基金會丶左膠丶deep state 丶反侵仲有支共係背後bye燈推手

Trump一定要爆, 黑馬殺出

仲有布殊

19學壞

"你點知上帝唔存在?"

諗起個FD今日講話遲下可以拎回鄉證去美國

陶兄買兩邊？

唔同嘅人渣 滓

執多少咁姐

除左我

19已經痴左線
鮑Sir好認真

因為你係黑人囉

19小心瀨野

不斷想拉19返黎拉唔到

要投訴啦

祖國講啲嘢一定啱

共和民主百幾年前其實係同一個黨

係
係咁畀19打斷

驚佢出事

五百年前是一黨專政/是一家

可能佢搏炒呢

近幾年啲eq跌得好緊要

當矽谷遇上華爾街

呢段又合理

拜登做足4年都冇事
拜登做做下瓜左 個叉婆上先大檸樂

19輸到癲咗

嬲都正常嘅

但係我覺得佢講緊心底話，講緊依家點解左派當道

佢唔係鐘唔鐘意，係佢根本咩嘢都唔識，於是就按佢嘅常識去做。

上次唔知邊位巴打講19文人相輕 佢即刻覆

19：「Trump領導白人工農階級革命」

呢場戲做o左四年, 可惜夠鐘要散場.

19 今晚既講法好似 <美國眾神>既劇情

舊神 VS 新神

呢兩三年世界同香港發生既事都唔洗曲線啦

19疊埋心水啦已經
下下都直線抽擊
大不了咪返祖國

實有班人會做冚佢, 推啊叉婆做總統

佢同鮑sir都準備好自己既平台

侵澤東

星爵

林作好在麥名詩冇揀你

佢之前估奧巴馬輸,又好睇唔過眼啲左膠,
捱到咁耐阿trump上台,結果比人收皮
個心一定好唔開心

on9仔

林作

jm9林作

買左保險未

19真心撐林作?

上屆TRUMP話選時已經好期待
因為真係好憎PC政治正確左膠當道
當時一路睇住the_donald由一開始reddit借啲意上唔到frontpage
之後flag個channel有警告
最後成個被逼摺埋要另外開個網
真係好心UP

講林作

講講下 講林作

平反?

割席

做乜嘥on air時間講d小丑

果條垃圾

關我叉事呀

割了

咪撚講林作

咪再理林作呢d 人就最好

陶仔嬲呀

種族歧視

偷換概念

呢個會唔會先係19心中所想生活

重浪費時間過燒山
Oxford番黎賣保險

終於搵到位講林作

最後幾分鐘呃鐘

明晚11點

Pathetic

19跳晒制

肥彭話拜登當選有助反共

無無啦提自己D黑歷史

啱啱19係咪話今次TRUMP都會贏?

19林尾個英文字係咩

19:學校教出來關我撚事

咁BLAME你19應該既果陣冇睇清楚佢咁撚柒借名氣俾佢夾硬抬橋

睇佢同肥彭條片個氣氛真係好尷尬

林作呀媽想講好猛料, 但呀仔就係唔想跟佢老母意願行事.

唔準你咁講啊啊啊啊

邊條先

林作宜家比條老女迷惑, 好打有限

Starlord 本身個人就好Cowboy
放假都係帶埋D 仔女返去牧場放草

中文version:

咪肥彭宣傳新書果排接受才子訪問果條

覺得佢今集有點惱羞成怒

如果侵輸 即係代表西方文明不再高質
關乎尊嚴

12.6度

又HI 19

，幾分幾秒？

真係用咗19 條橋 :

誠邀舉報 仿效國安熱線
19又一好橋

非裔女星Lashana Lynch確認成為「下一代007」

19

又黎9錢推介：

陶傑係咪講過俾桑德斯做，會變共產黨？

cash is king
rmb 定 usd 定 chf

沈旭暉：港人勿為大選撕裂 「真命天子」料4年後現身！！！！

燒山出片向19才子開火

乜野係人渣？陶傑點解係人渣？（上）〈蕭若元：書房閒話〉2020-11-06

19肯定又串鳩啦今晚

想請求下佢過往預測有咩係準，剩係記得佢講35+同大灣區

乜野係人渣？陶傑點解係人渣？（上）

Giuliani有野爆未

19會唔會用半集反擊

收皮啦how dare you!拜登第一個搵你呀

自己燈到咁比連登仔屌，宜家就屌19轉移視線

入啦入啦入啦入啦入啦

巴絲Happy Friday

小家敗氣

同學

西方文明正式殞落

做乜走個馮會障返嚟

11:12都未開始

19又遲到

我明明許願係沈博士

FBI 2020

禮拜五可以聽live了

睇下點應老燒

Dream bear

今晚係馮同學

今晚會唔會回應老燒

19會唔會回應老燒?

Burn Loot Murder又唔使社交距離嘅

濕鳩

蕭山今日出咗條片屌鳩你啊

麻煩你回應下

06:26
腦燒話要棟陶生屎忽窿

大家互相窒吓就算啦，何必要拎個屎忽窿出黎?

十九又被老燒屌屎忽

重要係用雷漿棍

火山 : 講咁多 而其實19係殖民主義有優越感 + 崇優主義

尋晚教主先話想約燒山喺台北飲茶

汁呢???

燒山咁樣侮辱19, 19竟然冇反應

可能19唔想泥漿摔角

今晚我哋嘅討論內容和濕鳩講嘅嘢完全相反

會唔會等埋鮑sir合體一次過反擊

侵仔屌錯一句McCain
搞到台灣同香港隨時...

似係預咗燒山一定反擊 唔似上次無啦啦屌柒佢

唔信佢忍到陣間陰下陰下就黎料

大和解算啦

燒山黎近講明日日開19波，分分鐘係發洩自己被人話燈神

巴絲似暗示19唔夠力反擊同埋馮同學冇力反擊

俾人咁侮辱咁都唔反擊正契弟啦

內疚

中國人對選舉既理解就係陳豪賭一場

19幫愛侵力

明明就係19燒山香港兩大家 一個預言家 一個燈神
仲有教主 一個先知

香港第一法西斯

來了啦來了啦

咪係，講兩句都唔撚得
係要扮中立

真係要等鮑sir

世界級燈神 ...........

繼續大大力屌左膠

講喇

又係

嚟料

馮同學玩野

19反擊示意GIF

世界級

講啦講啦

世界級燈神

又想引我回應

19 專心做節目, 唔好偷睇連登啦

燒山：人渣，小人，法西斯，正仆街，插佢屎眼！

大灣輝

來了來了

屈落沈旭暉度

屌metoo 第一人

仲扯埋沈旭暉

擺佢上枱

反擊

而家唔洗講著

19 好開心

杜汶澤 咩事

真係等埋鮑蛇先開波

馮博助攻

阿澤係邊單

某燈神 表示會係 山泥傾斜 式獲勝

同情

恥笑

屌係馮智政

19估到你條友

講真燒山應該支持拜登，明明咁左膠

老羞成怒

等埋鮑蛇先反擊

19串夠老肅……

19一路講都一路忍唔住笑

的確被大灣輝陰左
利申：有睇大灣輝訪問燒山

一陣係咪繼續屌

蕭生又要嬲豬

最憎左膠

好嬲好嬲

19 忍笑

沈旭暉點解去左台灣？

屌你
才子咪又係估侵贏

光明頂撥火第一人

老燒中風未

唔似咩

唔知燒山有無聽緊LIVE

其實關鮑sir咩事

我記得佢以前都試過

佢成日都過去, 無講原因

講燈神同鮑sir係咪度有咩關係？

燒山聽緊live㗎

死老野唔捱得夜訓咗教啦

燒山唔駛嬲，講笑啫，如果講乜都中佢就唔需要走去台灣啦，香港亦冇事啦點會變成今日咁

Fd底一齊笑爽啲？

有鬧埋鮑

應該係問點解去到，可能商務簽證

第二法西斯及第二人渣

仲好似快香港一個鐘

應該係TALK SHOW 內容

GMT +8

蕭sir有屌鮑sir？

佢識咁多人，佢個家族響台灣個影響力仲勁過響香港

休息同學術交流

一講十七國語文19就黎料

上面條片 有

咁佢做得訪問就梗係問下睇法㗎喇，無人迫老燒講到咁盡㗎嘛

人渣中的人渣

台港時區好似係一樣

19話trump 99.8%贏
淨低嗰0.2%係不確定性因素

係咪我on9 唔知點解我硬係覺得台灣同香港有時差

熱帶氣候

台灣同香港冇時差架

燒山插陶生就好嬲好嬲

陶生撚燒山就陰陰咀笑

平時光明頂
鮑Sir 都有份一齊反擊燒山

台灣人都會問返香港人係咪同一個時區
佢地感覺自己係近日本多d

咩料 熱帶氣候艾沙尼

監控身分證

但之後又走咗大師出嚟

MV

戴戒指大師

出面有post 話拖到7號先有救

燒山最ON 9 係佢賴有眼光理論, 但又樣樣錯先係最好笑.

寄韻幾大波

我開始信李居明了

雷漿棍

馮同學給人放上枱……

戒指大師 燒山 收皮啦

下次定婚停低睇

恥笑

準備花生

燈神effect

燈神現象

笑得好衰

都唔知點解要成日預測 占卜師咩

擺晒馮沈上枱

系統性出錯 ..

Prove it

19:哼哼嘻

福太大

19: 唔該你呀畀我錯一次咁多呀

好寸，正！

神經系統

19輸都係輸個馬鼻, 老老豆豆真係意外多

馮智正追住黎咬

燒山d分析真係麻麻

System error

終於錯咗，特朗普贏唔到

精神錯亂

腦燒

有嘢次次都睇錯

神經系統性錯誤

分鬼咩，根本係尻up呃click rate.

[轉貼]中共這次發動的全面戰爭。是準備充足的，也幾乎全押下去了。經典邏輯和法治邏輯。交互使用製造混亂。

Common sense

做人徒弟，唔係依家幫師傅頂等幾時一定唔會有人佢師傅

好撚似
笑死

Liberal 都可以用好多唔同角度去演繹嘅

聽日燒山一定有一節反擊

小朋友我數十下你地行開下先

印地安人仲慘

又要拎返個十字圖

好似大多數連登仔係思想右翼，經濟左傾

Key得好好 cls

冚家剷屌那星

勁喎，連美國個個project都知，侵侵想打鳩佢，現在收皮

D&G 事件有冇10年 ?

太陽西邊升起

哈哈哈（唔知笑乜）

聽陶生講得多，好易分得出邊d係低端人口

張曉明

差唔多9年

作文

係理性就炒鳩黃永啦，晴朗都夠政治正確啦

商台續牌八成靠黃永

又提大師

擺埋大師上台

普光凌絕頂

咁個排支預測都應該有10年

有侵侵先可以發現咁多問題

今日周圍辣火頭

The chosen one

拾人牙慧

結果拉丁裔票升

燒山個陣預測hilary 贏？

當年好彩燈神 燈死希拉莉

陶傑唔係都係估trump咩

燒山唔好再聽光明頂啦

保重身體

Yes

呢段好公道

遲啲六大派圍攻光明頂

19同燒山都係私怨撚
一個六十幾一個七十
兩個都小學雞

早睡早起身體好

0.2係燈力

洪七公同歐陽峰

只要兩院由共和黨控制，拜登都惡唔出樣

同上屆一樣，不過今次係Trump輸

自己觀察：美國主流傳媒一面倒倒Trump

其他頻道分析，搜尋器大數據尋找共和黨資訊一面倒優勢

但Twitter 見好多因blm 等其他問題各自有原支持者倒戈

所以真係好唔明有咁結果

反而重選兩院之後權力分佈更重要？

Romney去過BLM遊行

德韓兩國叫緊help la

港台視點31不如請佢地上去做節目

最後大笑相逝

姑且拜登組班搵啲咩人

你留余茂春同pompeo就信你唔係china joe

個個羅生傳真係有位比佢，但應該唔會咁高層次

燒山話有排唔會返香港

會長求下你唔好燈啦

係，當住 random error 先

係就正

叫viutv拍跟住矛盾去旅行3嗰時搵佢地去

完全唔覺19有問題
翻譯成17國語言比伊斯蘭國點睇都係燒生有問題

下星期一開始用

火堯山

係咪我睇得太前
昨日我已經唔理啲選票
造得票唔通會造輸咩
trump咪上訴supreme court
美國人就點都要上街
博推翻囉

後者同民主黨好多牙齒印，唔會啦

Romney 好似幾支持香港人……

佢係
仲講明95%
係因為好驚俾燒山搭沉船。所以少左5%

老雞

tvb通識考試

Patreon

好似胎死腹中嘅2係有諗過咁做

我所知陶傑的19事

邊個係老雞？

我所知道陶傑的19事

唔知余有冇機會留低

呀姐我

其實老蕭今次係無預測邊個贏

佢只係講係想侵贏

佢講明今次佢唔會同唔識預測

JB反Cup，冇心情，唔去住

會咁做就唔係呀姐啦

老土o的講句「船到橋頭自然直」, 唔使當左世界未日咁

777

前提係香港有政治家
我地得一個考第一既柒婆

人地話併入支那啦，仲4年

狂舞派崩解了

依家o個個叫習近平, 佢無呢個胸襟.

一定知 線眼好足 只在於某人敢唔敢 肯唔肯

高層政治

有冇link

拜登肯習近平都唔肯啦

可唔可以加時

有智慧同志向做政治家嘅仲點會留喺香港

揾啊何生操操佢, 可能會有 返啲 政治SENSE

條柒婆識撚咩
佢只會成事不足 敗事有餘

呢樣嘢一定冇 雜大大一定唔會

+1

聿小寶

下個星期再會

想睇

唔夠喉

完